{"op_unit":"BFA","projects":[{"id":"00011552","subnational":[],"title":"PIMS 283 NAT'L BIOD'Y STRATEGY"},{"id":"00011556","subnational":[],"title":"RENFORCEMENT DES CAPACITES NATIONALES"},{"id":"00011565","subnational":[],"title":"Appui Institutionnel Progr National de Lutte contre Sida"},{"id":"00011568","subnational":[],"title":"ELEVAGE DE LA FAUNE SAUVAGE EN ZONE SEMI-ARID"},{"id":"00011575","subnational":[],"title":"R\u00e9forme secteur  Energie"},{"id":"00011577","subnational":[],"title":"Plan National mise en oeuvre POP"},{"id":"00011578","subnational":[],"title":"Appui au  Monde Associatif et Communautaire"},{"id":"00033364","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}],"title":"Programme National Plateformes Multifonctionelles"},{"id":"00034633","subnational":[],"title":"Fonds Mondial Lutte Anti Paludique"},{"id":"00036052","subnational":[],"title":"PIMS 2705 CC AE Plan d' Action National d' Adaptation"},{"id":"00036132","subnational":[],"title":"PIMS 3291 CC AE Auto-Evaluation \u00e9laboration projet CC"},{"id":"00043891","subnational":[{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"4","type":"1"}],"title":"PIMS 1617- BD -FULL - Parcs W-Arly- Pendjari (WAP)"},{"id":"00044072","subnational":[],"title":"Program Renforcement capacit\u00e9s Institutions R\u00e9publicaine"},{"id":"00044219","subnational":[],"title":"Appui d\u00e9centralisation,participation citoyenne&Dev.local"},{"id":"00044231","subnational":[],"title":"Mise en oeuvre M\u00e9canisme Africain d'Eval. par les Pairs"},{"id":"00044232","subnational":[],"title":"\"Syst\u00e8me et processus \u00e9lectoraux\""},{"id":"00044234","subnational":[],"title":"Syst\u00e9matisation du genre dans les progr/projets CPAP"},{"id":"00044280","subnational":[],"title":"Proj Renforc Gouvern Admi - Polit Nation Bon Gouvernance"},{"id":"00044306","subnational":[],"title":"Projet de Renforcement de la Gouvernance Economique"},{"id":"00044395","subnational":[],"title":"Am\u00e9lioration revenus et  Petite Irrigation"},{"id":"00044399","subnational":[],"title":"Programme de Gestion Durable des Ressources Naturelles"},{"id":"00044615","subnational":[],"title":"Promotion et protection des Droits Humains-Action 2"},{"id":"00044934","subnational":[],"title":"PNV - Programme National de Volontariat au Burkina"},{"id":"00045990","subnational":[],"title":"Appui au Plan d'Action  de la Police de Proximit\u00e9"},{"id":"00046503","subnational":[],"title":"Am\u00e9lioration revenus& Produits forestiers non ligneux"},{"id":"00047176","subnational":[],"title":"Projet Acc\u00e9l\u00e9ration de l'atteinte des OMD"},{"id":"00047390","subnational":[],"title":"Fond Mondial Tuberculose PAMAC"},{"id":"00047474","subnational":[],"title":"Programme de Renforcement du Secteur de la Microfinance"},{"id":"00047521","subnational":[],"title":"Activit\u00e9s de communication et de plaidoyer"},{"id":"00047776","subnational":[],"title":"Projet Renforceme capacit\u00e9 direction g\u00e9n\u00e9ral coop\u00e9ration"},{"id":"00048680","subnational":[],"title":"Fonds Mondial Sida Round 6"},{"id":"00048779","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}],"title":"Appui danois VIH/Sida PAMAC phase2 -2007-2010"},{"id":"00050034","subnational":[],"title":"Projet de renforcement des capacit\u00e9s des OSC au BF"},{"id":"00050279","subnational":[{"lat":12.15,"lon":3.25,"precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Programme National Plateformes Multifonctionnelles/GATE"},{"id":"00050329","subnational":[],"title":"Fonds Mondial Paludisme PAMAC"},{"id":"00050677","subnational":[],"title":"PASS - Appui au secteur sant\u00e9 et Sida"},{"id":"00050736","subnational":[],"title":"Projet d'appui \u00e0 la promotion de l'emploi et \u00e0 la FP"},{"id":"00051237","subnational":[],"title":"Projet de cr\u00e9dit de la Commune de Dori"},{"id":"00051349","subnational":[{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"1","type":"1"}],"title":"Appui au renforcement des capacit\u00e9s de la CUEMOA"},{"id":"00056535","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la coordination du Syst\u00e8me des Nations Unies/BFA"},{"id":"00057453","subnational":[{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"1","type":"1"},{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"1","type":"1"},{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Renforcement de la s\u00e9curit\u00e9 urbaine \u00e0 Ouagadougou"},{"id":"00057467","subnational":[{"lat":12.15,"lon":3.25,"precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":13.15,"lon":0.3,"precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":14.4,"lon":0.2,"precision":"3","scope":"3","type":"2"}],"title":"PIMS 3978 CC  LDCF NAPA BKF"},{"id":"00057548","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Appui aux Communes Rurales et Initiatives Intercommunes"},{"id":"00057661","subnational":[{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"1","type":"1"}],"title":"Adaptation aux changements climatiques"},{"id":"00058088","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la promotion et protect\u00b0. des DH au Burkina Faso"},{"id":"00058092","subnational":[{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"1","type":"1"}],"title":"D\u00e9velopement des capacit\u00e9s en adaptation aux CC- Japon"},{"id":"00058280","subnational":[],"title":"Emergency Response"},{"id":"00058308","subnational":[],"title":"PIMS 3968 LD National Coordination Subprogram - CPP"},{"id":"00058338","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Renforcement Capacit\u00e9s Nationales Gestion Catastrophes"},{"id":"00059371","subnational":[],"title":"PIMS 4227 CC PPG Burkina Faso Promotion of Jatropha"},{"id":"00059432","subnational":[{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"1","type":"1"}],"title":"Secr\u00e9tariat de laTro\u00efka des partenaires au d\u00e9veloppement"},{"id":"00059616","subnational":[{"lat":12.15,"lon":3.25,"precision":"3","scope":"2","type":"1"}],"title":"PIMS 3969 LD Boucle du Mouhoun - CPP"},{"id":"00059798","subnational":[],"title":"PIMS 4298 BD Burkina Zones tampon et AP"},{"id":"00059960","subnational":[{"lat":12.1517,"lon":2.227,"precision":"4","scope":"2","type":"1"}],"title":"PIMS 3970 LD Centre Ouest - CPP"},{"id":"00060110","subnational":[{"lat":11.1037,"lon":4.1752,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"3","type":"1"}],"title":"Fonds Mondial Tuberculose Round 8 PAMAC"},{"id":"00061836","subnational":[],"title":"PIMS 4298 BD Zones tampons BF"},{"id":"00062127","subnational":[{"lat":11.1037,"lon":4.1752,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"3","type":"1"}],"title":"Projet Renforcement Gouvernance Economique"},{"id":"00062180","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Gouvernance Locale et Administrative"},{"id":"00062182","subnational":[],"title":"Projet Renf Capacit\u00e9s Parlement"},{"id":"00062276","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Appui au Monde Associatif et Communautaire Phase 3"},{"id":"00062390","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Appui au Conseil National de Lutte contre le SIDA"},{"id":"00062580","subnational":[{"lat":13.0,"lon":2.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Programme gouvernance - Sous Composante Politique"},{"id":"00062761","subnational":[{"lat":12.2156,"lon":1.322,"precision":"3","scope":"1","type":"1"}],"title":"Consolidation Gouvernance Environnementale Locale"},{"id":"00065408","subnational":[],"title":"Programme Augmentation Revenus&Promotion Emplois d\u00e9cents"},{"id":"00065436","subnational":[],"title":"Programme d'Appui aux Parcs de l'Entente- C2 PAPE/PNUD"},{"id":"00067552","subnational":[],"title":"Projet d'Appui aux Elections L\u00e9gislatives et Municipales"}]}