{"iso_num":"076","op_unit":"BRA","projects":[{"id":"00011638","subnational":[{"lat":15.4647,"lon":47.5547,"precision":"3","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/97/G31 - E.A. BIODIVERSITY"},{"id":"00011647","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/99/011 - PRODEEM"},{"id":"00011650","subnational":[{"lat":2.3,"lon":60.0,"precision":"4","scope":"2","type":"2"}],"title":"BRA/99/024 Traditional Populations"},{"id":"00011651","subnational":[{"lat":2.3,"lon":60.0,"precision":"4","scope":"2","type":"2"}],"title":"BRA/99/025-AGROEXTRATIVISMO DA AMAZONIA"},{"id":"00011654","subnational":[],"title":"BRA/99/030-PMSS II"},{"id":"00011658","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/009 - Conservation Units - IBAMA"},{"id":"00011660","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/99/G32 - Hydrogen Fuel Cell Buses"},{"id":"00011664","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/022 Support Public Policies for Sustainable Devel"},{"id":"00011665","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/020 \u2013 Envir. Mngmt & Ctrl"},{"id":"00011666","subnational":[{"lat":13.0,"lon":56.0,"precision":"4","scope":"2","type":"1"}],"title":"BRA/00/G31 Biodivers Conservation Northwest Mato Grosso"},{"id":"00011667","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/034 - Knowledge Management"},{"id":"00011668","subnational":[],"title":"BRA00043 Program for Quality and Productivity of Habitat"},{"id":"00011670","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/021 Strengthening Secretariat of Biodivers&Forest"},{"id":"00011676","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/01/028 - Sports for Development"},{"id":"00011678","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/01/007 - Fortalec. do Gerenciamento  Fiscal e Financ"},{"id":"00011680","subnational":[{"lat":21.0,"lon":55.0,"precision":"4","scope":"2","type":"2"}],"title":"BRA/01/037 - Fauna and Fishery"},{"id":"00011681","subnational":[],"title":"BRA/01/031 - DPA - IBAMA"},{"id":"00011693","subnational":[],"title":"BRA/02/011 - Environmental licensing"},{"id":"00011695","subnational":[],"title":"BRA/03/004 - Implanta\u00e7\u00e3o Ensino Fundamental"},{"id":"00025503","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/011 - Public Policies at the Environmental Area"},{"id":"00025504","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/012 - SECEX - Subprojeto II"},{"id":"00025505","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/013 - SECEX - Subprojeto III"},{"id":"00025506","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/00/014 - SECEX - Subprojeto IV"},{"id":"00025517","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/00/036 Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o da Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"},{"id":"00025523","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/01/021 - HUMAN RIGHTS"},{"id":"00025524","subnational":[],"title":"BRA/01/022 - CORREDORES ECOL\u00d3GICOS"},{"id":"00025532","subnational":[{"lat":-22.91,"lon":-43.17,"precision":"4","scope":"3","type":"2"},{"lat":2.3,"lon":60.0,"precision":"4","scope":"2","type":"2"}],"title":"BRA/03/009 - DEMONSTRATIVE PROJECTS (PDA/PDPI)"},{"id":"00025582","subnational":[{"lat":2.3,"lon":60.0,"precision":"4","scope":"2","type":"2"}],"title":"BRA/99/009 - PROECOTUR"},{"id":"00036905","subnational":[],"title":"BRA/98/004-Implem of Brazilian TCDC Progr and Proj"},{"id":"00036985","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"3","scope":"1","type":"2"}],"title":"BRA/03/015 - Capacita\u00e7\u00e3o em Ger\u00eancia Social"},{"id":"00036991","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de Educa\u00e7\u00e3o Profissional"},{"id":"00036992","subnational":[{"lat":15.4647,"lon":47.5547,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/04/008 - Institutional Strengh. & Modern. of CVM"},{"id":"00036993","subnational":[{"lat":-23.583709,"lon":-51.463398,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/03/034 - Revitalization CO National Supply"},{"id":"00037004","subnational":[],"title":"BRA/04/043 - Implementation of Progr and Proj of CTPD"},{"id":"00037166","subnational":[{"lat":-7.48,"lon":42.38,"precision":"4","scope":"2","type":"2"}],"title":"BRA02G31 Demonstrations of Integrated Ecosystem Caatinga"},{"id":"00037176","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}],"title":"BRA/04/016 Techn Assist for Sustainabl Equitable Growth"},{"id":"00037178","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"2"}],"title":"BRA/03/038 Modernization of SP Tributary & Financial Adm"},{"id":"00037179","subnational":[],"title":"BRA/04/044-Implement of projects and activit CTPD Latin"},{"id":"00037206","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"2"},{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"2"},{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"2"}],"title":"Montreal Procotol Projects"},{"id":"00037337","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"2"}],"title":"BRA/04/028 - Projeto de Apoio ao Programa Bolsa Fam\u00edlia"},{"id":"00037341","subnational":[],"title":"BRA04045 Trade of Products sustainably produced-BIO.COM"},{"id":"00037606","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/04/046 - Fortalecimento institucional para a avalia\u00e7"},{"id":"00038671","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/04/029 - Security for Citizenship"},{"id":"00039285","subnational":[],"title":"BRA/04/047 - Apoio a Implanta\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de"},{"id":"00039287","subnational":[],"title":"BRA/04/010 - Servi\u00e7os de Sa\u00fade Sentinela: Estrat\u00e9gia par"},{"id":"00039290","subnational":[],"title":"BRA/04/051-Cultura Viva Project"},{"id":"00039293","subnational":[],"title":"BRA/04/056 - Fortalecimento das A\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade Ind\u00edgena"},{"id":"00040960","subnational":[],"title":"BRA/04/049 - Educa\u00e7\u00e3o do S\u00e9culo XXI"},{"id":"00040985","subnational":[],"title":"BRA/04/024 - Social and Economic Development for Brazil"},{"id":"00041086","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/04/048 - Moderniza\u00e7\u00e3o do Sistema Nacional de Vigil\u00e2n"},{"id":"00041501","subnational":[{"lat":5.0,"lon":63.0,"precision":"3","scope":"2","type":"1"}],"title":"BRA/05/011 - Apoio \u00e0 Moderniza\u00e7\u00e3o do Planejamento"},{"id":"00041523","subnational":[],"title":"BRA/05/018 - Avalia\u00e7\u00e3o e Aprimoramento Pol\u00edtica Social"},{"id":"00041699","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/05/021 \u2013 Projeto do Programa ProJovem"},{"id":"00041767","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/05/028 -Prog. Promo\u00e7\u00e3o Inclus\u00e3o Produtiva de Jovens"},{"id":"00041836","subnational":[],"title":"BRA/05/G31 - Second National Communication of Brazil"},{"id":"00042228","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/05/036 - Strengthening Brazilian Justice"},{"id":"00042573","subnational":[],"title":"BRA/05/027 - Apoio ao Programa de Qualifica\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade"},{"id":"00043593","subnational":[],"title":"BRA/05/045 - Qualifica\u00e7\u00e3o das Tecnologias/Dispositivios"},{"id":"00043623","subnational":[],"title":"BRA/05/044 - An\u00e1lise e Controle dos Produtos Derivados d"},{"id":"00044688","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/06/010 - Traditional Agriculture Strengthening"},{"id":"00044829","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/05/043-Tech Assistance Environmental Sustainability"},{"id":"00044988","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/06/017 - Equity's Observatory"},{"id":"00045608","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/06/024 - Monitoring of Investment Projects"},{"id":"00046441","subnational":[{"lat":-15.7801482,"lon":-47.9291698,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/06/032 - Brazil \"3 Tempos\""},{"id":"00046839","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}],"title":"BRA/07/G32 - PIMS 3280 - Mangrove Ecosystems in Brazil"},{"id":"00047189","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/07/002 - CIMGC Institutional Modernization"},{"id":"00047198","subnational":[],"title":"BRA06029 Institutional Strengthening of SUDAM"},{"id":"00047856","subnational":[{"lat":23.3251,"lon":46.381,"precision":"1","scope":"1","type":"1"}],"title":"BRA/07/004 - Discussion of New Legislation"},{"id":"00048396","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/06/016 - Public & Private Parthnership"},{"id":"00048417","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Inter-agency Programme on Gender and Race - MDGF"},{"id":"00048524","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/09/G31 - Energy Efficiency in Buildings"},{"id":"00048676","subnational":[{"lat":9.0,"lon":40.0,"precision":"4","scope":"2","type":"2"}],"title":"BRA/07/018 - Rural Communities of S\u00e3o Francisco River"},{"id":"00048681","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/07/010 - Support SEPPIR"},{"id":"00048796","subnational":[{"lat":10.0,"lon":55.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"BRA/07/017 -Projeto Prom Comercial Atra\u00e7\u00e3o Investimentos"},{"id":"00049265","subnational":[],"title":"BRA/08/G71 - Institutional Strengthening (Phase V)"},{"id":"00049278","subnational":[],"title":"BRA/07/019 - Human Rights for All"},{"id":"00049502","subnational":[],"title":"BRA/08/003 State Plans and Env Rural Estate Registration"},{"id":"00049838","subnational":[],"title":"BRA/07/021- Sustainable Forest:Shared Management"},{"id":"00049860","subnational":[],"title":"BRA/08/002 \u2013 Management of Federal Extractive Reserves"},{"id":"00050100","subnational":[],"title":"PROMO\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DOS ODM"},{"id":"00050124","subnational":[],"title":"BRA/08/013 - Support Project - complementary adjustment"},{"id":"00050227","subnational":[],"title":"BRA/07/015 Povos e Comunidades Tradicionais da Bahia"},{"id":"00050365","subnational":[],"title":"BRA/07/016 - NEOJIB\u00c1"},{"id":"00050514","subnational":[],"title":"BRA/08/022 Capacities for Local Human Development"},{"id":"00050844","subnational":[],"title":"BRA/07/013-Sustainable Devel Wood-Furniture Prod Chain"},{"id":"00051273","subnational":[],"title":"BRA/08/012 - Support for traditional communities"},{"id":"00051274","subnational":[],"title":"BRA/08/G32 - BRAZIL ESTABLISHMENT OF PCB"},{"id":"00051435","subnational":[],"title":"BRA/08/023 - Biodiversity Conservation"},{"id":"00051455","subnational":[],"title":"BRA/10/G31 - SUCRE - Sugarcane Renewable Electricity"},{"id":"00056543","subnational":[],"title":"Security with Citizenship: Brazil"},{"id":"00056600","subnational":[],"title":"BRA/08/021 - Transitional Justice"},{"id":"00056848","subnational":[],"title":"BRA/09/001-Amplia\u00e7\u00e3o Capacidade Instucional INTERLEGIS"},{"id":"00056963","subnational":[],"title":"BRA/09/003 Institut Strengthening of Local Dev in Alagoa"},{"id":"00056990","subnational":[],"title":"BRA/09/005 - International Public Software"},{"id":"00057222","subnational":[],"title":"BRA/09/008-Capacity Support for South-South Cooperation"},{"id":"00057517","subnational":[],"title":"BRA/09/G32 - Indigenous Lands"},{"id":"00058030","subnational":[],"title":"BRA/10/G32 - Third National Communication to the UNFCCC"},{"id":"00058570","subnational":[],"title":"BRA/09/004 - Institutional Strenghtening of CAIXA"},{"id":"00058602","subnational":[],"title":"BRA/09/011 - Projeto-Piloto de Capacita\u00e7\u00e3o para os estad"},{"id":"00059234","subnational":[],"title":"BRA/10/003 MDGF Security Food of Indigenous People"},{"id":"00060003","subnational":[],"title":"BRA/10/001 - Observatory of Public Consortiums"},{"id":"00060475","subnational":[],"title":"BRA/10/G41-RCCS Brazil - Renewable CO2 Capture"},{"id":"00060510","subnational":[],"title":"BRA/10/G71 Ext. Institutional Strengthening"},{"id":"00060736","subnational":[],"title":"BRA/10/005 \u2013 Projeto de Coopera\u00e7\u00e3o Sul-Sul de Fortalecim"},{"id":"00061056","subnational":[],"title":"BRA/10/006 \u2013 Projeto de Estrutura\u00e7\u00e3o da Governan\u00e7a na Re"},{"id":"00061060","subnational":[],"title":"BRA/10/008 \u2013 Projeto de Estrutura\u00e7\u00e3o do Sistema de Vigil"},{"id":"00061113","subnational":[],"title":"BRA/11/003 -  Human Rights Indicators"},{"id":"00061138","subnational":[],"title":"BRA/10/007 - INFORMATION SYSTEMS ON CHILDREN RIGHTS"},{"id":"00061712","subnational":[],"title":"BRA/11/006  Por uma Agenda Nacional de Esporte"},{"id":"00062125","subnational":[],"title":"APOIO \u00c0S ATIVIDADES ESTRAT\u00c9GICAS DO GOVERNO FEDERAL"},{"id":"00062222","subnational":[],"title":"BRA/11/001 - Support to Biodiversity Convention"},{"id":"00062244","subnational":[],"title":"BRA/11/012 - Support to the Organization of the Rio+20"},{"id":"00062374","subnational":[],"title":"BRA/11/008 - Economic and Consumer Rights"},{"id":"00062692","subnational":[],"title":"BRA/11/017 - Parcerias Confer\u00eancia ONU Rio +20"},{"id":"00062904","subnational":[],"title":"BRA/11/018 - CSS Fort. Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar"},{"id":"00063057","subnational":[],"title":"BRA/11/015 - SIGOB Umbrella"},{"id":"00063539","subnational":[],"title":"BRA/11/009 - FAMILY AGRICULTURE STRENGTHENING"},{"id":"00063623","subnational":[],"title":"BRA/11/019 - Pol\u00edtica Migrat\u00f3ria Brasileira"},{"id":"00063662","subnational":[],"title":"BRA/11/022 Suport T\u00e9c ao Processo Preparat\u00f3rio da Rio+20"},{"id":"00063852","subnational":[],"title":"BRA/11/023 - MDG MOVEMENT BRAZIL 2015"},{"id":"00063881","subnational":[],"title":"BRA/11/021- PROGRAM FOR ENVIRONMENTAL SERVICES PAYMENT"},{"id":"00064614","subnational":[],"title":"BRA/11/005 - Consolida\u00e7\u00e3o e Expans\u00e3o do Programa NEOJIBA"},{"id":"00064848","subnational":[],"title":"BRA/12/G76 - HCFC Phase Out National Programme"},{"id":"00065119","subnational":[],"title":"BRA/12/001 - Sust. Dev.  Innovation Promotion"},{"id":"00066380","subnational":[],"title":"BRA/12/002 - APOIO AO DESENV DO SETOR ALGODOEIRO"},{"id":"00066521","subnational":[],"title":"BRA/12/003 - SP Fighting Corruption in Health Sector"},{"id":"00067166","subnational":[],"title":"BRA/12/004 - Suporte realiza\u00e7\u00e3o Confer\u00eancia de Juventude"},{"id":"00068189","subnational":[],"title":"BRA/12/007: INTERLEGIS Integra\u00e7\u00e3o e Particip Legislativa"},{"id":"00068212","subnational":[],"title":"BRA/12/009 - Apoio aos Programas e Proj Priorit\u00e1rios Gov"},{"id":"00068577","subnational":[],"title":"BRA/12/010 - Fortalecimento Defensoria Publica da Uni\u00e3o"},{"id":"00068774","subnational":[],"title":"BRA/12/013 - Fortalecimento do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a"},{"id":"00069375","subnational":[],"title":"BRA/12/G41 - Biomass-based Charcoal"},{"id":"00069552","subnational":[],"title":"BRA/12/015 Repactua\u00e7\u00e3o dos ODM no estado de Minas Gerais"},{"id":"00070942","subnational":[],"title":"BRA/12/008Apoio \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Reabilita\u00e7\u00e3o"},{"id":"00071030","subnational":[],"title":"BRA/12/011 - Fortalecimento Institucional do CODEPLAN"}]}