<<<<<<< HEAD
{"op_unit":"CAF","projects":[{"id":"00011765","subnational":[],"title":"Assist. pour la Prise Charge Globale des PVIH"},{"id":"00031381","subnational":[],"title":"GOUVERNANCE DEMOCRATIQUE"},{"id":"00033178","subnational":[],"title":"R\u00e9insertion des ex-combattants et Appui aux Communaut\u00e9s"},{"id":"00038557","subnational":[],"title":"Renforcement de la prise en charge globale des OEV"},{"id":"00038558","subnational":[],"title":"Renforcement de la lutte contre la Tuberculose"},{"id":"00039844","subnational":[],"title":"Faire r\u00e9culer le Paludisme en R\u00e9publique Centrafricaine"},{"id":"00039932","subnational":[],"title":"Proj. For\u00eat Bangassou-PIMS143"},{"id":"00040089","subnational":[],"title":"Lutte contre d\u00e9grad.-Terres- PIMS3381"},{"id":"00041664","subnational":[],"title":"ANCR-2-PIMS 2682"},{"id":"00043484","subnational":[],"title":"Contr\u00f4le et R\u00e9duction des armes l\u00e8g\u00e8res"},{"id":"00043620","subnational":[],"title":"PRASEJ"},{"id":"00047050","subnational":[],"title":"Projet d'appui \u00e0 la r\u00e9habilitation  des capacit\u00e9s"},{"id":"00047219","subnational":[],"title":"EMERGENCY PROGRAMME"},{"id":"00048940","subnational":[],"title":"R\u00e9forme du Secteur s\u00e9curitaire"},{"id":"00049147","subnational":[{"lat":7.0,"lon":21.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"APPUI A L\u2019EMERGENCE D\u2019UN SECTEUR FINANCIER INCLUSIF"},{"id":"00049912","subnational":[{"lat":4.3614,"lon":18.5553,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":5.45,"lon":19.5,"precision":"4","scope":"3","type":"1"},{"lat":7.0,"lon":18.0,"precision":"4","scope":"3","type":"1"},{"lat":7.0,"lon":16.0,"precision":"4","scope":"3","type":"1"},{"lat":7.5,"lon":19.15,"precision":"4","scope":"3","type":"1"}],"title":"Etat de Droit bas\u00e9 sur la Justice et la S\u00e9curit\u00e9"},{"id":"00050049","subnational":[],"title":"Programme conjoint ERF/CHF"},{"id":"00050140","subnational":[{"lat":7.0,"lon":21.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}],"title":"R\u00e9duction Impact  VIH sur le d\u00e9v. Humain"},{"id":"00050184","subnational":[],"title":"Cadre Int\u00e9gr\u00e9"},{"id":"00050263","subnational":[{"lat":7.0,"lon":21.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Promotion de l'environnement et du d\u00e9veloppement durable"},{"id":"00050553","subnational":[],"title":"EMERGENCY PROGRAMME CERF 2008"},{"id":"00056722","subnational":[],"title":"Appui au r\u00e9seau des femmes leaders"},{"id":"00056723","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la formation des jeunes affect\u00e9s par les conflit"},{"id":"00057327","subnational":[],"title":"Mise en oeuvre  programme DDR"},{"id":"00057374","subnational":[],"title":"CAR CHF PROGRAMME"},{"id":"00057617","subnational":[],"title":"GEF : PIMS 4184 BD PPG Strengthening RCA Protected Areas"},{"id":"00058026","subnational":[],"title":"RELANCE ACTIVITE AGRO-PASTORALE"},{"id":"00058027","subnational":[],"title":"Relance socio-economique des populations"},{"id":"00058736","subnational":[{"lat":4.3614,"lon":18.5553,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":6.199,"lon":16.2247,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":6.5043,"lon":17.4491,"precision":"3","scope":"3","type":"1"}],"title":"Projet d'Appui au Cycle Electoral RCA 2010"},{"id":"00059165","subnational":[],"title":"CAR PBF Secretariat Budget in Bangui"},{"id":"00059189","subnational":[],"title":"PROGRAMME ARCAD"},{"id":"00059571","subnational":[],"title":"Appui au CSRDPI"},{"id":"00059620","subnational":[],"title":"Programme Cadre Gouvernance D\u00e9mocratique"},{"id":"00060697","subnational":[],"title":"Assistance Electorale 2010 - 2011"},{"id":"00061071","subnational":[],"title":"COMBAT  EFFECTS OF CLIMATE CHANGE ON AGRIC.IN CAR"},{"id":"00064045","subnational":[],"title":"Management Budget"},{"id":"00064175","subnational":[],"title":"SUPPORT TO UN COORDINATION"},{"id":"00064982","subnational":[],"title":"Inst. SP, OSC accessibles aux populations de fa\u00e7on \u00e9quit"},{"id":"00064983","subnational":[],"title":"Instutions cl\u00e9s, SP et OSC Promeut l'\u00e9tat de Droit"},{"id":"00064984","subnational":[],"title":"S\u00e9cu.Alimentaire et energetique, env. & finance inclusiv"},{"id":"00064986","subnational":[],"title":"Prog. acc\u00e9l\u00e9ration Z\u00e9ro SIDA OMD 6"},{"id":"00065110","subnational":[],"title":"3903-PIMS-4184-CBSP  Strength.Manag Nat. Protected Areas"},{"id":"00065112","subnational":[],"title":"LAND SUSTANAIBLE MANAG. CONSERVATION"}]}
=======
{"op_unit":"CAF","projects":[{"id":"00011765","subnational":[]},{"id":"00031381","subnational":[]},{"id":"00033178","subnational":[]},{"id":"00038557","subnational":[]},{"id":"00038558","subnational":[]},{"id":"00039844","subnational":[]},{"id":"00039932","subnational":[]},{"id":"00040089","subnational":[]},{"id":"00041664","subnational":[]},{"id":"00043484","subnational":[]},{"id":"00043620","subnational":[]},{"id":"00047050","subnational":[]},{"id":"00047219","subnational":[]},{"id":"00048940","subnational":[]},{"id":"00049147","subnational":[{"lat":7.0,"lon":21.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}]},{"id":"00049912","subnational":[{"lat":4.3614,"lon":18.5553,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":5.45,"lon":19.5,"precision":"4","scope":"3","type":"1"},{"lat":7.0,"lon":18.0,"precision":"4","scope":"3","type":"1"},{"lat":7.0,"lon":16.0,"precision":"4","scope":"3","type":"1"},{"lat":7.5,"lon":19.15,"precision":"4","scope":"3","type":"1"}]},{"id":"00050049","subnational":[]},{"id":"00050140","subnational":[{"lat":7.0,"lon":21.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}]},{"id":"00050184","subnational":[]},{"id":"00050263","subnational":[{"lat":7.0,"lon":21.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}]},{"id":"00050553","subnational":[]},{"id":"00056722","subnational":[]},{"id":"00056723","subnational":[]},{"id":"00057327","subnational":[]},{"id":"00057374","subnational":[]},{"id":"00057617","subnational":[]},{"id":"00058026","subnational":[]},{"id":"00058027","subnational":[]},{"id":"00058736","subnational":[{"lat":4.3614,"lon":18.5553,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":6.199,"lon":16.2247,"precision":"3","scope":"3","type":"1"},{"lat":6.5043,"lon":17.4491,"precision":"3","scope":"3","type":"1"}]},{"id":"00059165","subnational":[]},{"id":"00059189","subnational":[]},{"id":"00059571","subnational":[]},{"id":"00059620","subnational":[]},{"id":"00060697","subnational":[]},{"id":"00061071","subnational":[]},{"id":"00064045","subnational":[]},{"id":"00064175","subnational":[]},{"id":"00064982","subnational":[]},{"id":"00064983","subnational":[]},{"id":"00064984","subnational":[]},{"id":"00064986","subnational":[]},{"id":"00065110","subnational":[]},{"id":"00065112","subnational":[]}]}
>>>>>>> 17333319183c99511330aeb2b2811e37cf46d8f8
