{"iso_num":"152","op_unit":"CHL","projects":[{"id":"00011785","subnational":[],"title":"Consejo Nacional para Control Estupefacientes"},{"id":"00011787","subnational":[],"title":"CAMBIO CLIMATICO"},{"id":"00011795","subnational":[],"title":"PIMS 1698 BD EA: ESTRATEGIA NACIONAL BIODIVERSIDAD"},{"id":"00011796","subnational":[],"title":"Capacitaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y desarrollo forestal"},{"id":"00011798","subnational":[],"title":"Gobernabilidad para el Desarrollo Humano"},{"id":"00011799","subnational":[],"title":"Electrificaci\u00f3n rural con energ\u00edas renovables"},{"id":"00011800","subnational":[],"title":"PIMS 1505 BD MSP: BOSQUE MODELO CHILOE"},{"id":"00011802","subnational":[],"title":"Eliminaci\u00f3n del bromuro de metilo"},{"id":"00011804","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n Salar del Huasco"},{"id":"00011807","subnational":[],"title":"1SII"},{"id":"00025082","subnational":[],"title":"2003 NEX balance"},{"id":"00038522","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas Juventud"},{"id":"00039143","subnational":[],"title":"Segunda Comunicaci\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00039620","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad Altos de Cantillana"},{"id":"00040493","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n Biodiversidad de costa chilena"},{"id":"00041827","subnational":[],"title":"Acceso a tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n"},{"id":"00043826","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n y uso sustentable del Bosque Valdiviano"},{"id":"00046294","subnational":[],"title":"Programa Comunitario para Combatir la Desertificaci\u00f3n"},{"id":"00046409","subnational":[],"title":"Marco Terminal sector espumas"},{"id":"00046410","subnational":[],"title":"Marco terminal para refrigeraci\u00f3n"},{"id":"00046856","subnational":[],"title":"Fondos de Coordinaci\u00f3n"},{"id":"00047373","subnational":[],"title":"Programa sobre Desarrollo Humano"},{"id":"00047378","subnational":[],"title":"Apoyo mejora sistema de transporte p\u00fablico, Transantiago"},{"id":"00047752","subnational":[],"title":"Fortalecimiento institucional Unidad de Ozono"},{"id":"00047878","subnational":[],"title":"Sistema de Proteccion Social"},{"id":"00047895","subnational":[],"title":"Apoyo al Mejoramiento de la Calidad de la Educaci\u00f3n"},{"id":"00048558","subnational":[],"title":"Fortaleciendo la transparencia"},{"id":"00049076","subnational":[],"title":"Sistema Nacional Integral de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00049822","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas p\u00fablicas y Objetivos de Desarrollo del Milenio"},{"id":"00049943","subnational":[],"title":"Reforma del Sistema de Justicia Penal mexicano"},{"id":"00049974","subnational":[],"title":"Eficiencia energ\u00e9tica en alumbrado p\u00fablico"},{"id":"00050366","subnational":[],"title":"Seguimiento y Evaluaci\u00f3n del Programa Pa\u00eds"},{"id":"00050409","subnational":[],"title":"Juventud e inclusi\u00f3n social"},{"id":"00050453","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo"},{"id":"00050690","subnational":[],"title":"Apoyo a la Cooperaci\u00f3n Sur-Sur de Chile"},{"id":"00050999","subnational":[],"title":"Colectores solares"},{"id":"00051056","subnational":[],"title":"Apoyo al desarrollo de la pol\u00edtica ind\u00edgena en Chile"},{"id":"00056533","subnational":[],"title":"Programa Tarapac\u00e1 2020: An\u00e1lisis Estrat\u00e9gico-Prospectivo"},{"id":"00056890","subnational":[],"title":"Auditor\u00eda a la Democracia"},{"id":"00056937","subnational":[],"title":"Eliminaci\u00f3n del consumo de halones en Chile"},{"id":"00056973","subnational":[],"title":"Plan para la eliminaci\u00f3n de hidroclorofluorocarbonos"},{"id":"00057092","subnational":[],"title":"Plan Terminal eliminacion de clorofluorocarbonos"},{"id":"00057545","subnational":[],"title":"Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos interculturales"},{"id":"00057746","subnational":[],"title":"Objetivos de Desarrollo del Milenio en Regi\u00f3n Tarapac\u00e1"},{"id":"00058057","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas de Igualdad de G\u00e9nero"},{"id":"00058210","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n P\u00fablica Participativa"},{"id":"00058234","subnational":[],"title":"Marco de Cooperaci\u00f3n con Ministerio Medio Ambiente"},{"id":"00058687","subnational":[],"title":"Marco de Cooperaci\u00f3n Ministerio de Energ\u00eda"},{"id":"00059347","subnational":[],"title":"Plan de Cierre vertedero de Lo Errazuriz"},{"id":"00059367","subnational":[],"title":"Politica Nacional de Desarrollo Sustentable"},{"id":"00059607","subnational":[],"title":"Programa de recuperaci\u00f3n del terremoto"},{"id":"00060191","subnational":[],"title":"Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional de Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00060703","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas en Juventud"},{"id":"00061205","subnational":[],"title":"Especies ex\u00f3ticas invasoras archipi\u00e9lago Juan Fernandez"},{"id":"00061288","subnational":[],"title":"Estrategia de Desarrollo Regional Regi\u00f3n Metropolitana"},{"id":"00061547","subnational":[],"title":"Programa de Desarrollo Humano"},{"id":"00061692","subnational":[],"title":"Programa de lucha contra la desertificaci\u00f3n"},{"id":"00061734","subnational":[],"title":"Planificaci\u00f3n para la reducci\u00f3n del riesgo"},{"id":"00061930","subnational":[],"title":"Programa Fomento de Capacidades Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00061961","subnational":[],"title":"Fortalecimiento capacidades pol\u00edticas publicas de g\u00e9nero"},{"id":"00062320","subnational":[],"title":"Creaci\u00f3n capacidades en alumbrado p\u00fablico"},{"id":"00062466","subnational":[],"title":"Fondo Chile contra el hambre y la pobreza"},{"id":"00062518","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de las pol\u00edticas prevenci\u00f3n del delito"},{"id":"00062969","subnational":[],"title":"Marco Cooperaci\u00f3n Ministerio de Energ\u00eda"},{"id":"00063030","subnational":[],"title":"Auditoria a la democracia"},{"id":"00063104","subnational":[],"title":"Expandiendo el derecho de acceso a la informacion"},{"id":"00064144","subnational":[],"title":"Opciones de mitigaci\u00f3n para el cambio clim\u00e1tico"},{"id":"00066523","subnational":[],"title":"Actualizacion de la Estrat\u00e9gia Nacional de Biodiversidad"},{"id":"00067495","subnational":[],"title":"Exploraci\u00f3n de \u00e1mbitos de trabajo con Pueblos Indigenas"},{"id":"00069217","subnational":[],"title":"Plan de Gesti\u00f3n para la Eliminaci\u00f3n de los HCFC en Chile"}]}