{"iso_num":"384","op_unit":"CIV","projects":[{"id":"00059551","subnational":[{"awardID":"00059551","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui \u00e0 la Bonne gouvernance"},{"id":"00065721","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la lute contre les ALPC & s\u00e9curit\u00e9 communautaire"},{"id":"00045426","subnational":[{"awardID":"00045426","lat":"5.5","lon":"-3.25","name":"Sud Comoe","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"APPUI A LA RELANCE DE LA PROSPECTIVE"},{"id":"00048028","subnational":[],"title":"APPUI AU BUREAU DU RS DU FACILITATEUR"},{"id":"00059749","subnational":[{"awardID":"00059749","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"APPUI AU CPAP"},{"id":"00050431","subnational":[{"awardID":"00050431","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui int\u00e9gration Genre dans processus \u00e9lectoral"},{"id":"00044479","subnational":[{"awardID":"00044479","lat":"9.5","lon":"-7.41667","name":"Denguele","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Appui Minist\u00e8re Famille"},{"id":"00058208","subnational":[{"awardID":"00058208","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058208","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"3","type":"PCL"}],"title":"APPUI REDUCTION PAUVRETE/OMD"},{"id":"00065396","subnational":[],"title":"Appui s\u00e9curit\u00e9 et coh\u00e9sion sociale"},{"id":"00066851","subnational":[],"title":"Autonomisation Organisations Jeunesse"},{"id":"00044016","subnational":[{"awardID":"00044016","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"COOPERATION DECENTRALISEE"},{"id":"00050004","subnational":[{"awardID":"00050004","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"COORDINATION NATIONALE REPONSE VIH/SIDA"},{"id":"00013153","subnational":[{"awardID":"00013153","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Global fund Composante VIH/SIDA"},{"id":"00013145","subnational":[],"title":"PASU-SECURITE URBAINE"},{"id":"00034401","subnational":[{"awardID":"00034401","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PERENISATION CANTINES SCOLAIRES V2"},{"id":"00069889","subnational":[],"title":"PIMS 4491-Strengthened Environment"},{"id":"00047830","subnational":[{"awardID":"00047830","lat":"9.5","lon":"-7.41667","name":"Denguele","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Programme d'Appui au Processus Electoral"},{"id":"00062870","subnational":[],"title":"PROJET APPUI RETAB/SECU/AUTORITE ETAT/COH SOCIALE"},{"id":"00057219","subnational":[],"title":"PROJET DE REHABILITATION DU PARC NATIONAL DE TA\u00cf"},{"id":"00056716","subnational":[{"awardID":"00056716","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PROJET INTEGRE FISDES"},{"id":"00067152","subnational":[],"title":"RECONCILIATION -SECURITE"},{"id":"00063141","subnational":[],"title":"Renforcementpartenariat scientifique ivoiro-suisse"},{"id":"00056599","subnational":[{"awardID":"00056599","lat":"8","lon":"-5","name":"Cote Ivoire","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Strengthening National Capacities"}]}