{"op_unit":"COL","projects":[{"id":"00011904","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO ETB"},{"id":"00011920","subnational":[],"title":"FORT. SISTEMA INFORMACION FINANCIERA TERRITORIAL - FOSIT"},{"id":"00011947","subnational":[],"title":"SISTEMA DE TRANSPORTE MASIVO TRANSMILENIO"},{"id":"00011970","subnational":[],"title":"MODERNIZACION DE LA ADMINISTRACION FINANCIERA PUBLICA II"},{"id":"00011976","subnational":[],"title":"MESA DE PLANIFICACION REGIONAL BOGOTA CUNDINAMARCA"},{"id":"00011997","subnational":[],"title":"PROYECTO REGIONAL DE DESARROLLO HUMANO"},{"id":"00012020","subnational":[],"title":"CONSEJOS COMUNALES DE GOBIERNO Y ESTRATEGIAS"},{"id":"00012022","subnational":[],"title":"ACTUALIZACION SISBEN"},{"id":"00033011","subnational":[],"title":"Sida-UNDP partnership program for Peace in Colombia"},{"id":"00034366","subnational":[],"title":"PLAN NACIONAL ELIMINACION SUSTANCIAS AGOTADORAS OZONO"},{"id":"00035270","subnational":[],"title":"DEVELOPMENT ADVISORY SERVICES"},{"id":"00036487","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL GOBERNACION CUNDINAMARCA"},{"id":"00037722","subnational":[],"title":"PROGRAMA DE RENOVACION DE LA ADMINISTRACION PUBLICA"},{"id":"00038732","subnational":[],"title":"ETIQUETADO DE EFICIENCIA ENERGIA"},{"id":"00042001","subnational":[],"title":"SNU-ACUERDO CASA COMUN/RESPUESTA FENOMENO NI\u00d1A"},{"id":"00045012","subnational":[],"title":"ODM\u00b4s EN EL NIVEL LOCAL"},{"id":"00046755","subnational":[],"title":"GESTION DEL RIESGO VOLCAN GALERAS"},{"id":"00046906","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL  PARA LA JUSTICIA Y LA REC"},{"id":"00047275","subnational":[],"title":"REDES ART- GOLD"},{"id":"00047311","subnational":[],"title":"Human Rights National Capacity Strengthening in Colombia"},{"id":"00048240","subnational":[],"title":"PROGRAMA FORTALECIMIENTO DE LA JUSTICIA EN COLOMBIA"},{"id":"00048266","subnational":[],"title":"MDG ACHIEVEMENT FUND,CAMBIO CLIMATICO"},{"id":"00048623","subnational":[],"title":"PROGRAMA DE PROMOCION DE LA CONVIVENCIA"},{"id":"00048807","subnational":[],"title":"MODERNIZACION PROCESOS  JUDICIALES"},{"id":"00048918","subnational":[],"title":"ASISTENCIA RENOVACION ADMINISTRACION PUBLICA"},{"id":"00049317","subnational":[],"title":"MOU UN - HABITAT MANAGMENT"},{"id":"00049542","subnational":[],"title":"ASISTENCIA TECNICA ELIMINACI\u00d3N CONSUMO TETRACLORURO"},{"id":"00056565","subnational":[],"title":"Early Recovery Planning after Colombia 2008 flooding"},{"id":"00056780","subnational":[],"title":"knowledge sharing and capacity building in DDR"},{"id":"00056782","subnational":[],"title":"FORTALECER AGENCIA PRESIDENCIAL COOPERACION COLOMBIA"},{"id":"00056950","subnational":[],"title":"Quinto Informe Nacional Des.Humano para Colombia"},{"id":"00056979","subnational":[],"title":"Gobernabilidad y Transparencia Local"},{"id":"00057006","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO DE LA COOPERACI\u00d3N SUR-SUR DE COLOMBIA"},{"id":"00057127","subnational":[],"title":"EFICIENCIA ENERGETICA EN EDIFICIOS"},{"id":"00057218","subnational":[],"title":"DISE\u00d1O IMPLEMENTACION SAMP FASE DE INICIO"},{"id":"00057873","subnational":[],"title":"Mejoramiento de la gesti\u00f3n publica a nivel local"},{"id":"00058096","subnational":[],"title":"INCORPORACION BIODIVERSIDAD EN EL PAISAJE CAFETERO"},{"id":"00058148","subnational":[],"title":"DEMOCRACIA, CIUDADANIA Y LIDERAZGO POLITICO"},{"id":"00058220","subnational":[],"title":"REDES ART - ESTRATEGIA TERRIT DSLLO, PAZ Y RECONCILIACIO"},{"id":"00058536","subnational":[],"title":"Eliminaci\u00f3n consumo CFC en fabricaci\u00f3n Inhaladores"},{"id":"00058568","subnational":[],"title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente"},{"id":"00058595","subnational":[],"title":"MDG-Fund Seguridad Alimentaria en Choco"},{"id":"00058654","subnational":[],"title":"Gestion Integral del Riesgo - Fortalecimiento de Capacid"},{"id":"00058676","subnational":[],"title":"Fortal Capacidades Locales para Construc d Paz en Nari\u00f1o"},{"id":"00058906","subnational":[],"title":"Control, vigilancia y evaluaci\u00f3n de impacto regalias"},{"id":"00059267","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Unidad Tecnica Ozono UTO - Fase VII"},{"id":"00059274","subnational":[],"title":"Cambio Clim\u00e1tico con Enfoque Territorial"},{"id":"00059324","subnational":[],"title":"PLAN DE INICIACION FORTALECMIENTO DEMOCRATICO"},{"id":"00059481","subnational":[],"title":"GEF PIMS 4208 BD PPG: Productive Lands"},{"id":"00059499","subnational":[],"title":"CONOCIMIENTO TRADICIONAL ASOCIADO"},{"id":"00059680","subnational":[],"title":"Proyecto Demostrativo de Chillers"},{"id":"00059880","subnational":[],"title":"Creciendo Juntos: Desarrollo Sostenible J\u00f3venes Nari\u00f1o"},{"id":"00059961","subnational":[],"title":"SISTEMA DE AREAS MARINAS PROTEGIDAS (SAMP)"},{"id":"00060359","subnational":[],"title":"ASISTENCIA CONTROL VIGILANCIA EVALUACION REGALIAS 73393"},{"id":"00060361","subnational":[],"title":"Espumas de poliuretano - Eliminaci\u00f3n consumo HCFCs"},{"id":"00060445","subnational":[],"title":"GESTI\u00d3N DE RESIDUOS DE Sustancias Agotadoras Ozono - SAO"},{"id":"00060486","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO DEMOCR\u00c1TICO FASE II"},{"id":"00060501","subnational":[],"title":"Formulaci\u00f3n de propuestas de desarrollo sostenible"},{"id":"00060868","subnational":[],"title":"CO2 supercr\u00edtico"},{"id":"00060909","subnational":[],"title":"CONSERVACION PREDIOS PRIVADOS"},{"id":"00060955","subnational":[],"title":"PIMS_3087_CC_FSP_COLOMBIA_ESTANDARIZACION Y ETIQUETADO"},{"id":"00061365","subnational":[],"title":"MODELO GESTI\u00d3N EMPALMES ADMINISTRACIONES LOCALES"},{"id":"00061724","subnational":[],"title":"Context-assessment climate change capacity building"},{"id":"00061770","subnational":[],"title":"Fort. pol\u00edtica nal y territorial de transparencia"},{"id":"00061939","subnational":[],"title":"Etapa I del Plan de manejo HCFC"},{"id":"00062506","subnational":[],"title":"Capacity Dev.  for sound management and disposal of PCBs"},{"id":"00062865","subnational":[],"title":"Gobernabilidad territorial para cohesi\u00f3n social y paz"},{"id":"00063149","subnational":[],"title":"PROGRAMA DE PROMOCI\u00d3N Y PROTECCI\u00d3N DE LOS DDHH"},{"id":"00064802","subnational":[],"title":"Fort. capacidades para Gesti\u00f3n Integral Riesgo"},{"id":"00064871","subnational":[],"title":"DLLO SOCIOECONOMICO PARA LA PAZ EN ORIENTE ANTIOQUE\u00d1O"},{"id":"00064876","subnational":[],"title":"ODM EN LO LOCAL"},{"id":"00065142","subnational":[],"title":"PPG ecosistemas secos"},{"id":"00065213","subnational":[],"title":"Estrategia Gesti\u00f3n Nacional Sector Minero Colombia"},{"id":"00066068","subnational":[],"title":"Low Emission Capacity Building Programme Colombia LECB"},{"id":"00066076","subnational":[],"title":"MAPS- Alternativas  de desarrollo bajo carbono"},{"id":"00067321","subnational":[],"title":"SEMILLERO DE DESARROLLO RURAL"},{"id":"00067803","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO COOP SUR SUR Y TRIANGULAR"},{"id":"00068368","subnational":[],"title":"TSI Transitional Solutions Initiative - From the assista"},{"id":"00068537","subnational":[],"title":"ADAPTACION CC Y REDUCCION DE VULNERAB EN LA MOJANA"},{"id":"00068588","subnational":[],"title":"PPG Conservaci\u00f3n de la biodiversidad Paisaj Mineria"},{"id":"00068669","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n integral de los Residuos de SAO CAPA DE OZONO"},{"id":"00069215","subnational":[],"title":"GIR FOPAE"},{"id":"00070016","subnational":[],"title":"APOYO LOG\u00cdSITICO PROCESO DE PAZ DE COLOMBIA"},{"id":"00070087","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO SISTEMA NACIONAL DE BIENESTAR FAMILIAR"}]}