{"operating_unit":"CRI","projects":[{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"","inst_id":" ","inst_type_descr":"","inst_type_id":"","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Proyecto para erradicar el uso del Metilo de Brumuro en los cultivos de mel\u00f3n, flor cortada, banano, tabaco y viveros.","project_id":"00012093","project_title":"ALTERNATIVAS BROMURO DE METILO","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2003-08-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Costa Rica: National Off-Grid Electrification Programme based on Renewable Energy Sources - PIMS 1322.","project_id":"00033555","project_title":"National Off-Grid Electrification Programme","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2004-06-3","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Improved Management and Conservation Practices on Cocos Island Marine Conservation Area - PIMS 1332","project_id":"00034634","project_title":"Isla del Coco - Biodiversidad","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2004-05-2","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Common services DPCA Project Budget - Costa Rica","project_id":"00038334","project_title":"Common services - Project Budget - Costa Rica","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2005-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2025-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Management Plan UNDP Costa Rica.","project_id":"00042440","project_title":"Management Plan COSTA RICA","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2000-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"National Execution (Gvt as Exe","inst_id":"00829","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"FP Regional (Costa Rica, El Salvador, Nicaragua and Panama): Regional Programme on Electrical Energy Efficiency in the Industrial and Commercial Service Sectors in Central America - PIMS 2819.","project_id":"00043589","project_title":"Energy Efficiency Industrial and Commercial","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2006-02-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Asistencia preparatoria: Educaci\u00f3n en Etica, Est\u00e9tica y Ciudadan\u00eda","project_id":"00045429","project_title":"Educaci\u00f3n en Etica, Est\u00e9tica y Ciudadan\u00eda","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2006-10-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2014-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"PIMS 3423 FS: Overcoming Barriers to Sustainability of Costa Rica\u00b4s Protected Areas System.","project_id":"00046871","project_title":"Removiendo Barreras del Sistema de Areas Protegidas","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-03-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Agenda Economica de las Mujeres componente Costa Rica","project_id":"00047073","project_title":"Agenda Economica de las Mujeres-Costa Rica","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2007-04-19","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Coordination for Results","project_id":"00047170","project_title":"Coordination for Results","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2007-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Non-Governmental Organization","inst_id":"00514","inst_type_descr":"","inst_type_id":"","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Revisiting Esquipulas II: The Pending Agenda Evaluation, Celebration and Continued Observation.","project_id":"00047272","project_title":"Revisiting Esquipulas II: The Pending Agenda Evaluation","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2007-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"El teatro de Ibsen y la Consolidaci\u00f3n  de los Derechos Humanos.","project_id":"00048811","project_title":"Teatro y Derechos Humanos","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-07-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"Tribunal Supremo de Elecciones","inst_id":"00835","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Proyecto: Promover Ciudadan\u00eda Activa: Proyecto para el fortalecimiento democr\u00e1tico y la participaci\u00f3n electoral en Costa Rica.","project_id":"00049229","project_title":"Hacia un desarrollo integrado e incluyente","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-01-25","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Plan de Manejo de Fase Terminal de CFC en Costa Rica - COS/PHA/52/INV/37.","project_id":"00049341","project_title":"Terminal Phase-out Management Plan","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-02-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"INSTITUCION NO DISPONIBLE - CA","inst_id":"00830","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Entre Vecinos: fortalecimiento institucional para la integraci\u00f3n y participaci\u00f3n de personas migrantes y refugiados  en comunidades locales en Costa Rica","project_id":"00049643","project_title":"Entre vecinos","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-03-07","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Evaluacion de la vulnerabilidad y adaptacion del sistema hidrico al cambio climatico de Costa Rica","project_id":"00049837","project_title":"Vulnerabilidad y adaptacion Sistema Hidrico Cambio Clima","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-04-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Pol\u00edticas interculturales para la inclusi\u00f3n y generaci\u00f3n de oportunidades.","project_id":"00050341","project_title":"Cultura y Desarrollo - Pol\u00edticas interculturales creacio","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-06-11","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Proyecto Cultura y Desarrollo - Componente de la Oficina del Coordinador Residente - OCR.","project_id":"00050668","project_title":"Cultura y Desarrollo- OCR- Monitoreo y Evaluaci\u00f3n","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-08-14","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"MINISTERIO DE PLANIFICACION","inst_id":"00824","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Fortalecimiento de las Capacidades Municipales para la Planificacion del Desarrollo Humano Local en Costa Rica (FOMUDE).","project_id":"00050893","project_title":"Fortalecimiento de capacidades municipales Costa Rica","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2008-09-23","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Fortalecimiento de las capacidades en tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n en las peque\u00f1as y medianas empresas, y gobiernos locales mediante el uso de software libre.","project_id":"00057004","project_title":"Uso del software libre en peque\u00f1as y medianas empresas","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-03-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2010-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"UNDP - Direct Execution","inst_id":"00816","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Informe Nacional de Desarrollo Humano \u2013 Costa Rica/ Red Nacional de Desarrollo Humano","project_id":"00057688","project_title":"Informe Nacional de Desarrollo Humano Costa Rica/ Red","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-06-18","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"Comisi\u00f3n Gubernamental de Ozon","inst_id":"00813","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Preparaci\u00f3n de Plan para la Gesti\u00f3n de la Eliminaci\u00f3n de HCFCs","project_id":"00057756","project_title":"Preparacion de plan para gestion eliminacion HCFCs","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-06-23","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"UNDP - Direct Execution","inst_id":"00816","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Ventana para construccion de la Paz: Redes para la convivencia, Comunidades sin miedo","project_id":"00057845","project_title":"Redes para la convivencia, Comunidades sin miedo","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-06-15","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"UNDP - Direct Execution","inst_id":"00816","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Youth, Employment and Migration: A one-stop shop for youth employment - MDFG-1938-H-CRI/67213 IST UNDP","project_id":"00058031","project_title":"Juventud, Empleo y Migraci\u00f3n","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-07-3","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Construcci\u00f3n de la Paz","project_id":"00058032","project_title":"Construcci\u00f3n de la Paz - Oficina Coordinador Residente","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-07-3","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Desarrollo de la competitividad para la regi\u00f3n Brunca en los sectores de turismo y agroindustria, con \u00e9nfasis en la creaci\u00f3n de empleos verdes y decentes para la reducci\u00f3n de la pobreza.","project_id":"00058312","project_title":"Desarrollo y Sector Privado (PNUD) - Ventana","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-09-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-08-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"UNDP - Direct Execution","inst_id":"00816","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Desarrollo de la competitividad para la regi\u00f3n Brunca en los sectores de turismo y agroindustria, con \u00e9nfasis en la creaci\u00f3n de empleos verdes y decentes para la reducci\u00f3n de la pobreza.","project_id":"00058313","project_title":"Desarrollo y Sector Privado (OCR)-Ventana","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-09-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"ANALISIS Y DISE\u00d1O DE UN SISTEMA DE INFORMACI\u00d3N PARA EL SISTEMA NACIONAL DE AN\u00c1LISIS DE LA MORTALIDAD INFANTIL (SINAMI).","project_id":"00058860","project_title":"An\u00e1lisis dise\u00f1o sistema informaci\u00f3n mortalidad infantil","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2009-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Consolidating Costa Rica`s Marine Protected Areas (MPAs).","project_id":"00059393","project_title":"Consolidando las \u00e1reas marinas protegidas de Costa Rica","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"El 8 de enero de 2009, un movimiento tel\u00farico de 6,2 grados en la escala de Richter provoc\u00f3 m\u00e1s de 168 deslizamientos y gener\u00f3 da\u00f1os y p\u00e9rdidas estimados en m\u00e1s de US$ 500 millones, afectando fuertemente una regi\u00f3n pr\u00f3spera situada en una zona monta\u00f1osa","project_id":"00059484","project_title":"De la recuperacion al desarrollo local sostenible","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-03-02","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"MINISTERIO DE PLANIFICACION","inst_id":"00824","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Fortalecimiento de la planificaci\u00f3n (planeaci\u00f3n, presupuestaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n) estrat\u00e9gica del Estado costarricense","project_id":"00059566","project_title":"Fortalecimiento de la planificacion estrategica Estado","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"Comisi\u00f3n Gubernamental de Ozon","inst_id":"00813","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Ampliaci\u00f3n del Proyecto de Fortalecimiento Institucional de la Comisi\u00f3n Gubernamental del OZONO (COGO) FASE VIII. COS/SEV/59/INS/44.","project_id":"00059745","project_title":"Institutional Strengthen Phase 8 - Extension","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2014-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Auto-Evaluaci\u00f3n de la Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional para UNFCCC (PIMS 4496).","project_id":"00060276","project_title":"Tercera Comunicacion Nacional","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-07-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Elaboraci\u00f3n de los PIFs (Project Information Form) de cambio clim\u00e1tico para los recursos asociados al GEF-5.","project_id":"00060290","project_title":"Elaborar Propuestas de Cambio Clim\u00e1tico y Biodiversidad","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-07-16","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Promover la adopci\u00f3n del enfoque de seguridad humana en la comprensi\u00f3n de los desaf\u00edos de desarrollo de la regi\u00f3n latinoamericana, enfatizando el enfoque regional.","project_id":"00060371","project_title":"Desarrollo y Promoci\u00f3n del Concepto de Seguridad Humana","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-04-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Definici\u00f3n y an\u00e1lisis de indicadores y del Plan de Tabulados del mercado laboral para la nueva Encuesta Nacional de Hogares 2010","project_id":"00060429","project_title":"Definici\u00f3n y an\u00e1lisis de indicadores de empleo","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-08-13","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica y buen gobierno:  Los consejos presidenciales como herramienta de gesti\u00f3n para el desarrollo sostenible y la gobernabilidad democr\u00e1tica","project_id":"00060517","project_title":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica y buen gobierno:  Los consejos","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-09-02","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Pol\u00edtica Integral y Sostenible de Seguridad Ciudadana y Promoci\u00f3n de la Paz","project_id":"00060609","project_title":"Pol\u00edtica Integral y Sostenible de Seguridad Ciudadana y","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-05-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Desarrollo de una Visi\u00f3n Estrat\u00e9gica y Establecimiento de Prioridades para el Ministerio de Ciencia y Tecnolog\u00eda y el Sistema Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda (MICIT).","project_id":"00060614","project_title":"Desarrollo Visi\u00f3n Estrat\u00e9gica MICIT","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-06-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Transmisi\u00f3n del Conocimiento.El proyecto pretende, a trav\u00e9s de una serie de actividades puntuales, fortalecer la participaci\u00f3n pol\u00edtica de la ciudadan\u00eda.","project_id":"00060723","project_title":"ELECCIONES, DEMOCRACIA Y EQUIDAD DE GENERO","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-08-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Plan de Trabajo para la Gesti\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico","project_id":"00060763","project_title":"Plan de Trabajo para la Gesti\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-09-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"CONFERENCIA INTERNACIONAL SOBRE RESPONSABILIDAD SOCIAL Y PACTO GLOBAL","project_id":"00060946","project_title":"CONFERENCIA INT'L RESPONSABILIDAD SOCIAL Y PACTO GLOBAL","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2010-11-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"UNDP - Direct Execution","inst_id":"00816","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Thomas - Planificaci\u00f3n de la recuperaci\u00f3n temprana despu\u00e9s de las inundaciones en Costa Rica 2010","project_id":"00061107","project_title":"Thomas-Planificaci\u00f3n de la recuperacion temprana","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Plataforma Nacional de Produccion y Comercio Responsable de Pi\u00f1a en Costa Rica","project_id":"00061198","project_title":"Plataforma Nacional de Produccion y Comercio Pi\u00f1a","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"MINISTERIO DE PLANIFICACION","inst_id":"00824","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Planes Cantonales de Desarrollo Humano Local y herramientas complementarias se posicionan en el pa\u00eds como herramientas innovadoras y aptas para hacer frente a las asimetr\u00edas del desarrollo en Costa Rica","project_id":"00061379","project_title":"Planes cantonales de desarrollo humano local","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-03-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2015-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"PIMS 4259 - Consolidating Costa Rica's Marine Protected Areas (MPAs)","project_id":"00061616","project_title":"PIMS 4259 - Consolidating Costa Rica's Marine Protected","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-09-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"MINISTERIO DE TRABAJO DE COSTA","inst_id":"00826","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Fortalecimiento de las capacidades t\u00e9cnicas, de comunicaci\u00f3n y de coordinaci\u00f3n institucional del Observatorio del Mercado Laboral","project_id":"00061661","project_title":"Observatorio del Mercado Laboral","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-04-15","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"FORTALECIMIENTO Y APOYO AL PROGRAMA CONJUNTO GIRO 180\u00ba","project_id":"00062039","project_title":"FORTALECIMIENTO Y APOYO AL PROGRAMA CONJUNTO GIRO 180","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-06-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2015-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"PIMS 4560 FIFTH OPERATIONAL PHASE OF THE GEF SMALL GRANTS PROGRAMME.","project_id":"00062064","project_title":"Fith Operational Phase of the Small Grants Program","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-07-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"PIMS 4092 - Integrated PCB Management in Costa Rica","project_id":"00062208","project_title":"PIMS 4092 Integrated PCB Management in Costa Rica","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-07-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Mejorar las condiciones del pa\u00eds para dinamizar el di\u00e1logo nacional para el desarrollo sostenible a trav\u00e9s de un proceso de consulta nacional hacia Rio+20.","project_id":"00062422","project_title":"PROCESO DE PREPARACION DE COSTA RICA HACIA RIO+20","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-08-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Tribunal Supremo de Elecciones","inst_id":"00835","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Desarrollo e implementaci\u00f3n de un m\u00f3dulo de capacitaci\u00f3n para los partidos pol\u00edticos, sobre la paridad en la participaci\u00f3n pol\u00edtica de las mujeres.","project_id":"00062493","project_title":"M\u00f3dulo Paridad/Capacitaci\u00f3n partidos pol\u00edticos","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-10-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"MINISTERIO DE PLANIFICACION","inst_id":"00824","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Estimaci\u00f3n del costeo de los Objetivos de Desarrollo del Milenio en Costa Rica, y generaci\u00f3n de la Unidad de Coordinaci\u00f3n Nacional para su seguimiento.","project_id":"00062990","project_title":"Estimaci\u00f3n del costeo de los ODM en Costa Rica","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-06-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Apoyo al fortalecimiento de la Direcci\u00f3n del Cambio Clim\u00e1tico y del eje transversal de cambio clim\u00e1tico adentro del MINAET","project_id":"00063066","project_title":"Apoyo al Fortalecimiento Direccion Cambio Climatico","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-11-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"INTEGRANDO LA PERSPECTIVA DE G\u00c9NERO EN LA ASAMBLEA LEGISLATIVA DE COSTA RICA.,","project_id":"00063504","project_title":"Perspectiva de G\u00e9nero en la Asamblea Legislativa","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2011-12-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"IWP - Management CO Project","project_id":"00064100","project_title":"IWP Management - CO Project","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-01-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"Comisi\u00f3n Gubernamental de Ozon","inst_id":"00813","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"COS/PHA/64/INV/45  - Eliminaci\u00f3n del consumo de HCFC en espuma de poliuretano para la fabricaci\u00f3n de refrigeradores dom\u00e9sticos en Costa Rica","project_id":"00064911","project_title":"COS/PHA/64/INV/45  Elim.consumo HCFC espuma refrigerant","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-02-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2014-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"PIMS 4821 National Biodiversity Planning to Support the implementation of the CDB 2011-2020 Strategic Plan","project_id":"00065317","project_title":"PIMS 4821 National Biodiversity Planning to Support the","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-04-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Transparencia y Rendici\u00f3n de Cuentas de las Asociaciones Administrativas de Acueductos Rurales en Costa Rica.","project_id":"00066522","project_title":"Transp. y rendici\u00f3n de cuentas de las Asoc Administ Acue","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-04-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"00825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Conservation, sustainable use of biodiversity and maintenance of ecosystem services of internationally important protected wetlands.","project_id":"00066578","project_title":"Conservation, sustainable use of biodiversity and mainte","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-05-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2014-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"Comisi\u00f3n Gubernamental de Ozon","inst_id":"00813","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Fortalecimiento Institucional FASE IX","project_id":"00066796","project_title":"Fortalecimiento Institucional FASE IX","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-05-01","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2015-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"IP-Proyecto Fomento de Capacidades en Desarrollo Bajo en Emisiones (LECB)","project_id":"00067467","project_title":"Fomento de Capacidades en Desarrollo Bajo en Emisiones","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-06-11","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"MINISTERIO DE PLANIFICACION","inst_id":"00824","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":"Acercando el enfoque de desarrollo humano sostenible a la planificaci\u00f3n p\u00fablica.","project_id":"00069247","project_title":"Acercando enfoque de DHS a planificaci\u00f3n p\u00fablica","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-09-07","subnational":[]},{"document_name":[],"end":"2014-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"MINISTERIO DE TRABAJO DE COSTA","inst_id":"00826","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"RBLAC","outputs":[],"project_descr":" ","project_id":"00070264","project_title":"NATIONAL PLAN  LABOR INCLUSION PERSONS W/ DISABILITIES","region_id":"CRI","region_name":"Costa Rica","start":"2012-11-05","subnational":[]}]}