<<<<<<< HEAD
{"op_unit":"DZA","projects":[{"id":"00011090","subnational":[],"title":"Renforcement des capacit\u00e9s des ONGs pour la biodiversit\u00e9"},{"id":"00011096","subnational":[],"title":"Strat\u00e9gie de lutte contre la pauvret\u00e9"},{"id":"00011097","subnational":[],"title":"R\u00e9insertion sociale des condamn\u00e9s"},{"id":"00011098","subnational":[],"title":"Modernisation de la justice"},{"id":"00032892","subnational":[],"title":"Renforcement des capacit\u00e9s pour la gestion des d\u00e9chets"},{"id":"00033348","subnational":[],"title":"Conservation de Biodiversit\u00e9 des parcs Tassili-Ahaggar"},{"id":"00035770","subnational":[],"title":"renforcement des capacit\u00e9s pour l'analyse des riques"},{"id":"00037368","subnational":[],"title":"Les Scouts et les ODM"},{"id":"00039149","subnational":[],"title":"Communication  nationale sur les changements climatiques"},{"id":"00040862","subnational":[],"title":"Strat\u00e9gie Dev Rural"},{"id":"00040875","subnational":[],"title":"D\u00e9veloppement local: Charouine"},{"id":"00041493","subnational":[],"title":"Les routes des Ksour"},{"id":"00041558","subnational":[],"title":"Appui au CNES"},{"id":"00043683","subnational":[],"title":"Actions anti-mines"},{"id":"00046356","subnational":[],"title":"Plan de gestion int\u00e9gr\u00e9e du complexe humide de Guerb\u00e8s"},{"id":"00046854","subnational":[],"title":"Support  the HIV/AIDS National Response"},{"id":"00057032","subnational":[],"title":"Programme Commun Egalit\u00e9 entre les Genres Alinsaf"},{"id":"00058047","subnational":[],"title":"Mise en oeuvre DevInfo OMD Alg\u00e9rie"},{"id":"00058181","subnational":[],"title":"Appui strat\u00e9gie contre la VEF"},{"id":"00059151","subnational":[],"title":"Appui au Parlement Alg\u00e9rien"},{"id":"00061679","subnational":[],"title":"Consolidation de la modernisation de la justice"},{"id":"00061824","subnational":[],"title":"R\u00e9forme du march\u00e9 financier - Phase I"},{"id":"00061871","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la mise en \u0153uvre de la Strat\u00e9gie industrielle"},{"id":"00063696","subnational":[],"title":"PRCHAT  /  MADR"},{"id":"00065920","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 l\u2019Acc\u00e8s des Jeunes au Premier Emploi"}]}
=======
{"op_unit":"DZA","projects":[{"id":"00011090","subnational":[]},{"id":"00011096","subnational":[]},{"id":"00011097","subnational":[]},{"id":"00011098","subnational":[]},{"id":"00032892","subnational":[]},{"id":"00033348","subnational":[]},{"id":"00035770","subnational":[]},{"id":"00037368","subnational":[]},{"id":"00039149","subnational":[]},{"id":"00040862","subnational":[]},{"id":"00040875","subnational":[]},{"id":"00041493","subnational":[]},{"id":"00041558","subnational":[]},{"id":"00043683","subnational":[]},{"id":"00046356","subnational":[]},{"id":"00046854","subnational":[]},{"id":"00057032","subnational":[]},{"id":"00058047","subnational":[]},{"id":"00058181","subnational":[]},{"id":"00059151","subnational":[]},{"id":"00061679","subnational":[]},{"id":"00061824","subnational":[]},{"id":"00061871","subnational":[]},{"id":"00063696","subnational":[]},{"id":"00065920","subnational":[]}]}
>>>>>>> 17333319183c99511330aeb2b2811e37cf46d8f8
