{"op_unit":"GTM","projects":[{"id":"00012755","subnational":[],"title":"PROYECTO DE CATASTRO Y REGISTRO EN PETEN"},{"id":"00012756","subnational":[],"title":"APOYO AL CATASTRO EN ZACAPA Y CHIQUIMULA"},{"id":"00012776","subnational":[],"title":"PMSS - II"},{"id":"00012780","subnational":[],"title":"BIOSAFETY FRAMEWORK"},{"id":"00012783","subnational":[],"title":"Apoyo al Catastro en Izabal"},{"id":"00032097","subnational":[],"title":"APOYO AL CONTROL DEL SIDA"},{"id":"00034493","subnational":[],"title":"Parques Regionales Municipales - HELVETAS"},{"id":"00036408","subnational":[],"title":"DESARROLLO METROPOLITANO MUNICIPALIDAD DE GUATEMALA"},{"id":"00037361","subnational":[],"title":"Fondos para la Aceleraci\u00f3n de Programas"},{"id":"00038379","subnational":[],"title":"Second National Communication Climate Change Guatemala"},{"id":"00043790","subnational":[],"title":"Productive Uses of Renewable Energy in Guatemala"},{"id":"00044021","subnational":[],"title":"Biodiversity Conservation in Coffee"},{"id":"00044205","subnational":[],"title":"GTM - APOYO AL COORDINADOR RESIDENTE"},{"id":"00044536","subnational":[],"title":"INICIATIVA MESOAMERICANA PARA  PREVECI\u00d3N DEL VIH/SIDA II"},{"id":"00045062","subnational":[],"title":"Inventario de la gesti\u00f3n humana del Organismo Ejecutivo"},{"id":"00045153","subnational":[],"title":"Programa de Reducci\u00f3n de Riesgos"},{"id":"00046589","subnational":[],"title":"Desarrollo Local en Atitl\u00e1n: Caf\u00e9 y Saneamiento"},{"id":"00046781","subnational":[],"title":"PROGRAMA DE ALIANZAS CON LA SOCIEDAD CIVIL (PASOC II)"},{"id":"00047577","subnational":[],"title":"Capital Social para la Reducci\u00f3n de la Desnutrici\u00f3n"},{"id":"00048059","subnational":[],"title":"Apoyo al Consejo de Cohesi\u00f3n Social"},{"id":"00048435","subnational":[],"title":"COMISION INTERNACIONAL CONTRA IMPUNIDAD CICIG"},{"id":"00048683","subnational":[],"title":"Programa Desarrollo Local Huehue, Quiche"},{"id":"00049213","subnational":[],"title":"CREACION DE ALIANZAS ESTRATEGICAS"},{"id":"00049464","subnational":[],"title":"Plan eliminaci\u00f3n de sustancias agotadoras capa ozono"},{"id":"00049728","subnational":[],"title":"REGIONAL PROJECT ON DEMOCRATIC DIALOGUE"},{"id":"00050115","subnational":[],"title":"FORTALECIENDO INSTITUCIONALIDAD DE LAS MUJERES"},{"id":"00050606","subnational":[],"title":"Gobernabilidad ambiental ante riesgos climaticos"},{"id":"00050926","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Presidencia de Guatemala"},{"id":"00051144","subnational":[],"title":"PAR-Apoyo Educacion, Cap. e Invest DH III"},{"id":"00051241","subnational":[],"title":"Informe Nacional Desarrollo Humano 2009-2011"},{"id":"00051347","subnational":[],"title":"Recuperaci\u00f3n Regi\u00f3n Norte"},{"id":"00051352","subnational":[],"title":"SENTANDO LAS BASES PARA  PLANIFICACION  INTEGRADA"},{"id":"00051442","subnational":[],"title":"Dise\u00f1o dialogo implementaci\u00f3n Politica Cambio Climatico"},{"id":"00056548","subnational":[],"title":"Training Program on HR for Indigenous People in Quiche"},{"id":"00056549","subnational":[],"title":"Apoyo a la Imp de la Estrategia de Modernizaci\u00f3n Fiscal"},{"id":"00056621","subnational":[],"title":"Capacidades nacionales prevenci\u00f3n y recuperaci\u00f3n crisis"},{"id":"00056667","subnational":[],"title":"Programa Maya"},{"id":"00057448","subnational":[],"title":"Apoyo a la Vicepresidencia de la Rep\u00fablica en Acciones R"},{"id":"00057932","subnational":[],"title":"Enfoque Genero Investigacion Desarrollo Humano"},{"id":"00058095","subnational":[],"title":"Informe Nacional Desarrollo Humano y partidos pol\u00edticos"},{"id":"00058311","subnational":[],"title":"MDGF1917 Ventana de Gobernabilidad de Agua y Saneamiento"},{"id":"00058327","subnational":[],"title":"Ventana construcci\u00f3n paz - Ministerio Gobernaci\u00f3n"},{"id":"00058724","subnational":[],"title":"Expansi\u00f3n del Paquete Mejorado de Servicios"},{"id":"00059041","subnational":[],"title":"Justicia de Transici\u00f3n Memoria Hist\u00f3rica y Paz"},{"id":"00059045","subnational":[],"title":"Justicia Transicion Archivo Hist\u00f3rico Polic\u00eda Nacional"},{"id":"00059051","subnational":[],"title":"Justicia Transici\u00f3n Investigacion Antropol\u00f3gico Forense"},{"id":"00059297","subnational":[],"title":"Justicia de Trasici\u00f3n - Fiscal\u00eda Derechos Humanos"},{"id":"00059693","subnational":[],"title":"Apoyo a Sist Seg de Programas Soc y uso de Tecnolog\u00eda"},{"id":"00059720","subnational":[],"title":"Fortalecimiento y Modernizaci\u00f3n delOrganismo Legislativo"},{"id":"00059747","subnational":[],"title":"Justicia de Transici\u00f3n Aprendizaje  Convivencia Social"},{"id":"00059791","subnational":[],"title":"Promote ecotourism in Protected Area System"},{"id":"00059878","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO LIDERAZGO LOCAL"},{"id":"00059882","subnational":[],"title":"POLITICAS MUNICIPALES DE JUVENTUD"},{"id":"00059950","subnational":[],"title":"Programa Conjunto de Reducci\u00f3n de Vulnerabilidades"},{"id":"00060054","subnational":[],"title":"RECUPERACION TORMENTA AGATHA"},{"id":"00060128","subnational":[],"title":"Derechos Humanos y Comunidad Trans en Guatemala"},{"id":"00060137","subnational":[],"title":"Fiscal\u00eda contra Impunidad y Protecci\u00f3n Testigos"},{"id":"00060215","subnational":[],"title":"Apoyo al Acuerdo nacional  avance seguridad y justicia"},{"id":"00060362","subnational":[],"title":"Apoyo para  acelerar la respuesta nacional al VIH"},{"id":"00060365","subnational":[],"title":"Socializaci\u00f3n e instrumentos Pol\u00edtica de Biodiversidad"},{"id":"00060427","subnational":[],"title":"Centro Emprendimiento Mujeres y Desarrollo Local"},{"id":"00060544","subnational":[],"title":"Desarollo capacidades Politica nacionalCambio Climatico"},{"id":"00060597","subnational":[],"title":"RECUPERACION SANTA ROSA"},{"id":"00060781","subnational":[],"title":"Acompa\u00f1amiento al TSE Proceso Electoral 2011"},{"id":"00060936","subnational":[],"title":"Fortalecimiento institucional Ministerio P\u00fablico"},{"id":"00060937","subnational":[],"title":"Estructuras Criminales e Institucionalidad P\u00fablica"},{"id":"00061125","subnational":[],"title":"Fase Puente Mujeres y Desarrollo Econ\u00f3mico Local"},{"id":"00061680","subnational":[],"title":"Programa de protecci\u00f3n de funcionarios judiciales"},{"id":"00061994","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n de la fase inicial de la Reforma Policial"},{"id":"00062139","subnational":[],"title":"Generaci\u00f3n y uso informaci\u00f3n catastral"},{"id":"00062387","subnational":[],"title":"Fight against impunity and the strengthening of peace"},{"id":"00062435","subnational":[],"title":"Acompa\u00f1amiento de Sociedad Civil a la Reforma Policial"},{"id":"00062850","subnational":[],"title":"Apoyo a la transici\u00f3n gubernamental 2011-2012"},{"id":"00063235","subnational":[],"title":"Capacidades nacionales para la investigaci\u00f3n criminal"},{"id":"00063633","subnational":[],"title":"Sustainable Forest Management"},{"id":"00064683","subnational":[],"title":"Conservation and sustainable use of biodiversity in coas"},{"id":"00064929","subnational":[],"title":"APOYO A LA CONFORMACION DEL MINISTERIO DE DESARROLLO SOC"},{"id":"00065143","subnational":[],"title":"Apoyo al Sistema Nacional de Planificaci\u00f3n  - SEGEPLAN"},{"id":"00068668","subnational":[],"title":"Fort. comunitario damnificados Stan"},{"id":"00069292","subnational":[],"title":"PAJUST PBF"},{"id":"00069493","subnational":[],"title":"PROGRAMA INDH"},{"id":"00070739","subnational":[],"title":"Encuentro de Expertos Ind\u00edgenas Internacionales"},{"id":"00072489","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Ministerio Gobernaci\u00f3n / componente PNUD"}]}