{"op_unit":"MRT","projects":[{"id":"00013513","subnational":[],"title":"qualit\u00e9 et MPE du BTP"},{"id":"00013519","subnational":[],"title":"Appui au Programme National de Bonne Gouvernance"},{"id":"00013520","subnational":[],"title":"DAP mise en oeuvre CSLP"},{"id":"00025230","subnational":[],"title":"APPUI AU CSLP"},{"id":"00025232","subnational":[],"title":"PROGRAMME D'APPUI AU P.N.L.C.P."},{"id":"00034488","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la lutte contre le Paludisme"},{"id":"00034723","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la lutte contre la Tuberculose"},{"id":"00036952","subnational":[],"title":"ADRAR Solar Initiative&Northern Coastline wind/diesel"},{"id":"00042742","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9"},{"id":"00042743","subnational":[],"title":"Projet d'Appui \u00e0 la Gouvernance  (PAG)"},{"id":"00042798","subnational":[],"title":"projet pilote de partenariat"},{"id":"00042949","subnational":[{"lat":18.2,"lon":15.58,"precision":"3","scope":"1","type":"2"}],"title":"D\u00e9veloppement Durable et Gestion de l'Environnement"},{"id":"00046472","subnational":[],"title":"Projet de micro-cr\u00e9dits Webcit\u00e9s de la commune de Ka\u00e9di"},{"id":"00047195","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 du service public"},{"id":"00048222","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"PIMS 3341 CC-A_FSP: WAF ACCC_Mauritania"},{"id":"00048513","subnational":[],"title":"Renforcement de la lutte contre la Tuberculose-Round 6"},{"id":"00048514","subnational":[],"title":"Renforcement de la lutte contre la Malaria-Round 6"},{"id":"00049306","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Articulation Pauvret\u00e9 Environnement"},{"id":"00049315","subnational":[],"title":"Gestion et elimination finale des Chlorofluorocarbon"},{"id":"00050943","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Gestion locale et mainstreaming de l'environnement"},{"id":"00056699","subnational":[],"title":"Gestion communautaire de l'environnment"},{"id":"00056917","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Pr\u00e9vention des conflits et renforcement de l'unit\u00e9 natio"},{"id":"00056918","subnational":[{"lat":18.58,"lon":15.5842,"precision":"3","scope":"4","type":"1"}],"title":"Renforcement des institutions d\u00e9mocratiques"},{"id":"00056921","subnational":[{"lat":18.58,"lon":15.5842,"precision":"3","scope":"4","type":"1"}],"title":"Patrimoine , tradition au service du d\u00e9veloppement"},{"id":"00056932","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"croissance favorable aux pauvres"},{"id":"00057231","subnational":[],"title":"Appui aux capacit\u00e9s nationales de planification"},{"id":"00057395","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Planification&suivi/\u00e9valuation au niveau local&r\u00e9gional"},{"id":"00057580","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Appui \u00e0 l'institutionnalisation du genre"},{"id":"00058484","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Gestion saine des produits chimiques"},{"id":"00059466","subnational":[],"title":"Plateformes multifonctionnelles pour lutte contre la pau"},{"id":"00059515","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"projet de gestion int\u00e9gr\u00e9e des ressources en eau"},{"id":"00059643","subnational":[],"title":"Biodiversit\u00e9 et secteur hydraucarbure"},{"id":"00059872","subnational":[],"title":"ART GOLD Mauritanie (plan de lancement du programme)"},{"id":"00060477","subnational":[{"lat":18.58,"lon":15.5842,"precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":18.58,"lon":15.5842,"precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":18.58,"lon":15.5842,"precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":18.58,"lon":15.5842,"precision":"3","scope":"4","type":"1"}],"title":"Consolidation de la d\u00e9mocratie et du cycle \u00e9lectoral"},{"id":"00061106","subnational":[{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":20.0,"lon":12.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Programme Cadre ART GOLD mauritanie"},{"id":"00061217","subnational":[],"title":"Enqu\u00eate Technique en Mauritanie"},{"id":"00061946","subnational":[],"title":"Plateformes Solaires Multifonctionnelles"},{"id":"00065734","subnational":[],"title":"appui coordination pour r\u00e9ponse \u00e0 la crise alimentaire"},{"id":"00065903","subnational":[],"title":"Assistance pr la mise en \u0153uvre de la strat\u00e9gi anticorrup"},{"id":"00066249","subnational":[],"title":"programme conjoint \"developpement resilient au climat\""},{"id":"00066250","subnational":[],"title":"promotion &developpement energies renouvelables"}]}