{"iso_num":"562","op_unit":"NER","projects":[{"id":"00014005","subnational":[],"title":"LUTTE CONTRE LA PAUVRETE"},{"id":"00014010","subnational":[],"title":"COMPORTEMENTS A MOINDRES RISQUES"},{"id":"00014014","subnational":[],"title":"ASSISTANCE TECHNIQUE A LA CENI"},{"id":"00025789","subnational":[],"title":"PROCESSUS ELECTORAL"},{"id":"00034864","subnational":[],"title":"Renforcer les capacit\u00e9s des \u00e9lus locaux et st\u00e9 civile"},{"id":"00035832","subnational":[],"title":"Renforcemt capacit\u00e9s \u00e9lus locaux & sensibilisat\u00b0 populat"},{"id":"00036179","subnational":[],"title":"PIMS 1234 CC EA Plan d'Action National d'Adaptation"},{"id":"00037435","subnational":[],"title":"Appui UE aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles et l\u00e9gislatives"},{"id":"00037583","subnational":[],"title":"Gogestion des Ressources de l'A\u00efr et du T\u00e9n\u00e9r\u00e9 (COGERAT)"},{"id":"00039907","subnational":[],"title":"PIMS 260 IW FSP: Niger River Basin"},{"id":"00040012","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 Civile"},{"id":"00040037","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la vulgarisation de la CEDEF"},{"id":"00040060","subnational":[{"lat":18.0,"lon":9.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"R\u00e9alisation de l' OMD5 \u00e0 travers la coop\u00e9ration Sud/Sud"},{"id":"00040064","subnational":[{"lat":18.0,"lon":9.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Appui au processus de d\u00e9centralisation/Appuis conseils"},{"id":"00040080","subnational":[],"title":"Consolidation de la Paix A\u00efr & Azawak"},{"id":"00040081","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la lutte contre les IST/VIH/Sida"},{"id":"00040098","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la Gestion Int\u00e9gr\u00e9e des Ressources en Eau"},{"id":"00041354","subnational":[],"title":"Syst\u00e8me Int\u00e9gr\u00e9 d'Approvisionnement en Eau Potable"},{"id":"00042803","subnational":[],"title":"PIMS 3225 LD PDF-B: Sand dune rehabilitation"},{"id":"00043862","subnational":[{"lat":18.0,"lon":9.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Projet TTF \"Promotion acc\u00e8s \u00e0 la Justice\""},{"id":"00044111","subnational":[],"title":"PIMS: 2294 FSP Projet de Gestion des Res de l'A\u00efr-T\u00e9n\u00e9r\u00e9"},{"id":"00044651","subnational":[],"title":"R\u00e9duction mortalit\u00e9/morbilit\u00e9 caus\u00e9es par la Tuberculose"},{"id":"00044675","subnational":[],"title":"R\u00e9duction mortalit\u00e9/morbilit\u00e9 caus\u00e9es par le Paludisme"},{"id":"00045817","subnational":[],"title":"Programme de Volontariat National pour le D\u00e9veloppement"},{"id":"00047990","subnational":[],"title":"PIMS 3826 PPG Impl NAPA priority interventions in Niger"},{"id":"00049360","subnational":[],"title":"Appui au Fonds Mondial"},{"id":"00049485","subnational":[],"title":"Gouvernance Electronique et acc\u00e8s \u00e0 l'information"},{"id":"00050272","subnational":[],"title":"Localisation des OMD"},{"id":"00050523","subnational":[],"title":"Renf. cap partis politiq en vue grand engagement civique"},{"id":"00051064","subnational":[],"title":"Action 2: Promotion des Droits Humains"},{"id":"00056804","subnational":[{"lat":18.0,"lon":9.0,"precision":"9","scope":"4","type":"1"}],"title":"Pr\u00e9vention/gestion des crises & catastrophes naturelles"},{"id":"00056826","subnational":[],"title":"Renforcement capacit\u00e9s Parlement"},{"id":"00057044","subnational":[],"title":"Gestion Strat\u00e9gique du D\u00e9veloppement"},{"id":"00057078","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la Promotion de l'Entreprenariat des Jeunes"},{"id":"00057147","subnational":[],"title":"Promotion des Energies Renouvelables"},{"id":"00057400","subnational":[],"title":"Gestion durable biodiversit\u00e9"},{"id":"00057997","subnational":[],"title":"PROGRAMME CONJOINT MARADI"},{"id":"00058080","subnational":[{"lat":18.0,"lon":9.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}],"title":"PIMS 3826 NAPA Resilience agriculture Sector"},{"id":"00058216","subnational":[],"title":"Niger-Projet de Lutte contre l'Ensablement des Cuvettes"},{"id":"00058303","subnational":[{"lat":18.0,"lon":9.0,"precision":"9","scope":"4","type":"2"}],"title":"African Adaptation Programme-Composante Niger"},{"id":"00060113","subnational":[],"title":"APPUI A LA TRANSITION DEMOCRATIQUE"},{"id":"00060488","subnational":[],"title":"Projet d\u2019Appui au Processus Electoral Niger  (P.A.P.E.N)"},{"id":"00061057","subnational":[],"title":"Prog Renforct Capcit\u00e9s Pr\u00e9vention et Gest\u00b0 des Crises"},{"id":"00061202","subnational":[{"lat":12.226,"lon":3.23,"precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":13.256,"lon":3.1137,"precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":13.3351,"lon":8.1936,"precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":14.435,"lon":0.552,"precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":19.4844,"lon":9.5036,"precision":"3","scope":"3","type":"2"}],"title":"Gestion durable de Corridor de faune au Niger"},{"id":"00061591","subnational":[],"title":"Int\u00e9gration de la r\u00e9duction des GES dans le PRASE"},{"id":"00061846","subnational":[],"title":"Appui \u00e0 la Promotion des Droits Humains"},{"id":"00063536","subnational":[],"title":"Niger - Troisi\u00e8me Communication Nationale Climate Change"},{"id":"00066032","subnational":[],"title":"Project \"Scaling Up Community-Based Adaptation in Niger\""},{"id":"00066642","subnational":[],"title":"Renforcement capacit\u00e9 pr\u00e9vention gestion conflits/paix"},{"id":"00066787","subnational":[],"title":"Consolidation Paix Zone Nord Instrument Stabilit\u00e9 \u00e0 CT"}]}