{"iso_num":"558","op_unit":"NIC","projects":[{"id":"00014029","subnational":[],"title":"Agencia de Promoci\u00f3n de Inversiones PRONicaragua"},{"id":"00014045","subnational":[],"title":"Desarrollo de la Hidroelectricidad a Peque\u00f1a Escala"},{"id":"00014048","subnational":[],"title":"Desarrollo Humano Costa Caribe de Nicaragua"},{"id":"00032004","subnational":[],"title":"DSS  & DAS"},{"id":"00033462","subnational":[],"title":"Iniciativa MA Prevenci\u00f3n VIH/Sida"},{"id":"00034097","subnational":[],"title":"Programa de Peque\u00f1as Donaciones Nicaragua"},{"id":"00034858","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sistema Estadisticas Nacionales"},{"id":"00034919","subnational":[],"title":"Seguridad Alimentaria Centroamerica"},{"id":"00035481","subnational":[],"title":"Capacitaci\u00f3n en Autoconstrucci\u00f3n de Viviendas y Centros"},{"id":"00041235","subnational":[],"title":"Manejo Sostenible de la Tierra en Areas Degradadas"},{"id":"00043528","subnational":[],"title":"Equidad de GENERO"},{"id":"00044713","subnational":[],"title":"Programa Fortalecimiento Seguridad Ciudadana"},{"id":"00045509","subnational":[],"title":"Cobertura Rural de Seguridad Ciudadana de la Policia"},{"id":"00046305","subnational":[],"title":"Programa Gobernabilidad Costa Caribe de Nicaragua"},{"id":"00046611","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sistema Areas Protegidas"},{"id":"00048669","subnational":[],"title":"Programa conjunto de gesti\u00f3n ambiental"},{"id":"00048774","subnational":[],"title":"Promoci\u00f3n de un Transporte Ambientalmente Sostenible"},{"id":"00048917","subnational":[],"title":"Institucionalidad Democr\u00e1tica Parlamento"},{"id":"00049894","subnational":[],"title":"Programa Asentamientos Humanos Sostenibles"},{"id":"00050197","subnational":[],"title":"Programa Desarrollo Humano de Nicaragua"},{"id":"00050419","subnational":[],"title":"Fortalecimiento al Ministerio de Relaciones Exteriores"},{"id":"00050658","subnational":[],"title":"Grupo Tem\u00e1tico VIH Nicaragua"},{"id":"00050727","subnational":[],"title":"Fondo ODM G\u00e9nero"},{"id":"00050749","subnational":[],"title":"Mejoramiento del Manejo y Contenci\u00f3n de Contaminantes"},{"id":"00050751","subnational":[],"title":"Incorporacion Acuerdos Multilaterales Ambientales"},{"id":"00050792","subnational":[],"title":"Programa Conjunto Juventud, Empleo y Migracion (JEM)"},{"id":"00050823","subnational":[],"title":"Rehabilitaci\u00f3n y Reconstrucci\u00f3n en \u00e1reas afectadas"},{"id":"00051458","subnational":[],"title":"Fondo ODM Gobernabilidad Agua y Saneamiento Nicaragua"},{"id":"00056632","subnational":[],"title":"Alianza para el Manejo Desechos Solidos en Managua"},{"id":"00056686","subnational":[],"title":"Plan de Gesti\u00f3n Eliminaci\u00f3n Final de Sustancias"},{"id":"00057114","subnational":[],"title":"Fondo ODM Revitalizacion Cultural y Des Productivo"},{"id":"00058273","subnational":[],"title":"Proyecto Pana Laka II"},{"id":"00058275","subnational":[],"title":"Fortalecer Policia y Modelo Policia-Comunidad-Proactiva"},{"id":"00058772","subnational":[],"title":"Respuesta a Emergencia Huracan IDA"},{"id":"00058930","subnational":[],"title":"Fondo ODM Infancia y Seguridad Alimentaria"},{"id":"00059154","subnational":[],"title":"Desarrollo hidroelectricidad a peque\u00f1a escala Fase II"},{"id":"00059357","subnational":[],"title":"Regional Sistemas de Informacion Seguridad Alimentaria"},{"id":"00059776","subnational":[],"title":"Reducci\u00f3n de Riesgos y Vulnerabilidad"},{"id":"00059913","subnational":[],"title":"Programa Regional  de Seguridad Alimentaria Fase II"},{"id":"00060676","subnational":[],"title":"Programa de Apoyo a la Integraci\u00f3n Regional Fase II"},{"id":"00061289","subnational":[],"title":"Apoyo al Control de Armas en Nicaragua"},{"id":"00061548","subnational":[],"title":"Fortalecer Seguridad Ciudadana con medidas alternas"},{"id":"00061888","subnational":[],"title":"Programa Interagencial de Gesti\u00f3n de Riesgos"},{"id":"00063002","subnational":[],"title":"Respuesta Emergencia causada por Depresion Tropical E12"},{"id":"00063593","subnational":[],"title":"Enfoque Territorial contra el Cambio Clim\u00e1tico (TACC)"},{"id":"00066306","subnational":[],"title":"Programa Apoyo Integral Desarrollo de H\u00e1bitat Sostenible"},{"id":"00066868","subnational":[],"title":"Programa  Pueblos Indigenas y Afrodescendientes"},{"id":"00068819","subnational":[],"title":"Articulaci\u00f3n Redes Territoriales y Tem\u00e1ticas (ART)"},{"id":"00068892","subnational":[],"title":"Mejoramiento de Prevencion y Acceso a la Justicia VIFS"},{"id":"00069797","subnational":[],"title":"Apoyo a Comisar\u00edas para cumplir Ley 779"},{"id":"00070023","subnational":[],"title":"Seguridad Humana en el Alto Wangki y Bocay"},{"id":"00070142","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n del Conocimiento, Innovaci\u00f3n y Desarrollo"},{"id":"00071228","subnational":[],"title":"Fomento de Mercados para la Agroindustria Sostenible"}]}