{"iso_num":"604","op_unit":"PER","projects":[{"id":"00000051","subnational":[],"title":"Actividades del UNDAF implementadas por la Oficina de UNESCO en Peru con su capacidad fortalecida para el apoyo y promoci\u0095\u00c0_n del desarrollo de capacidades humanas, con \u0095\u00c0_nfasis en las poblaciones exclu\u0095\u00c0_das"},{"id":"00014386","subnational":[],"title":"Asistencia t\u00e9cnica implementaci\u00f3n, Desarrollo"},{"id":"00014412","subnational":[],"title":"Apoyo a la Mesa de Concertaci\u00f3n"},{"id":"00014426","subnational":[],"title":"Ciudades Sostenibles"},{"id":"00014427","subnational":[],"title":"Capacitacion para Prevencion de Desastres"},{"id":"00014428","subnational":[],"title":"Mejoramiento Gestion Instituto Defensa Civil"},{"id":"00014433","subnational":[],"title":"Portal telecomunicaciones, Huascar\u00e1n"},{"id":"00014435","subnational":[],"title":"Desarrollo Sociedad de la Informaci\u00f3n en el pais"},{"id":"00014449","subnational":[],"title":"Apoyo modernizacion transportes y comunicaciones"},{"id":"00028280","subnational":[],"title":"BD Amarakaeri indigeneous lands"},{"id":"00032567","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sistema del Ministerio de Justicia"},{"id":"00032649","subnational":[],"title":"Desarrollo estrategia de comunicacion, Poder Ejecutivo"},{"id":"00036609","subnational":[],"title":"Manejo Integrado Cuenca Cotahuasi"},{"id":"00038342","subnational":[],"title":"Institucionalizaci\u00f3n Secretaria T\u00e9cnica Asuntos Sociales"},{"id":"00039248","subnational":[],"title":"IMPLEMENTACION DEV INFO"},{"id":"00039412","subnational":[],"title":"Servicios Microfinancieros y de Desarrollo Local"},{"id":"00041052","subnational":[],"title":"Premio Internacional para la Micro Empresa en el Per\u00fa"},{"id":"00041551","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n del Programa Nacional Juntos"},{"id":"00042324","subnational":[],"title":"Apoyo al Proyecto Educaci\u00f3n en Areas Rurales"},{"id":"00043237","subnational":[],"title":"Segunda Comunicaci\u00f3n Nacional Cambio Climatico"},{"id":"00043649","subnational":[],"title":"Mejorando mi pueblo"},{"id":"00045644","subnational":[],"title":"Fortalecimiento acciones del estado para la paz"},{"id":"00045772","subnational":[],"title":"Defensa Judicial, Ministerio de Justicia"},{"id":"00045859","subnational":[],"title":"Fortalec.Tecnico mejor Funcionamiento del Congreso"},{"id":"00045913","subnational":[],"title":"Consejo de Reparaciones, Comisi\u00f3n de la Verdad"},{"id":"00045958","subnational":[],"title":"Educaci\u00f3n Ciudadana para Fortalecimiento de Democracia"},{"id":"00046128","subnational":[],"title":"Coordination Peru"},{"id":"00046277","subnational":[],"title":"Biblioteca Virtual de Cooperaci\u00f3n Internacional"},{"id":"00046459","subnational":[],"title":"Mejoramiento servicios Defensor\u00eda del Pueblo"},{"id":"00046460","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sociedad Civil"},{"id":"00046680","subnational":[],"title":"Estrategia de Comunicaci\u00f3n en Derechos Humanos"},{"id":"00046770","subnational":[],"title":"Apoyo Implementaci\u00f3n, Programa Sembrando"},{"id":"00046956","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Poder Judicial"},{"id":"00047086","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n Centro Regional Planeamiento, La Libertad"},{"id":"00047236","subnational":[],"title":"Medios de Comunicaci\u00f3n Comite de Prensa Peruana"},{"id":"00047859","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n de Proyectos, Regi\u00f3n de Arequipa"},{"id":"00048304","subnational":[],"title":"Apoyo al Fortalecimiento del Gobierno Regional de Tumbes"},{"id":"00049330","subnational":[],"title":"Mejora Gesti\u00f3n, Gobierno Regional de Arequipa"},{"id":"00049342","subnational":[],"title":"Planeamiento Estrategico, Arequipa"},{"id":"00049628","subnational":[],"title":"Justicia y Derechos Humanos"},{"id":"00049629","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n Laboratorio ADN"},{"id":"00050043","subnational":[],"title":"Apoyo Desarrollo Institucional de regiones"},{"id":"00050076","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Capacidades, Ministerio de Defensa"},{"id":"00050280","subnational":[],"title":"Fortalecimiento en busqueda estructuras colapsadas"},{"id":"00050507","subnational":[],"title":"Apoyo red television educativa satelital"},{"id":"00050626","subnational":[],"title":"Informe sobre Desarrollo Humano  2008"},{"id":"00050654","subnational":[],"title":"Consolidaci\u00f3n proceso recuperaci\u00f3n, terremoto"},{"id":"00050757","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n Integral y Adaptativa de Recursos Ambientales"},{"id":"00051","subnational":[],"title":"Apoyo sector educacion en UNDAF."},{"id":"00051381","subnational":[],"title":"Programa de Apoyo Prevenci\u00f3n y Manejo de Conflictos"},{"id":"00051456","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Institucional de Promperu"},{"id":"00056570","subnational":[],"title":"Informe sobre Desarrollo Humano 2009"},{"id":"00057064","subnational":[],"title":"Promoci\u00f3n del Empleo y la MYPE de J\u00f3venes y MIgraci\u00f3n"},{"id":"00057330","subnational":[],"title":"Apoyo promoci\u00f3n de inversion"},{"id":"00057401","subnational":[],"title":"Promoviendo la Gestion Sostenible en Las Bambas"},{"id":"00057611","subnational":[],"title":"Apoyo modernizacion t\u00e9cnica, Tacna"},{"id":"00057675","subnational":[],"title":"Programa sustituci\u00f3n de cocinas"},{"id":"00057760","subnational":[],"title":"Transparencia en Regiones Defensor\u00eda del Pueblo"},{"id":"00057808","subnational":[],"title":"Gran Ecosistema Marino de la Corriente de Humboldt"},{"id":"00057872","subnational":[],"title":"Formalizaci\u00f3n de la miner\u00eda artesanal"},{"id":"00057876","subnational":[],"title":"Sistema de Alerta Temprana en Puno y Cusco"},{"id":"00057964","subnational":[],"title":"Desarrollo Sostenible Bajo Urubamba"},{"id":"00058055","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sistema Integrado Estadistica Agraria"},{"id":"00058070","subnational":[],"title":"Derecho a la Igualdad Defensor\u00eda"},{"id":"00058081","subnational":[],"title":"Apoyo Instituto Regional caf\u00e9, Jun\u00edn"},{"id":"00058094","subnational":[],"title":"Apoyo Gestion Puericultorio"},{"id":"00058282","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Institicional y  Consolidaci\u00f3n"},{"id":"00058323","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Gesti\u00f3n, La Libertad"},{"id":"00058325","subnational":[],"title":"Centro Viejo Casa de la Identidad Regional, La Libertad"},{"id":"00058431","subnational":[],"title":"Perspectiva de Derechos Humanos, VIH Sida"},{"id":"00058489","subnational":[],"title":"Tribunal Constitucional"},{"id":"00058530","subnational":[],"title":"Preparaci\u00f3n de Desastre S\u00edsmico o Tsunami y Recuperaci\u00f3n"},{"id":"00058670","subnational":[],"title":"Reconversi\u00f3n gen\u00e9tica de ovinos de leche Jun\u00edn"},{"id":"00058718","subnational":[],"title":"Mejoramiento Proceso Ense\u00f1anza, Gobierno Tacna"},{"id":"00058723","subnational":[],"title":"Apoyo Autoridad naciona servicio civil"},{"id":"00058725","subnational":[],"title":"Cocinas mejoradas a le\u00f1a, La Libertad"},{"id":"00058846","subnational":[],"title":"Consolidando espacios de dialogo, nacional y regional"},{"id":"00058929","subnational":[],"title":"Industrias Creativas Inclusivas"},{"id":"00058996","subnational":[],"title":"Lugar de la Memoria"},{"id":"00059016","subnational":[],"title":"Adaptaci\u00f3n mitigaci\u00f3n al Cambio Climatico, Jun\u00edn"},{"id":"00059017","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Capacidades en Prevenci\u00f3n de Conflictos"},{"id":"00059028","subnational":[],"title":"Mejora Gesti\u00f3n Residuos S\u00f3lidos Arequipa"},{"id":"00059104","subnational":[],"title":"Sistema Politicas Educativas Regionales"},{"id":"00059366","subnational":[],"title":"Voluntariado juvenil, apoyo descentralizacion"},{"id":"00059451","subnational":[],"title":"Fortalecimiento modernizacion descentralizacion estatal"},{"id":"00059498","subnational":[],"title":"Incremento capacidades de Decretaria Descentralizaci\u00f3n"},{"id":"00059662","subnational":[],"title":"Pacto Social por un Voto Informado, per\u00edodo 2010-2011"},{"id":"00059669","subnational":[],"title":"Generaci\u00f3n capacidades actores pol\u00edticos y electorales"},{"id":"00059768","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Capacidades Ministerio Mujer"},{"id":"00059826","subnational":[],"title":"Apoyo a seguimiento gobernabilidad"},{"id":"00059934","subnational":[],"title":"Desarrollo Rural Zonas Alto Andinas Arequipa"},{"id":"00059959","subnational":[],"title":"Apoyo Agencia Peruana de Cooperaci\u00f3n"},{"id":"00059978","subnational":[],"title":"Implementacion Sistema Georeferenciado sobre violencia"},{"id":"00060595","subnational":[],"title":"Preparaci\u00f3n de la Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional"},{"id":"00061206","subnational":[],"title":"Energy Efficiency Standards and Labels in Peru"},{"id":"00061249","subnational":[],"title":"Plan de Iniciacion Conflictos"},{"id":"00061761","subnational":[],"title":"Fomento Capacidades Desarrollo Bajo en Emisiones (LECB)"},{"id":"00061904","subnational":[],"title":"Dise\u00f1o e implantaci\u00f3n de la Auditor\u00eda de Desempe\u00f1o"},{"id":"00061962","subnational":[],"title":"Apoyo a la Transferencia Democr\u00e1tica 2011"},{"id":"00062098","subnational":[],"title":"Sismo y Tsunami en Areas Costeras"},{"id":"00062396","subnational":[],"title":"Fortalecimiento modernizacion Municipalidad de Lima"},{"id":"00062412","subnational":[],"title":"Fortalecimiento del soporte administrativo y operativo"},{"id":"00063056","subnational":[],"title":"Plan Iniciaci\u00f3n Adaptaci\u00f3n Basada en Ecosistemas"},{"id":"00063072","subnational":[],"title":"Comunidades de Aprendizaje de Desarrollo, Junin"},{"id":"00064522","subnational":[],"title":"Desarr.e Implement.Estrategia de Comunicac.Poder Ejecuc."},{"id":"00065530","subnational":[],"title":"Condiciones B\u00e1sicas para Piloto de Renovaci\u00f3n Urbana"},{"id":"00065714","subnational":[],"title":"Fortalec. Gobernabil. democr\u00e1tica a trav\u00e9s del di\u00e1logo"},{"id":"00065910","subnational":[],"title":"Estrategia de fortalecimiento de los derechos humanos Pe"},{"id":"00066289","subnational":[],"title":"Plan Iniciaci\u00f3n Proy. Escenarios de Riesgos de Desastres"},{"id":"00066577","subnational":[],"title":"Proceso Recuperaci\u00f3n Zonas Afectadas por Lluvias"},{"id":"00067005","subnational":[],"title":"Fort.Gest.Instit. y redes prevenci\u00f3n VIH,ITS,emb no dese"},{"id":"00067224","subnational":[],"title":"Reorganizaci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n"},{"id":"00067601","subnational":[],"title":"GEF Estrategia Nacional Biodiversidad"},{"id":"00067683","subnational":[],"title":"Medios de Comunicaci\u00f3n, \u00c9tica y Transparencia"},{"id":"00068068","subnational":[],"title":"REDD+ en Per\u00fa"},{"id":"00068735","subnational":[],"title":"Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico Regi\u00f3n Jun\u00edn"},{"id":"00069293","subnational":[],"title":"Apoyo al Fortalecimiento de la nueva gesti\u00f3n de la APCI"},{"id":"00069444","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de la gestion tecnica del MIDIS"},{"id":"00069856","subnational":[],"title":"PIMS 4679 Initiation Plan for GEF PPG NAMAS"},{"id":"00069978","subnational":[],"title":"Apoyo a la modernizaci\u00f3n y fortalecimiento de capacidade"},{"id":"00070694","subnational":[],"title":"Combate contra la Violencia hacia la Mujer"}]}