{"op_unit":"PRY","projects":[{"id":"00014307","subnational":[],"title":"Apoyo a Comisi\u00f3n Nacional de Telecomunicaciones"},{"id":"00014311","subnational":[],"title":"DESARROLLO DE LOS CENTROS DE JUSTICIA"},{"id":"00014325","subnational":[],"title":"Paraguay Silvestre"},{"id":"00014330","subnational":[],"title":"Promocion del Di\u00e1logo Nacional"},{"id":"00014335","subnational":[],"title":"PROGRAMA MAQUILA"},{"id":"00014343","subnational":[],"title":"Programa de Pre inversi\u00f3n"},{"id":"00014344","subnational":[],"title":"Programa de Desarrollo Comunitario"},{"id":"00014348","subnational":[],"title":"Programa de Pre Inversi\u00f3n"},{"id":"00014351","subnational":[],"title":"Apoyo a Peque\u00f1as y Medianas Empresas"},{"id":"00014353","subnational":[],"title":"Programa de Desarrollo Empresarial"},{"id":"00014362","subnational":[],"title":"Simplificaci\u00f3n Tr\u00e1mites de Exportaci\u00f3n"},{"id":"00014368","subnational":[],"title":"Apoyo a la Direcci\u00f3n de Aeron\u00e1utica Civil"},{"id":"00031513","subnational":[],"title":"Fortalecimiento a la Gesti\u00f3n del Ministerio de Hacienda"},{"id":"00037413","subnational":[],"title":"Segunda Comunicaci\u00f3n Nacional - Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00038589","subnational":[],"title":"Plan Nacional de Exportaci\u00f3n"},{"id":"00039042","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Subsecretaria de Economia e Integraci\u00f3n"},{"id":"00040019","subnational":[],"title":"Capacitaci\u00f3n y Descentralizaci\u00f3n Fiscal"},{"id":"00041278","subnational":[],"title":"Programa de Desarrollo Humano"},{"id":"00042071","subnational":[],"title":"Programa de Catastro Registral"},{"id":"00042098","subnational":[],"title":"Apoyo a la Gesti\u00f3n de la Secretar\u00eda del Ambiente"},{"id":"00043137","subnational":[],"title":"Autoevalaci\u00f3n de Capacidades Nacionales"},{"id":"00043250","subnational":[],"title":"Eliminaci\u00f3n de Substancias que agotan el Ozono"},{"id":"00044628","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO DEL SISTEMA DE JUSTICIA"},{"id":"00046836","subnational":[],"title":"Coordination for results"},{"id":"00048853","subnational":[],"title":"Bah\u00eda Negra Sustentable"},{"id":"00049409","subnational":[],"title":"Programa Apoyo a la Lucha Focalizada contra la Pobreza"},{"id":"00049574","subnational":[],"title":"Juventud, Empleo y Migraci\u00f3n"},{"id":"00049653","subnational":[],"title":"Pacto Global"},{"id":"00049866","subnational":[],"title":"Eliminaci\u00f3n Clorofluorocarbono"},{"id":"00050039","subnational":[],"title":"Consolidaci\u00f3n del Programa de Gobierno"},{"id":"00050596","subnational":[],"title":"PROGRAMA PUENTES PARA EL DESARROLLO INCLUYENTE"},{"id":"00050832","subnational":[],"title":"Fortaleciendo Capacidades en Agua y Saneamiento"},{"id":"00051130","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n de Cooperantes"},{"id":"00051324","subnational":[],"title":"An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Escenarios Prospectivos"},{"id":"00051371","subnational":[],"title":"Eficiencia en la ejecuci\u00f3n de proyectos de gesti\u00f3n"},{"id":"00056768","subnational":[],"title":"Entes Binacionales Hidroel\u00e9ctricos"},{"id":"00056832","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas para Pueblos Indigenas"},{"id":"00056908","subnational":[],"title":"Promoci\u00f3n del gobierno de la Seguridad Ciudadana II"},{"id":"00057316","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de las pol\u00edticas de g\u00e9nero"},{"id":"00057339","subnational":[],"title":"Atenci\u00f3n especializada a v\u00edctimas de violencia"},{"id":"00057472","subnational":[],"title":"CONSOLIDACION DE POLITICAS SOCIALES"},{"id":"00057772","subnational":[],"title":"Mejora de confianza Policia Nacional y la Sociedad Civil"},{"id":"00057953","subnational":[],"title":"Apoyo Pol\u00edtica Ambiental Nacional"},{"id":"00058628","subnational":[],"title":"Desarrollo capacidades Secretar\u00eda de Emergencia Nacional"},{"id":"00058804","subnational":[],"title":"Programa de Incubadoras de Empresas Din\u00e1micas"},{"id":"00058913","subnational":[],"title":"Apoyo a Estrategias de Reduccion de Pobreza"},{"id":"00058928","subnational":[],"title":"Fortalecimiento del Liderazgo Pol\u00edtico en el Paraguay"},{"id":"00059089","subnational":[],"title":"Gobernabilidad y Territorialidad para Pueblos Ind\u00edgenas"},{"id":"00059603","subnational":[],"title":"Innovaci\u00f3n Estructural del Poder Ejecutivo"},{"id":"00059954","subnational":[],"title":"MEJORANDO LAS CONDICIONES DE HABITABILIDAD"},{"id":"00060509","subnational":[],"title":"Di\u00e1logo Social"},{"id":"00060839","subnational":[],"title":"Paraguay Gran Chaco"},{"id":"00061158","subnational":[],"title":"Debate sobre transformaci\u00f3n del Estado"},{"id":"00061363","subnational":[],"title":"Programa de Especializaci\u00f3n de Funcionarios P\u00fablicos"},{"id":"00061514","subnational":[],"title":"Apoyo a la Televisi\u00f3n P\u00fablica"},{"id":"00061546","subnational":[],"title":"Strengthening operations managem National Implem Modalit"},{"id":"00061786","subnational":[],"title":"Reducci\u00f3n de emisiones de la deforestaci\u00f3n de bosques"},{"id":"00061914","subnational":[],"title":"Desarrollo capacidades Ministerio Relaciones Exteriores"},{"id":"00062217","subnational":[],"title":"Fortalecimiento institucional del Gabinete Civil"},{"id":"00062622","subnational":[],"title":"Apoyo a la Cumbre Iberoamericana en Asuncion"},{"id":"00063045","subnational":[],"title":"Propuestas para la gobernabilidad democr\u00e1tica"},{"id":"00064014","subnational":[],"title":"Plan de Eliminaci\u00f3n de HCFC"},{"id":"00065670","subnational":[],"title":"Participaci\u00f3n ciudadana de la juventud"},{"id":"00066788","subnational":[],"title":"Apoyo a la emergencia por inundaciones en el Chaco"},{"id":"00067253","subnational":[],"title":"Apoyo a la reglamentaci\u00f3n de la Ley 2615/05 SEN"},{"id":"00068426","subnational":[],"title":"Propuesta Plan de Sustentabilidad Financiera"},{"id":"00068667","subnational":[],"title":"PROVISION DE INSUMOS NO ALIMENTICIOS FONDOS CERF"},{"id":"00070336","subnational":[],"title":"Monitoreo de objetivos y metas estrat\u00e9gicas"}]}