{"op_unit":"SEN","projects":[{"id":"00014719","subnational":[],"title":"PAREP"},{"id":"00014720","subnational":[],"title":"Programme d'Appui au PNBG"},{"id":"00014723","subnational":[],"title":"Gestion int\u00e9gr\u00e9e des \u00e9cosyst\u00e8mes"},{"id":"00025391","subnational":[],"title":"Conservation Communautaire Biodiversit\u00e9"},{"id":"00025888","subnational":[],"title":"ADOLESCENTS/MIGRATION/SIDA"},{"id":"00033760","subnational":[],"title":"Senior Economist - Senegal"},{"id":"00037493","subnational":[],"title":"CADRE INTEGRE - ARTISANAT"},{"id":"00037759","subnational":[],"title":"Renforcement Capacit\u00e9s Elus Locaux"},{"id":"00038190","subnational":[],"title":"PAREP/FONDS DEV. LOCAL"},{"id":"00040244","subnational":[],"title":"Comprendre/Appliquer Trans/Budg. du Genre cadre OMD"},{"id":"00041263","subnational":[],"title":"PIMS2669/CDAC/PDFA/NCSA/NAT CAP SELF-AS GLOBAL ENV MAN"},{"id":"00041725","subnational":[],"title":"PIMS3341/CC/PDFB/GESTION INTEGREE DE LA ZONE COTIERE"},{"id":"00042095","subnational":[],"title":"Projet Charg\u00e9 Appui Terrain - FIDA"},{"id":"00043454","subnational":[],"title":"FINANCT CRDI PROJET PTF REG"},{"id":"00044017","subnational":[],"title":"CELLULE APPUI MISE OEUVRE PROJETS/PROGRAMMES"},{"id":"00044370","subnational":[],"title":"FONDS LOCAL SOLIDARITE EAU/ASSAINISSEMENT"},{"id":"00045093","subnational":[],"title":"PREVENTION/GESTION CATASTROPHES"},{"id":"00045417","subnational":[],"title":"ADEME CONVENTION KARITE"},{"id":"00045512","subnational":[],"title":"APPUI PREV. GRIPPE AVIAIRE SENEGAL"},{"id":"00045638","subnational":[],"title":"PIMS 3341 FSP CC_Shoreline Adaptation to Climate Change"},{"id":"00045891","subnational":[],"title":"BIOLOGICAL DIVERSITY CONSERVATION"},{"id":"00045897","subnational":[],"title":"PROJ. GESTIO.RESTAURATION.TERRES.DEGRADE.BASSIN ARACHIDI"},{"id":"00045997","subnational":[],"title":"PROJ.GESTION.INTEGREE.ECOSYSTEMES.PHASE 2"},{"id":"00047260","subnational":[],"title":"APPUI COORD/PROM. VOLONTARIAT AU SENEGAL"},{"id":"00047268","subnational":[],"title":"RENF. PARTI. OSC AUX PROC DEM"},{"id":"00047901","subnational":[],"title":"PROJ.  ASSISTANCE LUTTE ANTIMINES CASAMANCE"},{"id":"00048224","subnational":[],"title":"PIMS 3341 CC-A FSP: WAF ACCC_Senegal"},{"id":"00048401","subnational":[],"title":"PROG. AP. LETTRE POL SECTORIELLE MICRO-FINANCE"},{"id":"00048413","subnational":[],"title":"PROJ.GESTION.DIOXINES.ET.MERCURE"},{"id":"00048859","subnational":[],"title":"P\u00f4le r\u00e9gional d'appui aux Cadres Strat\u00e9giques"},{"id":"00049163","subnational":[],"title":"REF ADM PUB/BONNE GOUVERNANCE"},{"id":"00049508","subnational":[],"title":"PROG. RENFORCEMENT CAPACITES BONNE GOUVERNANCE"},{"id":"00050178","subnational":[],"title":"CADRE INTEGRE - APPUI CELLULE REDEP INDUSTRIEL"},{"id":"00050327","subnational":[],"title":"APPUI DEV. ECONOMIQUE LOCAL"},{"id":"00050360","subnational":[],"title":"GATE/ PROG NAT PTFM LUTTE PAUVRETE"},{"id":"00050590","subnational":[],"title":"Rapport sur la dimension genre au S\u00e9n\u00e9gal 2008"},{"id":"00050614","subnational":[],"title":"PROG. AP. MISE OEUVRE STRATEGIE REDUCTION PAUVETE"},{"id":"00050641","subnational":[],"title":"FDL3/FDL4"},{"id":"00051420","subnational":[],"title":"APPUI EC STRATEGIE LUTTE ANTIMINES EN CASAMANCE"},{"id":"00057243","subnational":[],"title":"PROJ AMELIORAT/VALORISAT. SERVICES ECOSYST FORESTIERS"},{"id":"00057393","subnational":[],"title":"AUTO-EVAL. CAP. A RENF. GESTION ENVIR. MONDIAL"},{"id":"00057632","subnational":[],"title":"PROJ CONJ. MDGF CULT/DEV"},{"id":"00057987","subnational":[],"title":"PROM. INITIATIVES/INDUSTRIES CULT. AU SENEGAL"},{"id":"00058028","subnational":[],"title":"PROG. APPUI RESEAUX TERR GOUV LOC DE DEV"},{"id":"00058486","subnational":[],"title":"PROG. NAT. MOBILISATION EXPERTISE DIASPORA"},{"id":"00058548","subnational":[],"title":"COHESION SOCIALE/EMPLOI JEUNES"},{"id":"00058558","subnational":[],"title":"PIMS 4315 CC PDF-B TRANSFERT TECHNOLOGIE TYPHA-BASED"},{"id":"00058853","subnational":[],"title":"ECOVILLAGES PILOTES PHASE PREPARATOIRE"},{"id":"00058917","subnational":[],"title":"Int\u00e9grat. Adapt.Changem. Climat. dans le D\u00e9velop. Durabl"},{"id":"00059590","subnational":[],"title":"Initiatives pilotes Irrigation et Gestion Durable- Bakel"},{"id":"00059626","subnational":[],"title":"Vers un D\u00e9veloppement Local Moins Emetteur de CO2"},{"id":"00059838","subnational":[],"title":"Programme national de r\u00e9duction de gaz \u00e0 effet de serre"},{"id":"00060987","subnational":[],"title":"PIMS 4313 FSP Ecovillages Pilotes"},{"id":"00060989","subnational":[],"title":"Evaluation Micro HACT"},{"id":"00064013","subnational":[],"title":"Projet de Gestion Int\u00e9gr\u00e9e des Ecosyst\u00e8mes du S\u00e9n\u00e9gal"},{"id":"00064649","subnational":[],"title":"Development Effectiveness (Fund 02550) Project"},{"id":"00065369","subnational":[],"title":"Gouvernance, politique de gestion des ressources Marines"},{"id":"00065668","subnational":[],"title":"SUPPORT TO THE ELECTORAL PROCESS AND GOVERNANCE REFORM"},{"id":"PAA INTAC","subnational":[],"title":"AP. ADAPT. CHANG. CLIM (PAA/INTAC)"}]}