{"iso_num":"222","op_unit":"SLV","projects":[{"id":"00012403","subnational":[],"title":"Programa Reconstrucci\u00f3n y Modernizacion Rural Occidente"},{"id":"00012408","subnational":[],"title":"Acceso Agua Potable San Francisco Gotera"},{"id":"00036748","subnational":[],"title":"Asistencia al Instituto Salvadore\u00f1o del Seguro Social"},{"id":"00042509","subnational":[],"title":"Management Plan"},{"id":"00043844","subnational":[],"title":"PLAN IMPLEMENTACION COMPUESTOS ORGANICOS PERSISTENTE"},{"id":"00044453","subnational":[],"title":"Segunda Comunicaci\u00f3n Cambio Climatico"},{"id":"00045522","subnational":[],"title":"Fase II del Componente VIH/SIDA del Fondo Mundial"},{"id":"00046458","subnational":[],"title":"Apoyo a la Formulaci\u00f3n de Pol\u00edticas P\u00fablicas"},{"id":"00047464","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO PARA LA GESTION DE RIESGO"},{"id":"00047610","subnational":[],"title":"Fomento a la Seguridad Ciudadana Sonsonate."},{"id":"00048066","subnational":[],"title":"Atenci\u00f3n a la pobreza y cumplimiento Objetivos Milenio"},{"id":"00048926","subnational":[],"title":"Human Development & Migration in El Salvador"},{"id":"00049560","subnational":[],"title":"Plan Manejo Fase Terminal CloroFluoroCarbono"},{"id":"00049968","subnational":[],"title":"Analisis y Escenarios Gobernabilidad"},{"id":"00050011","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de las capacidades nacionales y locales"},{"id":"00050082","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de Capacidades Nacionales"},{"id":"00050253","subnational":[],"title":"Hacia la Participaci\u00f3n Pol\u00edtica de las Mujeres"},{"id":"00050364","subnational":[],"title":"Pacto por la Igualdad de G\u00e9nero"},{"id":"00050368","subnational":[],"title":"Apoyo a la Direcci\u00f3n de Migraci\u00f3n Fase II"},{"id":"00050369","subnational":[],"title":"Informes sobre Desarrollo Humano El Salvador 2009-2011"},{"id":"00050738","subnational":[],"title":"FONDO GLOBAL VIH RONDA 7"},{"id":"00051329","subnational":[],"title":"Building social capital to reduce Violence."},{"id":"00056902","subnational":[],"title":"Consejo Economico Social I"},{"id":"00057039","subnational":[],"title":"Biodiversidad Pesca y Turismo"},{"id":"00057145","subnational":[],"title":"PROYECTO DESARROLLO Y MODERNIZACION RURAL REGION ORIENTE"},{"id":"00057254","subnational":[],"title":"MDG Based Planning"},{"id":"00057273","subnational":[],"title":"Asentamientos Urbanos Productivos"},{"id":"00057473","subnational":[],"title":"Integraci\u00f3n en Educaci\u00f3n Basica"},{"id":"00057674","subnational":[],"title":"Ronda de Continuaci\u00f3n de Financiamiento Fondo Global"},{"id":"00057928","subnational":[],"title":"Ciudad Segura para Convivir"},{"id":"00059133","subnational":[],"title":"Fortalecimiento al Seguro Social en respuesta VIH/SIDA"},{"id":"00059195","subnational":[],"title":"Proyecto Desarrollo y Modernizacion Rural Region Central"},{"id":"00059340","subnational":[],"title":"Un nuevo Contrato Social"},{"id":"00059394","subnational":[],"title":"Dinamizaci\u00f3n de Economias Locales"},{"id":"00059775","subnational":[],"title":"Programa seguridad alimentaria y nutricional"},{"id":"00060122","subnational":[],"title":"PREVENCION Y CONTROL TB EN POBLACIONES VULNERABLES"},{"id":"00060180","subnational":[],"title":"Energy Efficiency in Public Buildings"},{"id":"00060460","subnational":[],"title":"Redes Territoriales y desarrollo humano"},{"id":"00060623","subnational":[],"title":"Transparencia y Accountability"},{"id":"00061024","subnational":[],"title":"Fortalecimiento del Instituto de Bienestar Magisterial"},{"id":"00061325","subnational":[],"title":"Gobernabilidad y Sostenibilidad de Agua y Saneamiento"},{"id":"00061339","subnational":[],"title":"Integraci\u00f3n de la Biodiversidad en Pesca y Turismo"},{"id":"00061663","subnational":[],"title":"Consolidacion estrategia atencion a la pobreza en ES"},{"id":"00062099","subnational":[],"title":"Fortalecimiento del mecanismo de coordinacion de pais"},{"id":"00062423","subnational":[],"title":"Cerrando brechas de participaci\u00f3n electoral con el voto"},{"id":"00062852","subnational":[],"title":"Lucha contra VIH en poblaciones vulnerables consolidado"},{"id":"00062948","subnational":[],"title":"Respuesta a los da\u00f1os causados por Tormenta Tropical 12E"},{"id":"00067984","subnational":[],"title":"Programa Gobernabilidad Local"},{"id":"00068118","subnational":[],"title":"Fortalecimiento del Programa Nacional de Tuberculosis"},{"id":"00068999","subnational":[],"title":"Planif Nac Biodiversidad apoyo implem Plan Estrategico"},{"id":"00069424","subnational":[],"title":"Voto Residencial"},{"id":"00069442","subnational":[],"title":"Modernizacion y Gestion de los activos estrategicos"},{"id":"00070673","subnational":[],"title":"Iniciativas Productivas con Estudiantes"},{"id":"00070764","subnational":[],"title":"Optimizaci\u00f3n gasto e inversi\u00f3n social en VIH Min Salud"}]}