<<<<<<< HEAD
{"op_unit":"URY","projects":[{"id":"00015430","subnational":[],"title":"Consolidacion de Reserva de Biosfera Ba\u00f1ados del Este"},{"id":"00015440","subnational":[],"title":"RLA/99/G31 Protecci\u00f3n Ambiental R.P. y F.M."},{"id":"00015442","subnational":[],"title":"RLA/99/003 TIERRAMERICA"},{"id":"00015466","subnational":[],"title":"URU/01/031 Fondo de Desarrollo del Interior"},{"id":"00015475","subnational":[],"title":"URU/02/018 Fortalecimiento del Sistema Judicial Uruguayo"},{"id":"00015476","subnational":[],"title":"URU/03/001 Infancia, Adolescencia y Familia en Riesgo"},{"id":"00028448","subnational":[],"title":"Enabling Activities to UNFCCC"},{"id":"00028449","subnational":[],"title":"Nat'l biodiversity strategy"},{"id":"00033136","subnational":[],"title":"Fortelecimiento Institucional SIIF-BCU y BROU"},{"id":"00033270","subnational":[],"title":"Development Support Services"},{"id":"00034972","subnational":[],"title":"URU/04/007 Programa de Desarrollo y Gesti\u00f3n Municipal IV"},{"id":"00037158","subnational":[],"title":"Institutional Strengthening Extension (Phase VI)"},{"id":"00037204","subnational":[],"title":"URU/04/G62 Manufacture of Aerosol Metered Dose Inhalers"},{"id":"00040195","subnational":[],"title":"URU/05/G32 THIRD NATIONAL COMMUNICATION TO THE UNFCCC"},{"id":"00040370","subnational":[],"title":"URU/05/005 Fort. Inst. del MVOTMA y apoyo al dise\u00f1o"},{"id":"00041780","subnational":[],"title":"Contribuci\u00f3n a una estrategia de comunicaci\u00f3n sobre ODM"},{"id":"00044773","subnational":[],"title":"URU/06/016 Gesti\u00f3n integrada de la zona costera uruguaya"},{"id":"00044800","subnational":[],"title":"URU/06/004 PEDECIBA  Formacion y retencion e insercion"},{"id":"00044833","subnational":[],"title":"URU/06/017 Asistencia tecnica al programa de Reforma"},{"id":"00044967","subnational":[],"title":"URU/06/019 Apoyo al Ministerio de Desarrollo Social"},{"id":"00045047","subnational":[],"title":"URU/06/020 Desarrollo del Plan CAIF"},{"id":"00045626","subnational":[],"title":"URU/06/G34 Sistema Nacional de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00045851","subnational":[],"title":"URU/06/024 Programa de competitividad de conglomerados y"},{"id":"00046116","subnational":[],"title":"Support to UN Coordination"},{"id":"00046905","subnational":[],"title":"URU/07/002 Calidad del gasto y proceso presupuestario"},{"id":"00047426","subnational":[],"title":"URU/07/G31 Programa de Energ\u00eda E\u00f3lica en Uruguay"},{"id":"00047972","subnational":[],"title":"URU/07/G32 Cambio Clim\u00e1tico en \u00e1reas costeras"},{"id":"00047976","subnational":[],"title":"URU/07/009 - Apoyo al Programa de Pa\u00eds"},{"id":"00048017","subnational":[],"title":"URU/07/007 Objetivos de Desarrollo del Milenio"},{"id":"00048207","subnational":[],"title":"URU/07/011 Desarrolla"},{"id":"00048468","subnational":[],"title":"URU/PHA/50/INV/46 Eliminaci\u00f3n Total del Consumo de CFC"},{"id":"00048574","subnational":[],"title":"URU/07/013 - Microfinanzas para el desarrollo productivo"},{"id":"00048613","subnational":[],"title":"URU/07/012 Gesti\u00f3n y planificaci\u00f3n ambiental"},{"id":"00048666","subnational":[],"title":"URU/07/015 Instrumentos de Gesti\u00f3n Ambiental"},{"id":"00048835","subnational":[],"title":"URU/07/014 Educaci\u00f3n ambiental para el desarrollo local"},{"id":"00049639","subnational":[],"title":"URU/SEV/43/INS/41 Renewal of Inst. Strengthening"},{"id":"00050024","subnational":[],"title":"URU/08/G33-Gesti\u00f3n ambiental Bifenilos Policlorados"},{"id":"00050094","subnational":[],"title":"URU/08/002 Programa MIDES-FOCEM"},{"id":"00050305","subnational":[],"title":"CENTROS DE ATENCION CIUDADANA: UN MODELO PARTICIPATIVO"},{"id":"00050396","subnational":[],"title":"URU/08/005 Gesit\u00f3n de Calidad con Equidad"},{"id":"00050539","subnational":[],"title":"ONU/08/00H - Modernizaci\u00f3n de la gesti\u00f3n p\u00fablica"},{"id":"00050790","subnational":[],"title":"ONU/08/001 Fortalecimiento de las Industrias Culturales"},{"id":"00051080","subnational":[],"title":"URU/08/006 - Consolidaci\u00f3n institucional de la URSEA"},{"id":"00051155","subnational":[],"title":"URU/08/007 Gesti\u00f3n de Riesgos en Uruguay"},{"id":"00051215","subnational":[],"title":"URU/08/009 - Apoyo a la gesti\u00f3n del Gobierno Electr\u00f3nico"},{"id":"00056767","subnational":[],"title":"URU/08/010 Desarrollo Humano y Gobernabilidad local"},{"id":"00057094","subnational":[],"title":"URU/09/001 Programa Mejoramiento de barrios"},{"id":"00057095","subnational":[],"title":"URU/09/002 Canelones Crece Contigo"},{"id":"00057636","subnational":[],"title":"URU/09/G61 Eliminaci\u00f3n consumo hidroclorofluorocarburos"},{"id":"00057648","subnational":[],"title":"URU/09/G62 Sustancias Agotadoras Capa de Ozono Fase VIII"},{"id":"00057683","subnational":[],"title":"URU/09/003 - Cambio Clim\u00e1tico Territorial. Desarrollo lo"},{"id":"00057766","subnational":[],"title":"URU/09/G31-Contaminaci\u00f3n en el R\u00edo de la Plata"},{"id":"00057864","subnational":[],"title":"URU/09/005 Modelo de Pol\u00edticas hacia la Juventud"},{"id":"00058038","subnational":[],"title":"URU/09/006 Estrategia Uruguaya de Cooperaci\u00f3n Sur Sur"},{"id":"00058463","subnational":[],"title":"URU/09/007 Seguridad Humana en Uruguay"},{"id":"00058487","subnational":[],"title":"ONU/09/00K Vulnerabilidad y Sostenibilidad Ambiental a n"},{"id":"00058498","subnational":[],"title":"URU/09/008 Alianzas con el sector empresarial"},{"id":"00058912","subnational":[],"title":"URU/09/012 Recuperaci\u00f3n inundaciones de 2009"},{"id":"00058947","subnational":[],"title":"URU/09/011 Observatorio de Seguridad Alimentaria"},{"id":"00059520","subnational":[],"title":"URU/10/G31-PROBIO: Producci\u00f3n de Energ\u00eda de Biomasa en U"},{"id":"00059608","subnational":[],"title":"URU/10/001 - Call Center - Ministerio de Trabajo"},{"id":"00060303","subnational":[],"title":"ONU/10/00L Apoyo a la reforma de las instituciones"},{"id":"00060321","subnational":[],"title":"URU/10/002 - Apoyo al fort. de la SSF del BCU"},{"id":"00060485","subnational":[],"title":"URU/10/003 Insumos para la Reingenier\u00eda del MEC"},{"id":"00060700","subnational":[],"title":"ONU/10/00M Apoyo al dise\u00f1o e implementaci\u00f3n del Plan"},{"id":"00060831","subnational":[],"title":"URU/10/005 - Apoyo a la ejecuci\u00f3n del SNIP"},{"id":"00060964","subnational":[],"title":"URU/10/007 Plataforma de Desarrollo Humano"},{"id":"00061456","subnational":[],"title":"URU/11/M01 Conciliaci\u00f3n con corresponsabilidad social: p"},{"id":"00061527","subnational":[],"title":"URU/11/001 Plan Estrat\u00e9gico de Transporte, Log\u00edstica e I"},{"id":"00061707","subnational":[],"title":"Promotion of Human Rights in Public Policy in Uruguay"},{"id":"00061758","subnational":[],"title":"URU/11/G31 - 4ta Comunicaci\u00f3n Nac. Uruguay CMNUCC"},{"id":"00062008","subnational":[],"title":"Conferencia Intergubernamental Nov. 2011"},{"id":"00062998","subnational":[],"title":"URU/11/004 - Asistencia t\u00e9cnica al Parlamento de Uruguay"},{"id":"00064866","subnational":[],"title":"ONU/12/001 - Uruguay unido para poner fin a la violencia"},{"id":"00065221","subnational":[],"title":"URU/12/G31 PIMS 4814 Actualizaci\u00f3n de la Estrategia Naci"},{"id":"00065263","subnational":[],"title":"ONU/12/00L 2\u00b0 Fase del programa conjunto \"Apoyo a la ref"},{"id":"00066645","subnational":[],"title":"URU/12/G61 - Eliminaci\u00f3n de consumo de HCFC en Uruguay"},{"id":"00066738","subnational":[],"title":"URU/12/001 - Gesti\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n del FDI"},{"id":"00066939","subnational":[],"title":"ONU/12/00O Apoyo a la protecci\u00f3n social en Uruguay: Pol\u00ed"},{"id":"00067688","subnational":[],"title":"URU/12/003-Consolidaci\u00f3n Sistema Nacional de Emergencias"},{"id":"00067806","subnational":[],"title":"URU/12/002 Desarrollo del ecoturismo y turismo responsab"},{"id":"00069082","subnational":[],"title":"URU/12/004 - Asistencia a la OITA"},{"id":"00069645","subnational":[],"title":"ONU/12/00P - Miner\u00eda Responsable en el Uruguay"}]}
=======
{"op_unit":"URY","projects":[{"id":"00015430","subnational":[]},{"id":"00015440","subnational":[]},{"id":"00015442","subnational":[]},{"id":"00015466","subnational":[]},{"id":"00015475","subnational":[]},{"id":"00015476","subnational":[]},{"id":"00028448","subnational":[]},{"id":"00028449","subnational":[]},{"id":"00033136","subnational":[]},{"id":"00033270","subnational":[]},{"id":"00034972","subnational":[]},{"id":"00037158","subnational":[]},{"id":"00037204","subnational":[]},{"id":"00040195","subnational":[]},{"id":"00040370","subnational":[]},{"id":"00041780","subnational":[]},{"id":"00044773","subnational":[]},{"id":"00044800","subnational":[]},{"id":"00044833","subnational":[]},{"id":"00044967","subnational":[]},{"id":"00045047","subnational":[]},{"id":"00045626","subnational":[]},{"id":"00045851","subnational":[]},{"id":"00046116","subnational":[]},{"id":"00046905","subnational":[]},{"id":"00047426","subnational":[]},{"id":"00047972","subnational":[]},{"id":"00047976","subnational":[]},{"id":"00048017","subnational":[]},{"id":"00048207","subnational":[]},{"id":"00048468","subnational":[]},{"id":"00048574","subnational":[]},{"id":"00048613","subnational":[]},{"id":"00048666","subnational":[]},{"id":"00048835","subnational":[]},{"id":"00049639","subnational":[]},{"id":"00050024","subnational":[]},{"id":"00050094","subnational":[]},{"id":"00050305","subnational":[]},{"id":"00050396","subnational":[]},{"id":"00050539","subnational":[]},{"id":"00050790","subnational":[]},{"id":"00051080","subnational":[]},{"id":"00051155","subnational":[]},{"id":"00051215","subnational":[]},{"id":"00056767","subnational":[]},{"id":"00057094","subnational":[]},{"id":"00057095","subnational":[]},{"id":"00057636","subnational":[]},{"id":"00057648","subnational":[]},{"id":"00057683","subnational":[]},{"id":"00057766","subnational":[]},{"id":"00057864","subnational":[]},{"id":"00058038","subnational":[]},{"id":"00058463","subnational":[]},{"id":"00058487","subnational":[]},{"id":"00058498","subnational":[]},{"id":"00058912","subnational":[]},{"id":"00058947","subnational":[]},{"id":"00059520","subnational":[]},{"id":"00059608","subnational":[]},{"id":"00060303","subnational":[]},{"id":"00060321","subnational":[]},{"id":"00060485","subnational":[]},{"id":"00060700","subnational":[]},{"id":"00060831","subnational":[]},{"id":"00060964","subnational":[]},{"id":"00061456","subnational":[]},{"id":"00061527","subnational":[]},{"id":"00061707","subnational":[]},{"id":"00061758","subnational":[]},{"id":"00062008","subnational":[]},{"id":"00062998","subnational":[]},{"id":"00064866","subnational":[]},{"id":"00065221","subnational":[]},{"id":"00065263","subnational":[]},{"id":"00066645","subnational":[]},{"id":"00066738","subnational":[]},{"id":"00066939","subnational":[]},{"id":"00067688","subnational":[]},{"id":"00067806","subnational":[]},{"id":"00069082","subnational":[]},{"id":"00069645","subnational":[]}]}
>>>>>>> 17333319183c99511330aeb2b2811e37cf46d8f8
