{"iso_num":"862","op_unit":"VEN","projects":[{"id":"00015528","subnational":[],"title":"AMBIENTE"},{"id":"00015529","subnational":[],"title":"HIDROMETEOROLOGIA"},{"id":"00015535","subnational":[],"title":"MODERNIZACI\u00d3N DEL SECTOR P\u00daBLICO"},{"id":"00015538","subnational":[],"title":"CONSERVACI\u00d3N Y USO SUSTENTABLE EN EL DELTA DEL ORINOCO"},{"id":"00015540","subnational":[],"title":"MEDICAMENTOS GENERICOS"},{"id":"00015542","subnational":[],"title":"PROGRAMA DE ATENCION DE EMERGENCIAS"},{"id":"00015545","subnational":[],"title":"MODERNIZACI\u00d3N DEL SISTEMA ADUANERO"},{"id":"00015546","subnational":[],"title":"APOYO AL INSTITUTO DE SEGUROS SOCIALES"},{"id":"00015552","subnational":[],"title":"REFORMA SISTEMA DE JUSTICIA PENAL"},{"id":"00015554","subnational":[],"title":"OBSERVATORIO DEL MERCADO DE TRABAJO"},{"id":"00015556","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO DEL MINISTERIO RELACIONES EXTERIORES"},{"id":"00015561","subnational":[],"title":"Programa Formacion Academical Musical"},{"id":"00015564","subnational":[],"title":"DESARROLLO HUMANO LOCAL, GOBERNABILIDAD Y GENERO"},{"id":"00028459","subnational":[],"title":"Nat'l Biod'y Strategy & First Nat'l Report to CBD"},{"id":"00035881","subnational":[],"title":"PROMOCI\u00d3N DEL DESARROLLO HUMANO EN SUCRE"},{"id":"00036561","subnational":[],"title":"CONSERVACI\u00d3N DELTA DEL ORINOCO - CONOCO"},{"id":"00036790","subnational":[],"title":"DHL, GOB. Y GENERO (RECURSOS STATOIL)"},{"id":"00036921","subnational":[],"title":"Segundo Programa de Ciencia y Tecnolog\u00eda"},{"id":"00036922","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Institucional-Gerencial del INE"},{"id":"00037288","subnational":[],"title":"DHL, GOBERNABILIDAD Y GENERO"},{"id":"00037311","subnational":[],"title":"PIMS 2888 CC MSP: Env. Sustainable Transport in Valencia"},{"id":"00038331","subnational":[],"title":"DHL, GOB Y GENERO (CONOCO)"},{"id":"00039730","subnational":[],"title":"DHLS-DES. HUM. LOCAL SOSTENIBLE"},{"id":"00041072","subnational":[],"title":"DHLS (RECURSOS SHELL)"},{"id":"00041903","subnational":[],"title":"MOD. SIST. ADUANERO Y TRIBUTARIO"},{"id":"00044022","subnational":[],"title":"PIMS 2734 BD FULL: CONSERVATION IN PRODUCTIVE LANDSCAPE"},{"id":"00045226","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n del DevInfo en el INE"},{"id":"00048067","subnational":[],"title":"SENIAT III"},{"id":"00048548","subnational":[],"title":"G\u00e9nero y Pol\u00edticas P\u00fablicas"},{"id":"00048650","subnational":[],"title":"Promoci\u00f3n del DHSL y prog. int. Ure\u00f1a"},{"id":"00049243","subnational":[],"title":"Fortalecimiento:Instituto Nacional de Estadisticas"},{"id":"00050619","subnational":[],"title":"Prevenci\u00f3n Violencia hacia mujeres, adolescentes y ni\u00f1as"},{"id":"00050735","subnational":[],"title":"Apoyo Desarrollo Sostenible de \u00e1reas petroleras"},{"id":"00051046","subnational":[],"title":"Prom. y Fort. del DL con enfoque de DH y Genero"},{"id":"00051149","subnational":[],"title":"Encuesta Demogr\u00e1fica de Venezuela"},{"id":"00056803","subnational":[],"title":"PROTOCOLO DE MONTREAL IX"},{"id":"00056805","subnational":[],"title":"SISTEMA MARINO COSTERO DE \u00c1REAS PROTEGIDAS"},{"id":"00056948","subnational":[],"title":"PAF 08-09/ FORTALECIMIENTO AL ETIS"},{"id":"00057885","subnational":[],"title":"Desarrollo Humano Local, ODM e Inserci\u00f3n Socio Productiv"},{"id":"00057992","subnational":[],"title":"SOSTENIBILIDAD DEL SISTEMA DE PARQUES DE VENEZUELA"},{"id":"00058426","subnational":[],"title":"Modelos de pensiones y jubilaciones sector p\u00fablico"},{"id":"00058656","subnational":[],"title":"Fase II: Programa de Formaci\u00f3n Acad\u00e9mico Musical"},{"id":"00060168","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO SISTEMA DE AREASPROTEGIDAS MARINOCOSTERA"},{"id":"00060525","subnational":[],"title":"PAF A: Mecanismo Nacional de Coordinacion VIH/sida"},{"id":"00060710","subnational":[],"title":"Apoyo al en la realizacion del XIV Censo Nacional"},{"id":"00060713","subnational":[],"title":"IP- Fort Cap Nac para aplic de Instr. Internac. de DDHH"},{"id":"00061454","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n de Pol\u00edticas P\u00fablicas"},{"id":"00061531","subnational":[],"title":"CUMPLIMIENTO DEL  PROTOCOLO DE MONTREAL FASE X"},{"id":"00062057","subnational":[],"title":"Apoyo al Ministerio de Alimentacion"}]}