{
    "description": "Projet d'appui \u00e0 la planification locale et au renforcement des capacit\u00e9s des communaut\u00e9s.", 
    "end": "2010-12-31", 
    "fiscal_year": "2010", 
    "id": "00011346", 
    "operating_unit": "BDI", 
    "region": "RBA", 
    "start": "2002-03-01", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 101083.63, 
            "corporate outcome": "", 
            "crs": "", 
            "description": "Le PPL vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s des collectivit\u00e9s locales en mati\u00e8re de planification locale. Pour ce faire, le PPL proc\u00e9dera par la mise \u00e0 niveau des services publics impliqu\u00e9s dans la planification en l'occurrence (i) la Direction de Planification du Minist\u00e8re du Plan, (ii) les Antennes Provinciales du Plan (APP) et les Services Provinciaux qui seront par la suite appel\u00e9s \u00e0 g\u00e9rer et perp\u00e9tuer les acquis du projet.\r\nLe processus de planification participative qui es la pr\u00e9occupation majeure du projet proc\u00e8dera par un volet formation des collectivit\u00e9s sur la connaissance de leur terroir (potentialit\u00e9s, contraintes, activit\u00e9s \u00e9conomique base de leurs richesses,...) et aboutira \u00e0 une nouvelle organisation communautaire et \u00e0 la production de plans locaux de d\u00e9veloppement. Des projets communautaires en seront issus et financ\u00e9s \u00e0 travers des m\u00e9canismes de partenariat qui seront \u00e9tablis avec les institutions de financement dont le PCAC et le Projet Micro-finances.", 
            "donor_long": [
                "UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"
            ], 
            "donor_short": [
                "UNDP"
            ], 
            "end date": "2010-12-31", 
            "expenditure": 101083.33, 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "", 
            "gender code": "", 
            "id": "00011346", 
            "project_id": "00011346", 
            "start date": "1901-01-01", 
            "title": "Planification locale renforc\u00e9e"
        }
    ], 
    "title": "Programme d'Appui \u00e0 la Planification Locale (PPL)"
}