{
    "description": "Appui \u00e0 la r\u00e9forme de la justice: contribution \u00e0 la r\u00e9alisation d'un projet pilote de r\u00e9insertion sociale des condam\u00e9s", 
    "end": "2008-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00011097", 
    "operating_unit": "DZA", 
    "region": "RBAS", 
    "start": "2003-01-21 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 0.0, 
            "corporate outcome": "13", 
            "crs": "15150", 
            "description": "Le projet vise \u00e0 faire conna\u00eetre, tester et promouvoir les meilleures pratiques internationales en mati\u00e8re d'accueil, d'\u00e9valuation et d'orientation individualis\u00e9es des d\u00e9tenus.", 
            "donor": [
                "CAN", 
                "ALG", 
                "UNDP"
            ], 
            "end date": "2008-12-13 00:00:00.0", 
            "expenditure": 1669.0, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "", 
            "id": "00040999", 
            "project_id": "00011097", 
            "start date": "2004-03-05 00:00:00.0", 
            "title": "Reinsert. sociale progressive"
        }, 
        {
            "budget": 0.0, 
            "corporate outcome": "13", 
            "crs": "15150", 
            "description": "Le projet pr\u00e9voit des voyages d'\u00e9tudes et des sessions de formation \u00e0 destination des directeurs et cadres de l'administration p\u00e9nitentiaire afin d'am\u00e9liorer la prise en charge et la gestion des d\u00e9tenus au sein de leurs \u00e9tablissements.", 
            "donor": [
                "ALG", 
                "UNDP"
            ], 
            "end date": "2008-06-28 00:00:00.0", 
            "expenditure": 1533.58, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "", 
            "id": "00041000", 
            "project_id": "00011097", 
            "start date": "2004-05-15 00:00:00.0", 
            "title": "Admin. penitent. performante"
        }
    ], 
    "title": "R\u00e9insertion sociale des condamn\u00e9s"
}