{"document_name":[],"end":"2010-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"National Execution","inst_id":"02077","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Mali","operating_unit_id":"MLI","outputs":[{"award_id":"00034958","budget":[409.0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","expenditure":[3903.99],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"Renforcement des Capacit\u00e9s de L'Etat et des Collectivit\u00e9s dans le domaine de l'environnement /Syst\u00e8me National de Gestion des donn\u00e9es statistiques environnementales/Renforcement des Capacit\u00e9s","output_id":"00037432","output_title":"RCENV:Renforcement capacit\u00e9s"},{"award_id":"00034958","budget":[827.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","expenditure":[28173.55],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"Projet de Renforcement des Capacit\u00e9s de l'Etat et des Collectivit\u00e9s dans le domaine de l'Environnement (RCENV)","output_id":"00045807","output_title":"RCENV:Fonctionnement"},{"award_id":"00034958","budget":[990.0,0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","expenditure":[990.0,19798.58],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"Renforcement des Capacit\u00e9s de L'Etat et des Collectivit\u00e9s dans le domaine de l'environnement /Syst\u00e8me National de Gestion des donn\u00e9es statistiques environnementales (SNGIE)","output_id":"00045810","output_title":"RCENV:SNGIE"}],"project_descr":"Projet de Renforcement des Capacit\u00e9s de l'Etat et des Collectivit\u00e9s dans le domaine de l'Environnemen (RCENV)","project_id":"00034958","project_title":"Renforcement Capacit\u00e9s Environnement","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"2004-06-07","subnational":[]}