{
    "description": "", 
    "end": "2012-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00036991", 
    "operating_unit": "BRA", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2003-12-18 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 233329.17, 
            "corporate outcome": "1", 
            "crs": "15110", 
            "description": "Formula\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de longo prazo para a Educa\u00e7\u00e3o Profissional, integrando as redes p\u00fablicas de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, bem como as ag\u00eancias e institui\u00e7\u00f5es privadas e semi-p\u00fablicas atuantes nesta \u00e1rea, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas para (i) o desenvolvimento de programas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada para  docentes, gestores  e pessoal t\u00e9cnico-administrativo; (ii) desenvolvimento do sistema nacional de certifica\u00e7\u00e3o profissional; (iii) implanta\u00e7\u00e3o do sistema de informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (iv) estrutura\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Subsistema Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (v) continuidade dos projetos de constru\u00e7\u00e3o de novas escolas, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e implanta\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios; (vi) acompanhamento/monitoramento de escolas-piloto; (vii) revis\u00e3o de par\u00e2metros e diretrizes curriculares;  (viii)  gest\u00e3o do subsistema de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e das unidades escolares; (ix)  desenvolvimento de novas tecnologias e novos materiais pedag\u00f3gicos e propostas pedag\u00f3gicas de programas de eleva\u00e7\u00e3o da escolaridade formal dos jovens e adultos trabalhadores, com a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o geral \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional; (x) fortalecimento institucional da SEMTEC/MEC.", 
            "donor": [
                "BRA"
            ], 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 211346.22, 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "1", 
            "gender code": "", 
            "id": "00040427", 
            "project_id": "00036991", 
            "start date": "2003-12-18 00:00:00.0", 
            "title": "BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de"
        }, 
        {
            "budget": 140375.15, 
            "corporate outcome": "1", 
            "crs": "15110", 
            "description": "Formula\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de longo prazo para a Educa\u00e7\u00e3o Profissional, integrando as redes p\u00fablicas de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, bem como as ag\u00eancias e institui\u00e7\u00f5es privadas e semi-p\u00fablicas atuantes nesta \u00e1rea, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas para (i) o desenvolvimento de programas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada para  docentes, gestores  e pessoal t\u00e9cnico-administrativo; (ii) desenvolvimento do sistema nacional de certifica\u00e7\u00e3o profissional; (iii) implanta\u00e7\u00e3o do sistema de informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (iv) estrutura\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Subsistema Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (v) continuidade dos projetos de constru\u00e7\u00e3o de novas escolas, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e implanta\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios; (vi) acompanhamento/monitoramento de escolas-piloto; (vii) revis\u00e3o de par\u00e2metros e diretrizes curriculares;  (viii)  gest\u00e3o do subsistema de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e das unidades escolares; (ix)  desenvolvimento de novas tecnologias e novos materiais pedag\u00f3gicos e propostas pedag\u00f3gicas de programas de eleva\u00e7\u00e3o da escolaridade formal dos jovens e adultos trabalhadores, com a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o geral \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional; (x) fortalecimento institucional da SEMTEC/MEC.", 
            "donor": [
                "BRA"
            ], 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 139533.81, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "1", 
            "gender code": "", 
            "id": "00040427", 
            "project_id": "00036991", 
            "start date": "2003-12-18 00:00:00.0", 
            "title": "BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de"
        }
    ], 
    "title": "BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de Educa\u00e7\u00e3o Profissional"
}