{"budget":[2989885.0],"document_name":[["Rapports annuel 2011 des activites du PRED.pdf","ETAT DE DROIT - PRODOC SIGNE1.pdf","FONDS DE CONSOLIDATION DE LA PAIX_VERSION SIGNEE.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CAF/00049912/Rapports%20annuel%202011%20des%20activites%20du%20PRED%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CAF/00049912/ETAT%20DE%20DROIT%20%2D%20PRODOC%20SIGNE1%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CAF/00049912/FONDS%20DE%20CONSOLIDATION%20DE%20LA%20PAIX%5FVERSION%20SIGNEE%2Epdf"]],"end":"2011-12-31","expenditure":[4535322.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_id":"40","operating_unit":"Central African Republic","operating_unit_id":"CAF","outputs":[{"award_id":"00049912","budget":[0.0,430267.0,2559618.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[0.0,0.0,0.0],"donor_country":["Netherlands","Sweden","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["NLD","SWE","MULTI_AGY"],"donor_expend":[-4029.0,469630.0,2379142.0,1690579.0],"donor_id":["00182","00231","11363"],"donor_name":["GOVERNMENT OF NETHERLANDS","GOVERNMENT OF SWEDEN","MDTFO\\JP_Peace_Building_Fund"],"donor_short":["NET","SWE","PBF"],"donor_type_id":["NON_PROG CTY","NON_PROG CTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[-4029.0,469630.0,2379142.0,1690579.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"1 - Les institutions du syst\u00e8me judiciaire et p\u00e9nitentiaire sont renforc\u00e9es afin d'assurer  une meilleure protection des droits et des personnes, et de fournir un service de qualit\u00e9 aux citoyens. \r\n2 - L'acc\u00e8s \u00e0 la justice pour tous, en particulier pour les femmes et  \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique est am\u00e9lior\u00e9  au niveau pr\u00e9fectoral et communautaire.","output_id":"00061334","output_title":"Etat de Droit bas\u00e9 sur la Just"}],"project_descr":"Programme de renforcement  des capacit\u00e9s des institutions garantes de l'Etat de Droit  et l'acc\u00e8s \u00e0 la Justices et la s\u00e9curit\u00e9 publique au niveau communautaire.","project_id":"00049912","project_title":"Etat de Droit bas\u00e9 sur la Justice et la S\u00e9curit\u00e9","region_id":[],"start":"2008-04-12","subnational":[]}