{
    "description": "Dans le cadre de la mise en \u0153uvre du pr\u00e9sent projet, l\u2019appui du PNUD ciblera un certain nombre d\u2019institutions cl\u00e9s de gouvernance tel que le Parlement et mettra en \u0153uvre une assistance visant au renforcement des capacit\u00e9s humaines et institutionnelles de", 
    "end": "2011-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00049088", 
    "operating_unit": "DJI", 
    "region": "RBAS", 
    "start": "2008-01-14 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": "160034", 
            "corporate outcome": "12", 
            "crs": "13040", 
            "description": "Capacit\u00e9s de formulation, planification, gestion et suivi des politiques et programmes int\u00e9grant la dimension genre renforc\u00e9es.", 
            "donor": "UNDP,ITA,DJI", 
            "end date": "2010-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": "139840.67", 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Gender Equality as a principal objective", 
            "id": "00059618", 
            "project_id": "00049088", 
            "start date": "2008-01-14 00:00:00.0", 
            "title": "Renforcement assembl\u00e9e"
        }, 
        {
            "budget": "95839.88", 
            "corporate outcome": "12", 
            "crs": "13040", 
            "description": "Capacit\u00e9s de formulation, planification, gestion et suivi des politiques et programmes int\u00e9grant la dimension genre renforc\u00e9es.", 
            "donor": "DJI,UNDP", 
            "end date": "2010-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": "82295.02", 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Gender Equality as a principal objective", 
            "id": "00059618", 
            "project_id": "00049088", 
            "start date": "2008-01-14 00:00:00.0", 
            "title": "Renforcement assembl\u00e9e"
        }
    ], 
    "title": "Renforcement des capacit\u00e9s de l'Assembl\u00e9e Nationale"
}