{
    "description": "Incorporaci\u00f3n de la perspectiva de g\u00e9nero en las pol\u00edticas p\u00fablicas vinculadas con el cumplimiento de los ODM.", 
    "end": "2011-09-3", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00048548", 
    "operating_unit": "VEN", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2008-02-15", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 1822.28, 
            "corporate outcome": "Fortalecidas las capacidades nacionales para debatir, analizar,  dise\u00f1ar e crear pol\u00edticas de DH y monitoreo de los ODM.", 
            "crs": "", 
            "description": "La creaci\u00f3n del Observatorio Nacional de Equidad de G\u00e9nero persigue ampliar la capacidad institucional para el an\u00e1lisis de las brechas de g\u00e9nero existentes en el pa\u00eds y la planificaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas con enfoque de g\u00e9nero. Para ello se plantea como objetivos espec\u00edficos:\r\na) Fortalecer la articulaci\u00f3n entre el INE e INAMUJER, para la producci\u00f3n de estad\u00edsticas sensibles al g\u00e9nero.\r\nb) Informar y sensibilizar a la opini\u00f3n p\u00fablica sobre las desigualdades de g\u00e9nero.\r\nc) Incrementar la producci\u00f3n y difusi\u00f3n de datos estad\u00edsticos de g\u00e9nero para la construcci\u00f3n de indicadores que permitan la transversalizaci\u00f3n de la perspectiva de g\u00e9nero en las pol\u00edticas p\u00fablicas.", 
            "donor_long": [
                "MIN. OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION"
            ], 
            "donor_short": [
                "MOFACSPAIN"
            ], 
            "end date": "2011-09-3", 
            "expenditure": 1822.28, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "Poverty reduction & MDG achievement", 
            "gender code": "Gender Equality as a principal objective", 
            "id": "00058754", 
            "project_id": "00048548", 
            "start date": "2008-02-15", 
            "title": "G\u00c9NERO Y POL\u00cdTICAS PUB. ODM"
        }
    ], 
    "title": "G\u00e9nero y Pol\u00edticas P\u00fablicas"
}