{
    "description": "", 
    "end": "2010-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00044479", 
    "operating_unit": "CIV", 
    "region": "RBA", 
    "start": "2006-06-20 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 150000.0, 
            "corporate outcome": "16", 
            "crs": "15140", 
            "description": "Les cadres institutionnels, politiques et strat\u00e9giques nationaux  tiennent mieux compte des besoins diff\u00e9renci\u00e9s des hommes et des femmes, tant au plan central que d\u00e9centralis\u00e9 et dans une perspective de sortie de crise.", 
            "donor": [
                "IVC", 
                "UNDP"
            ], 
            "end date": "2011-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 125299.76, 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Gender Equality as a principal objective", 
            "id": "00052342", 
            "project_id": "00044479", 
            "start date": "2006-06-20 00:00:00.0", 
            "title": "Appui Institutionnel au MINFAS"
        }, 
        {
            "budget": 92000.0, 
            "corporate outcome": "16", 
            "crs": "15140", 
            "description": "Les cadres institutionnels, politiques et strat\u00e9giques nationaux  tiennent mieux compte des besoins diff\u00e9renci\u00e9s des hommes et des femmes, tant au plan central que d\u00e9centralis\u00e9 et dans une perspective de sortie de crise.", 
            "donor": [
                "IVC", 
                "UNDP"
            ], 
            "end date": "2011-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 87148.87, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Gender Equality as a principal objective", 
            "id": "00052342", 
            "project_id": "00044479", 
            "start date": "2006-06-20 00:00:00.0", 
            "title": "Appui Institutionnel au MINFAS"
        }
    ], 
    "title": "Appui Institutionnel Minist\u00e8re Famille Affaires Sociales"
}