{"budget":[11321144.0],"document_name":[["TJF SPR Repor 2012 English.pdf","Informe Progresos a Comit\u00e9s Program\u00e1ticos Diciembre 2011.pdf","50. Evaluaci\u00f3n de los Modelos Interinstitucionales de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas, Resumen Ejecutivo.pdf","22. Medidas de Autoprotecci\u00f3n para v\u00edctimas de Conflicto Armado.pdf","30. Sistematizaci\u00f3n del Proceso de asesoria para el Fortalecimiento de los COMPOS.pdf","27. San Carlos Memorias del Exodo de la Guerra  Libro 2011.pdf","18. Las v\u00edctimas tiene la palabra, La ley de v\u00edctimas a la luz de las audiencia p\u00fablicas.pdf","11. Manual de Buenas Pr\u00e1cticas  en Periodismo FTJ PPC.pdf","12. Evaluaci\u00f3n de los Modelos Interinstitucionales de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas, Informe Final.pdf","5. Brief Informativo Programa Promoci\u00f3n de la Convivencia.pdf","3. Balance 2011 Proceso de Fortalecimiento red de v\u00edctimas.pdf","51. Estudio para el levantamiento de l\u00ednea de base  Programa Convivencia Informe Ejecutivo.pdf","58855 PRODOC.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/TJF%20SPR%20Repor%202012%20English%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/Informe%20Progresos%20a%20Comit%C3%A9s%20Program%C3%A1ticos%20Diciembre%202011%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/50%2E%20Evaluaci%C3%B3n%20de%20los%20Modelos%20Interinstitucionales%20de%20Atenci%C3%B3n%20a%20V%C3%ADctimas%2C%20Resumen%20Ejecutivo%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/22%2E%20Medidas%20de%20Autoprotecci%C3%B3n%20para%20v%C3%ADctimas%20de%20Conflicto%20Armado%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/30%2E%20Sistematizaci%C3%B3n%20del%20Proceso%20de%20asesoria%20para%20el%20Fortalecimiento%20de%20los%20COMPOS%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/27%2E%20San%20Carlos%20Memorias%20del%20Exodo%20de%20la%20Guerra%20%20Libro%202011%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/18%2E%20Las%20v%C3%ADctimas%20tiene%20la%20palabra%2C%20La%20ley%20de%20v%C3%ADctimas%20a%20la%20luz%20de%20las%20audiencia%20p%C3%BAblicas%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/11%2E%20Manual%20de%20Buenas%20Pr%C3%A1cticas%20%20en%20Periodismo%20FTJ%20PPC%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/12%2E%20Evaluaci%C3%B3n%20de%20los%20Modelos%20Interinstitucionales%20de%20Atenci%C3%B3n%20a%20V%C3%ADctimas%2C%20Informe%20Final%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/5%2E%20Brief%20Informativo%20Programa%20Promoci%C3%B3n%20de%20la%20Convivencia%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/3%2E%20Balance%202011%20Proceso%20de%20Fortalecimiento%20red%20de%20v%C3%ADctimas%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/51%2E%20Estudio%20para%20el%20levantamiento%20de%20l%C3%ADnea%20de%20base%20%20Programa%20Convivencia%20Informe%20Ejecutivo%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/58855%20PRODOC%2Epdf"]],"end":"2012-12-31","expenditure":[11583463.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_id":"40","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00048623","budget":[3480360.0,3404825.0,4435959.0,null],"crs":"73010","crs_descr":"Reconstruction relief and rehabilitation","donor_budget":[107.0,1609.0,150162.0,24482.0,64.0,1117047.0,1659033.0,92422.0,435434.0],"donor_country":["Belgium","Canada","Colombia","Norway","Switzerland","Sweden","MULTI-LATERAL AGENCY","Spain","OTHERS"],"donor_country_id":["BEL","CAN","COL","NOR","CHE","SWE","MULTI_AGY","ESP","OTH"],"donor_expend":[1158830.0,3214859.0,4358772.0,2851002.0],"donor_id":["00061","00078","00087","00187","00232","00555","10159","10216","11951"],"donor_name":["GOVERNMENT OF BELGIUM","GOVERNMENT OF CANADA","GOVERNMENT OF COLOMBIA","GOVERNMENT OF NORWAY","GOVERNMENT OF SWITZERLAND","SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER","EUROPEAN COMMISSION","AGENCIA ESPANOLA DE COOPERACION INTERNACIONAL","Ministerio de Justicia"],"donor_short":["BEL","CAN","COL","NOR","SWI","SIDA","EUCOMM","AECI","M.JUSTICA"],"donor_type_id":["NON_PROG CTY","NON_PROG CTY","PROG CTY","NON_PROG CTY","NON_PROG CTY","NON_PROG CTY","MULTI_AGY","NON_PROG CTY",""],"expenditure":[1158830.0,3214859.0,4358772.0,2851002.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El Programa de Promocion de la Convivencia busca fortalecer las capacidades nacionales y territoriales para promover la convivencia pacifica sobre la base del reconocimiento de los derechos humanos y el restablecieminto de los derechos de las victimas, y la promocion de la reintegracion social, economica y cultural de la poblacion desmovilizada con un enfoque comunitario y diferencial.","output_id":"00058855","output_title":"FORTALECIMIENTO CONVIVENCIA","zero_years":[]}],"project_descr":"El Programa de Promocion de la Convivencia busca fortalecer las capacidades nacionales y territoriales para promover la convivencia pacifica sobre la base del reconocimiento de los derechos humanos y el restablecieminto de los derechos de las victimas, y","project_id":"00048623","project_title":"PROGRAMA DE PROMOCION DE LA CONVIVENCIA","region_id":[],"start":"2007-12-20","subnational":[{"awardID":"00048623","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}]}