{"document_name":[["U06016J.doc","U06016H.doc","U06016I.doc","U06016E.doc","U06016F.doc","U06016G.doc","U06016A.DOC","U06016B.DOC","U06016C.DOC","U06016D.doc"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016J.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016H.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016I.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016E.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016F.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016G.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016A.DOC","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016B.DOC","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016C.DOC","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/URY/00044773/U06016D.doc"]],"end":"2014-12-31","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"MINISTERIO DE VIVIENDA, ORDENA","inst_id":"03302","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Uruguay","operating_unit_id":"URY","outputs":[{"award_id":"00044773","budget":[190330.0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[3460.0,186870.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Uruguay"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","URY"],"donor_expend":[5795.57,32986.3],"donor_id":["00012","01034"],"donor_name":["Voluntary Contributions","URU-GOBIERNO DEL URUGUAY"],"donor_short":["UNDP","GOB.URU."],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[38781.87],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El proyecto promover\u00e1 la consolidaci\u00f3n de un modelo de gobernanza para la Gesti\u00f3n Integrada de la Zona Costera (GIZC) en Uruguay.","output_id":"00052761","output_title":"URU/06/016 Conectando el"}],"project_descr":"Conectando el conocimiento con la acci\u00f3n para la gesti\u00f3n integrada de la zona costera uruguaya del R\u00edo de la Plata","project_id":"00044773","project_title":"URU/06/016 Gesti\u00f3n integrada de la zona costera uruguaya","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2006-08-04","subnational":[]}