{
    "description": "BRA/05/018 - Avalia\u00e7\u00e3o e Aprimoramento da Pol\u00edtica Social no Estado de S\u00e3o Paulo", 
    "end": "2012-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00041523", 
    "operating_unit": "BRA", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2005-08-31 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 135672.96, 
            "corporate outcome": "1", 
            "crs": "15110", 
            "description": "O objetivo do projeto \u00e9 apoiar a aplica\u00e7\u00e3o de uma pol\u00edtica social mais eficaz e contribuir para uma melhor distribui\u00e7\u00e3o de renda \u00e0s comunidades carentes.", 
            "donor": [
                "IDB", 
                "BRA"
            ], 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 135672.96, 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "1", 
            "gender code": "Some contribution to gender equality", 
            "id": "00047389", 
            "project_id": "00041523", 
            "start date": "2005-08-31 00:00:00.0", 
            "title": "BRA/05/018 - Avalia\u00e7\u00e3o e Aprim"
        }, 
        {
            "budget": 651059.37, 
            "corporate outcome": "1", 
            "crs": "15110", 
            "description": "O objetivo do projeto \u00e9 apoiar a aplica\u00e7\u00e3o de uma pol\u00edtica social mais eficaz e contribuir para uma melhor distribui\u00e7\u00e3o de renda \u00e0s comunidades carentes.", 
            "donor": [
                "IDB", 
                "BRA"
            ], 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 368853.69, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "1", 
            "gender code": "Some contribution to gender equality", 
            "id": "00047389", 
            "project_id": "00041523", 
            "start date": "2005-08-31 00:00:00.0", 
            "title": "BRA/05/018 - Avalia\u00e7\u00e3o e Aprim"
        }
    ], 
    "title": "BRA/05/018 - Avalia\u00e7\u00e3o e Aprimoramento Pol\u00edtica Social"
}