{
    "description": "Asistencia preparatoria: Educaci\u00f3n en Etica, Est\u00e9tica y Ciudadan\u00eda", 
    "end": "2011-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00045429", 
    "operating_unit": "CRI", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2006-10-01 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 251670.0, 
            "corporate outcome": "13", 
            "crs": "15150", 
            "description": "Se pretende apoyar las tareas preparatorias para el fortalecimiento de las \u00e1reas de ciudadan\u00eda, \u00e9tica y est\u00e9tica en la educaci\u00f3n secundaria. Contempla la consecuci\u00f3n de los siguientes insumos necesarios para la transformaci\u00f3n de esas \u00e1reas: marco conceptual, lineamientos pedag\u00f3gicos, evaluaci\u00f3n de programas y experiencias piloto existentes, evaluaci\u00f3n de experiencias exitosas a nivel internacional, propuesta de nuevo d\u00edselo curricular en esas materias y desarrollo del proyecto detallado para aplicar los cambios e institucionalizarlos. La presente asistencia preparatoria culminar\u00e1 con un programa nacional de educaci\u00f3n en \u00e9tica, est\u00e9tica y ciudadan\u00eda que permita promover la integraci\u00f3n cr\u00edtica de los j\u00f3venes en el sistema pol\u00edtico, propiciar la construcci\u00f3n social de la buena voluntad e incorporar el arte como forma de sensibilizaci\u00f3n, de conocimiento y de construcci\u00f3n de espacios vitales. Estas actividades y el desarrollo posterior del Programa Nacional de Educaci\u00f3n en \u00c9tica, Est\u00e9tica y Ciudadan\u00eda son una prioridad para el Ministerio de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", 
            "donor": [
                "UNDP", 
                "MOFACSPAIN"
            ], 
            "end date": "2011-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 239174.02, 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Gender equality as a significant objective", 
            "id": "00053671", 
            "project_id": "00045429", 
            "start date": "2006-10-01 00:00:00.0", 
            "title": "Educaci\u00f3n en Etica, Est\u00e9tica y"
        }, 
        {
            "budget": 52365.0, 
            "corporate outcome": "13", 
            "crs": "15150", 
            "description": "Se pretende apoyar las tareas preparatorias para el fortalecimiento de las \u00e1reas de ciudadan\u00eda, \u00e9tica y est\u00e9tica en la educaci\u00f3n secundaria. Contempla la consecuci\u00f3n de los siguientes insumos necesarios para la transformaci\u00f3n de esas \u00e1reas: marco conceptual, lineamientos pedag\u00f3gicos, evaluaci\u00f3n de programas y experiencias piloto existentes, evaluaci\u00f3n de experiencias exitosas a nivel internacional, propuesta de nuevo d\u00edselo curricular en esas materias y desarrollo del proyecto detallado para aplicar los cambios e institucionalizarlos. La presente asistencia preparatoria culminar\u00e1 con un programa nacional de educaci\u00f3n en \u00e9tica, est\u00e9tica y ciudadan\u00eda que permita promover la integraci\u00f3n cr\u00edtica de los j\u00f3venes en el sistema pol\u00edtico, propiciar la construcci\u00f3n social de la buena voluntad e incorporar el arte como forma de sensibilizaci\u00f3n, de conocimiento y de construcci\u00f3n de espacios vitales. Estas actividades y el desarrollo posterior del Programa Nacional de Educaci\u00f3n en \u00c9tica, Est\u00e9tica y Ciudadan\u00eda son una prioridad para el Ministerio de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", 
            "donor": [
                "MOFACSPAIN", 
                "UNDP"
            ], 
            "end date": "2011-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 40954.42, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Gender equality as a significant objective", 
            "id": "00053671", 
            "project_id": "00045429", 
            "start date": "2006-10-01 00:00:00.0", 
            "title": "Educaci\u00f3n en Etica, Est\u00e9tica y"
        }
    ], 
    "title": "Educaci\u00f3n en Etica, Est\u00e9tica y Ciudadan\u00eda"
}