{
    "description": "FORTALECIMIENTO DE LAS CAPACIDADES LOCALES PARA LA RESPUESTA INMEDIATA Y LA RECUPERACION HABITACIONAL, CON ENFOQUE SOSTENIBLE, EN LAS PROVINCIAS DE HOLGUIN Y PINAR DEL RIO.", 
    "end": "2011-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2010", 
    "id": "00057113", 
    "operating_unit": "CUB", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2009-01-23 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": "157974.41", 
            "corporate outcome": "17", 
            "crs": "15152", 
            "description": "El proyecto tiene como objetivo beneficiar a las familias afectadas por el paso de los huracanes GUSTAV e IKE en las provincias Pinar del Rio y Holgu\u00edn a trav\u00e9s de la habilitaci\u00f3n de viviendas refugio para las familias afectadas, as\u00ed como apoyar a las a familias en la recuperaci\u00f3n por autoayuda y en la producci\u00f3n local de materiales . De esta manera se inserta en la l\u00f3gica de recuperaci\u00f3n emprendida por las autoridades cubanas encaminada a mitigar los da\u00f1os ocasionados. Asimismo concuerda con el \"Plan de Acci\u00f3n post huracanes\" acordado entre el Sistema de Naciones Unidas y Gobierno de Cuba con el fin de apoyar la etapa de respuesta inmediata y las tareas de recuperaci\u00f3n temprana. Este plan integra las acciones sectoriales de las diferentes agencias y sus respectivas contrapartes a trav\u00e9s de proyectos espec\u00edficos, los cu\u00e1les buscan aliviar las necesidades b\u00e1sicas de la poblaci\u00f3n y promover una recuperaci\u00f3n en sus medios de vida en un plazo de 12 meses.", 
            "donor": "LIE,MOFACSPAIN", 
            "end date": "2011-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": "157974.41", 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "3", 
            "gender code": "Some contribution to gender equality", 
            "id": "00070441", 
            "project_id": "00057113", 
            "start date": "2009-01-23 00:00:00.0", 
            "title": "RECUPERACI\u00d3N HOLGU\u00cdN Y PINAR"
        }
    ], 
    "title": "FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES LOCALES HOLGUIN Y P.RIO"
}