{
    "document_name": [], 
    "end": "2013-12-31", 
    "fiscal_year": [
        "2011"
    ], 
    "inst_descr": "AGENCIA COLOMBIANA DE COOPERAC", 
    "inst_id": "00676", 
    "inst_type_descr": "Gov Counterpart Institution", 
    "inst_type_id": "GOV", 
    "operating_unit": "Colombia", 
    "operating_unit_id": "COL", 
    "outputs": [
        {
            "award_id": "00056782", 
            "budget": [
                770315.8
            ], 
            "crs": "15140", 
            "crs_descr": "Government administration", 
            "donor_id": [
                "00087", 
                "00572"
            ], 
            "donor_name": [
                "GOVERNMENT OF COLOMBIA", 
                "COL-AGENCIA PRESIDENCIAL DE COOPERACION"
            ], 
            "donor_short": [
                "COL", 
                "APC"
            ], 
            "donor_type": [
                "PROGRAMME COUNTRY", 
                "PROGRAMME COUNTRY"
            ], 
            "donor_type_id": [
                "PROGCTY", 
                "PROGCTY"
            ], 
            "expenditure": [
                683179.41
            ], 
            "fiscal_year": [
                "2011"
            ], 
            "focus_area": "2", 
            "focus_area_descr": "Democratic governance", 
            "gender_descr": "No Contribution", 
            "gender_id": "GEN0", 
            "output_descr": "Mejorar la calidad e impacto de la ayuda internacional que recibe y otorga el pa\u00eds  y fortalecer a Acci\u00f3n Social como entidad responsable de su implementaci\u00f3n.", 
            "output_id": "00069716", 
            "output_title": "FORT. INST. AGENCIA PRES. ACCI"
        }
    ], 
    "project_descr": "FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL DE LA AGENCIA PRESIDENCIAL PARA LA ACCI\u00d3N SOCIAL Y LA COOPERACI\u00d3N INTERNACIONAL CON EL FIN DE MEJORAR EL IMPACTO Y LA COORDINACI\u00d3N DE LA AYUDA INTERNACIONAL QUE RECIBE Y OTORGA EL PA\u00cdS.", 
    "project_id": "00056782", 
    "project_title": "FORT. INST. AGENCIA PRES. ACCI\u00d3N SOCIAL Y COOP. INTENAL", 
    "region_id": "RBLAC", 
    "region_name": "Reg Bur Latin Amer & Carib", 
    "start": "2009-02-1"
}