{"budget":[15810167.0],"document_name":[["PIP Cartagena1.pdf","PIP La Guajira.pdf","PIP Pasto.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales Santa Marta.pdf","PIP Cartagena.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales Cartagena.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales La Guajira.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales Pasto.pdf","Estudio de Perfiles Sector Automotor_Baja.pdf","Folleto DEI.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP%20Cartagena1%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP%20La%20Guajira%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP%20Pasto%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio%20Perfiles%20Ocupacionales%20Santa%20Marta%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP%20Cartagena%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio%20Perfiles%20Ocupacionales%20Cartagena%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio%20Perfiles%20Ocupacionales%20La%20Guajira%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio%20Perfiles%20Ocupacionales%20Pasto%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio%20de%20Perfiles%20Sector%20Automotor%5FBaja%2Epdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Folleto%20DEI%2Epdf"]],"end":"2013-12-31","expenditure":[10385176.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"iati_op_id":"CO","inst_descr":"DEPARTAMENTO NACIONAL DE PLANE","inst_id":"00720","inst_type_id":"10","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00058568","budget":[2889347.0,2086628.0,1612008.0,null],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[0.0,15640.0,1366.0,10332.0,10697.0,73356.0,30310.0,34837.0,34561.0,624.0,156.0,42531.0,-65.0,13776.0,1946919.0,40950.0,75108.0,17899.0,3630.0,685.0,302408.0,233625.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Colombia","Sweden","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","OTHERS","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","OTHERS","OTHERS","Colombia","OTHERS","OTHERS"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","COL","SWE","COL","COL","COL","COL","COL","COL","COL","OTH","COL","COL","COL","COL","COL","OTH","OTH","COL","OTH","OTH"],"donor_expend":[1559682.0,1908291.0,1415224.0,564299.0],"donor_id":["00012","00087","00555","00572","00594","00596","00602","00604","00607","00612","00848","00877","01027","01033","01373","11081","11567","11639","11653","11676","11893","11983"],"donor_name":["Voluntary Contributions","GOVERNMENT OF COLOMBIA","SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER","COL-AGENCIA COLOMBIANA DE COOP","COL-ALCALDIA DE RIOHACHA","COL-ALCALDIA DE VALLEDUPAR","COL-ALCALDIA DE BARRANQUILLA","COL-ALCALDIA  MAYOR DE CARTAGE","COL-ALCALDIA DE IBAGUE","COL-ALCALDIA DE PASTO","COL-DANSOCIAL","COL-DEPARTAMENTO NACIONAL DE P","COL-GOBERNACION DE LA GUAJIRA","COL-GOBERNACION DEL TOLIMA","COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE","ALCALDIA MAYOR DE TUNJA","ISA SA ESP","Fundacion Surtigas","SETP Santa Marta S.A.S","FUNDACION FORO NACIONAL","Departamento para la Prosperid",null],"donor_short":["UNDP","COL","SIDA","APC","ALC RIOHAC","ALC. VDPAR","ALC.BQILLA","ALC.CGENA","ALC.IBAGUE","ALC.PASTO","UAEOS","DNP","GOB.GUAJ","GOB.TOLIMA","MINTRABAJO","ALCALTUNJA","ISA SA ESP","SURTIGAS","SETP","FIND FORO","DPS"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROG CTY","NON_PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PRIV","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY","PRIV","PRIV","PROG CTY","PRIV",""],"expenditure":[1559682.0,1908291.0,1415224.0,564299.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Apoyados los mecanismos de promoci\u00f3n de desarrollo sostenible ambiental, social y econ\u00f3mico en el \u00e1mbito regional y local en zonas rezagadas econ\u00f3micamente sobre la base de sus vocaciones productivas, los encadenamientos y el mercado territorial, inclusive iniciativas de desarrollo.","output_id":"00072781","output_title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Inclusivo"},{"award_id":"00058568","budget":[843255.0,950000.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[843255.0],"donor_country":["Republic of Korea"],"donor_country_id":["KOR"],"donor_expend":[386132.0,856745.0],"donor_id":["54392"],"donor_name":["Ministry of Foreign Affairs and Trade of the Republic of korea"],"donor_short":["MOFATKOREA"],"donor_type_id":["NON_PROG CTY"],"expenditure":[386132.0,856745.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Employment and Entrepreneurship Centers (EECs) capacities strengthened to generate sustainable livelihoods for low-income groups","output_id":"00082207","output_title":"Income Generation Strategies"},{"award_id":"00058568","budget":[636911.0,191259.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[636911.0],"donor_country":["Republic of Korea"],"donor_country_id":["KOR"],"donor_expend":[279642.0,137422.0],"donor_id":["10712"],"donor_name":["KOREA INTERN. COOPERATION AGENCY (KOICA)"],"donor_short":["KOICA"],"donor_type_id":["NON_PROG CTY"],"expenditure":[279642.0,137422.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES LOCALES PARA LA INTEGRACION PRODUCTIVA DE LA POBLACION EN SITUACION DE POBREZA Y VULNERABILIDAD","output_id":"00082865","output_title":"Desarrollo Incluyente Rural"},{"award_id":"00058568","budget":[559409.0,246399.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[82067.0,230688.0,34444.0,162329.0,15563.0,18479.0,15839.0],"donor_country":["Colombia","Colombia","Colombia"],"donor_country_id":["COL","COL","COL"],"donor_expend":[155620.0,206206.0],"donor_id":["00087","01373","11898","11983","12034","12066","12067"],"donor_name":["GOVERNMENT OF COLOMBIA","COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE","Ministerio de Comercio, Indust",null,"MUEBLES JAMAR S.A",null,null],"donor_short":["COL","MINTRABAJO","DPS"],"donor_type_id":["PROG CTY","PROG CTY","PROG CTY"],"expenditure":[155620.0,206206.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Desarrollo de Mediana y peque\u00f1a empresa (Mipymes) para la promoci\u00f3n de la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y la competitividad empresarial, a trav\u00e9s del Programa de Desarrollo de Proveedores y otras iniciativas de negocios inlcusivos.","output_id":"00083216","output_title":"Desarrollo Peque\u00f1as Empresas"},{"award_id":"00058568","budget":[5004602.0,790349.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[2059506.0,2945096.0],"donor_country":["Colombia","OTHERS"],"donor_country_id":["COL","OTH"],"donor_expend":[2301693.0,614220.0],"donor_id":["01373","11893"],"donor_name":["COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE","Departamento para la Prosperid"],"donor_short":["MINTRABAJO","DPS"],"donor_type_id":["PROG CTY",""],"expenditure":[2301693.0,614220.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Desarrollar un esquema de fortalecimiento territorial a trav\u00e9s de la implementaci\u00f3n de actividades de capacitaci\u00f3n y asistencia t\u00e9cnica a los Observatorios Regionales del Mercado de Trabajo -ORMET- que les permita producir informaci\u00f3n y realizar seguimiento y an\u00e1lisis pertinente y permanente a las din\u00e1micas del mercado de trabajo a nivel local y hacer seguimiento a las pol\u00edticas de empleo.","output_id":"00083324","output_title":"Red Observatorios Regionales"}],"project_descr":"El objetivo de la presente iniciativa es la integraci\u00f3n productiva para poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza y vulnerabilidad mediante el desarrollo de una pol\u00edtica de inclusi\u00f3n productiva y el fortalecimiento de capacidades locales","project_id":"00058568","project_title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente","region_id":"RBLAC","start":"2010-01-01","subnational":[{"awardID":"00058568","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Narino, Colombia","precision":"3","type":"PPLA"}]}