{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"INSTITUTO DE HIDROLOGIA , METE","inst_id":"00750","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00059274","budget":[713824.74],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[62313.13,82690.2,98604.72,80402.31,109277.48,189845.72,10400.42,26884.77,53405.99],"donor_country":["Colombia","OTHERS","OTHERS","Colombia","OTHERS","Canada","OTHERS","OTHERS","Colombia"],"donor_country_id":["COL","OTH","OTH","COL","OTH","CAN","OTH","OTH","COL"],"donor_expend":[18200.73,1076.91,2988.52,14928.9,38536.76,87586.77,2475.25,2398.39,2334.85],"donor_id":["00600","00729","00886","01026","01132","11431","11755","11756","11907"],"donor_name":["COL-ALCALDIA MAYOR DE SANTAFE","COL-CORPORACION AUTONOMA REGIO","COL-EMPRESA DE ACUEDUCTO Y ALC","COL-GOBERNACION DE CUNDIAMARCA","COL-INSTITUTO DE HIDROLOGIA ,","Quebec Province France","Humboldt","Corpoguavi","FOPAE"],"donor_short":["ALC.BOGOTA","CAR","EAAB","GOB.CUND.","IDEAM","Quebec","Humboldt","Corpoguavi","FOPAE"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","OTHERS","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","NON_PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","PRIVATE SECTOR","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["PROGCTY","PRIV","OTH","PROGCTY","PRIV","NON_PROGCTY","PRIV","PRIV","PROGCTY"],"expenditure":[170527.08],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Cambio Clim\u00e1tico con Enfoque Territorial en Regi\u00f3n Capital Bogot\u00e1-Cundinamarca","output_id":"00074081","output_title":"Cambio Clim\u00e1tico Territorial"}],"project_descr":"Cambio Clim\u00e1tico con Enfoque Territorial en Regi\u00f3n Capital Bogot\u00e1-Cundinamarca","project_id":"00059274","project_title":"Cambio Clim\u00e1tico con Enfoque Territorial","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2010-03-01","subnational":[]}