{"document_name":[["Documento de Proyecto 62728.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00050690/Documento de Proyecto 62728.pdf"]],"end":"2012-06-3","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"AGENCIA DE COOPERACION INTERNA","inst_id":"00545","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Chile","operating_unit_id":"CHL","outputs":[{"award_id":"00050690","budget":[208373.44,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","expenditure":[71924.08,103925.24],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Apoyar la promoci\u00f3n, gesti\u00f3n e implementaci\u00f3n de la capacidad de la cooperaci\u00f3n de Chile en otros pa\u00edses","output_id":"00062728","output_title":"Apoyo capacidad cooperaci\u00f3n"},{"award_id":"00050690","budget":[3000.0,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","expenditure":[2667.3,2615.0],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Fortalecer la capacidad de en gesti\u00f3n de cooperaci\u00f3n internacional en Chile","output_id":"00062730","output_title":"Profesionales especializados"},{"award_id":"00050690","budget":[0.0,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","expenditure":[-991.2,34053.14],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Contribuir a la discusi\u00f3n sobre una estrategia de cooperaci\u00f3n sur sur intraregi\u00f3n y sobre un marco com\u00fan de cooperaci\u00f3n entre pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe","output_id":"00062731","output_title":"Estrategia y marco com\u00fan"}],"project_descr":"Apoyo a la Cooperaci\u00f3n Sur-Sur entre Chile y pa\u00edses de America Latina, Caribe y otros pa\u00edses en desarrollo","project_id":"00050690","project_title":"Apoyo a la Cooperaci\u00f3n Sur-Sur de Chile","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2008-08-19","subnational":[]}