{
    "description": "Programa para el fortalecimiento de las capacidades t\u00e9cnicas y acompa\u00f1amiento del Ministerio del Trabajo", 
    "end": "2013-01-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00050453", 
    "operating_unit": "CHL", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2008-07-01 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": 275269.04, 
            "corporate outcome": "1", 
            "crs": "15110", 
            "description": "El presente proyecto tiene por objetivo fortalecer y acompa\u00f1ar las capacidades t\u00e9cnicas del Ministerio del Trabajo (MINTRAB) en tres \u00e1reas estrechamente interrelacionadas como son: (i) el an\u00e1lisis de coyuntura y estructural del mercado laboral chileno; (ii) la mejora del dise\u00f1o de los pol\u00edticas p\u00fablicas que buscan mejorar la empleabilidad de los grupos tradicionalmente m\u00e1s vulnerables desde un punto de vista laboral y (iii) la evaluaci\u00f3n de impacto de los programas laborales implementados por la instituci\u00f3n.\r\n\r\nPara ello, el proyecto ofrecer\u00e1 asistencia t\u00e9cnica del m\u00e1s alto nivel en \u00e1reas de car\u00e1cter estrat\u00e9gico para el Ministerio. En primer lugar, se proceder\u00e1 a realizar una evaluaci\u00f3n integral del programa J\u00f3venes al Bicentenario. La misma cubrir\u00e1 una evaluaci\u00f3n de procesos, cualitativa y de impacto, que permitir\u00e1 optimizar el dise\u00f1o de los programas de inserci\u00f3n laboral impulsados desde la instituci\u00f3n. Igualmente, se elaborar\u00e1n \u00cdndices de Vulnerabilidad Laboral y Calidad del Empleo que permitir\u00e1n focalizar mejor las intervenciones de MINTRAB y redise\u00f1ar mejor la legislaci\u00f3n laboral, al ofrecer mejor informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n y ubicaci\u00f3n de los grupos m\u00e1s vulnerables en el mercado laboral. Desde un punto de vista m\u00e1s amplio, estos dos \u00edndices laborales contribuir\u00e1n a consolidar la tem\u00e1tica laboral como uno de los puntos clave de la agenda pol\u00edtica para la modernizaci\u00f3n del pa\u00eds. Finalmente, se identificar\u00e1n otros temas y/o programas que MINTRAB tenga inter\u00e9s en analizar y se elaborar\u00e1n informes respectivos con recomendaciones para mejorar su dise\u00f1o e implementaci\u00f3n.\r\n\r\nLos resultados de todas las actividades previstas en el proyecto ser\u00e1n diseminados, mediante publicaciones y seminarios, entre la comunidad acad\u00e9mica, los decisores pol\u00edticos y los agentes participantes en el mercado laboral chileno.", 
            "donor": [
                "MINTRAB", 
                "SEGPRES", 
                "UNDP"
            ], 
            "end date": "2013-01-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 246243.37, 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "1", 
            "gender code": "Gender equality as a significant objective", 
            "id": "00062347", 
            "project_id": "00050453", 
            "start date": "2008-07-01 00:00:00.0", 
            "title": "Pol\u00edticas de Empleo"
        }, 
        {
            "budget": 931996.43, 
            "corporate outcome": "1", 
            "crs": "15110", 
            "description": "El presente proyecto tiene por objetivo fortalecer y acompa\u00f1ar las capacidades t\u00e9cnicas del Ministerio del Trabajo (MINTRAB) en tres \u00e1reas estrechamente interrelacionadas como son: (i) el an\u00e1lisis de coyuntura y estructural del mercado laboral chileno; (ii) la mejora del dise\u00f1o de los pol\u00edticas p\u00fablicas que buscan mejorar la empleabilidad de los grupos tradicionalmente m\u00e1s vulnerables desde un punto de vista laboral y (iii) la evaluaci\u00f3n de impacto de los programas laborales implementados por la instituci\u00f3n.\r\n\r\nPara ello, el proyecto ofrecer\u00e1 asistencia t\u00e9cnica del m\u00e1s alto nivel en \u00e1reas de car\u00e1cter estrat\u00e9gico para el Ministerio. En primer lugar, se proceder\u00e1 a realizar una evaluaci\u00f3n integral del programa J\u00f3venes al Bicentenario. La misma cubrir\u00e1 una evaluaci\u00f3n de procesos, cualitativa y de impacto, que permitir\u00e1 optimizar el dise\u00f1o de los programas de inserci\u00f3n laboral impulsados desde la instituci\u00f3n. Igualmente, se elaborar\u00e1n \u00cdndices de Vulnerabilidad Laboral y Calidad del Empleo que permitir\u00e1n focalizar mejor las intervenciones de MINTRAB y redise\u00f1ar mejor la legislaci\u00f3n laboral, al ofrecer mejor informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n y ubicaci\u00f3n de los grupos m\u00e1s vulnerables en el mercado laboral. Desde un punto de vista m\u00e1s amplio, estos dos \u00edndices laborales contribuir\u00e1n a consolidar la tem\u00e1tica laboral como uno de los puntos clave de la agenda pol\u00edtica para la modernizaci\u00f3n del pa\u00eds. Finalmente, se identificar\u00e1n otros temas y/o programas que MINTRAB tenga inter\u00e9s en analizar y se elaborar\u00e1n informes respectivos con recomendaciones para mejorar su dise\u00f1o e implementaci\u00f3n.\r\n\r\nLos resultados de todas las actividades previstas en el proyecto ser\u00e1n diseminados, mediante publicaciones y seminarios, entre la comunidad acad\u00e9mica, los decisores pol\u00edticos y los agentes participantes en el mercado laboral chileno.", 
            "donor": [
                "SEGPRES", 
                "UNDP", 
                "MINTRAB"
            ], 
            "end date": "2013-01-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": 832060.17, 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "1", 
            "gender code": "Gender equality as a significant objective", 
            "id": "00062347", 
            "project_id": "00050453", 
            "start date": "2008-07-01 00:00:00.0", 
            "title": "Pol\u00edticas de Empleo"
        }
    ], 
    "title": "Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo"
}