{"budget":[906257.0],"document_name":[["Interlegis II vers\u00e3o final 02Jun09.doc","BRA09001 Cover Page assinada e or\u00e7amento do PRODOC.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/00056848/Interlegis%20II%20vers%C3%A3o%20final%2002Jun09%2Edoc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/00056848/BRA09001%20Cover%20Page%20assinada%20e%20or%C3%A7amento%20do%20PRODOC%2Epdf"]],"end":"2013-07-30","expenditure":[643481.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"iati_op_id":"BR","inst_descr":"National Execution","inst_id":"00427","inst_type_id":"10","operating_unit":"Brazil","operating_unit_id":"BRA","outputs":[{"award_id":"00056848","budget":[131139.0,645128.0,129990.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Brazil"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","BRA"],"donor_expend":[0.0,513989.0,129492.0],"donor_id":["00016","00071"],"donor_name":["INTER-AMERICAN DEVELOPMENT BANK","GOVERNMENT OF BRAZIL"],"donor_short":["IDB","BRA"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROG CTY"],"expenditure":[0.0,513989.0,129492.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"O objetivo do projeto \u00e9 o fortalecimento da capacidade institucional do Interlegis (Rede de Integra\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00e3o Legislativa) e das casas participantes, com foco em a\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o e rela\u00e7\u00e3o institucional, sistemas de TI e avalia\u00e7\u00e3o de desempenho institucional, programas de capacita\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de material instrucional.","output_id":"00069941","output_title":"BRA/09/001-Amplia\u00e7\u00e3o Capacidad","zero_years":[]}],"project_descr":"BRA/09/001 -  Amplia\u00e7\u00e3o da Capacidade Institucional do INTERLEGIS na Promo\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es para a Integra\u00e7\u00e3o e a Moderniza\u00e7\u00e3o do Poder Legislaivo Brasileiro","project_id":"00056848","project_title":"BRA/09/001-Amplia\u00e7\u00e3o Capacidade Instucional INTERLEGIS","region_id":"RBLAC","start":"2009-02-18","subnational":[{"awardID":"00056848","lat":"-9.66583","lon":"-35.73528","name":"Alagoas","precision":"3","type":"PPLA"}]}