{"document_name":[["PRODOC 00059451 PCM.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/PER/00059451/PRODOC 00059451 PCM.pdf"]],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"Presidencia Consejo de Ministr","inst_id":"03769","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Peru","operating_unit_id":"PER","outputs":[{"award_id":"00059451","budget":[880005.54],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[880005.54],"donor_country":["Peru"],"donor_country_id":["PER"],"donor_expend":[237511.55],"donor_id":["01573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["PROGCTY"],"expenditure":[237511.55],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Modernizacion de la PCM en la mejora de las capacidades institucionales y en el uso de Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n.","output_id":"00074334","output_title":"Modernizaci\u00f3n PCM"},{"award_id":"00059451","budget":[213653.64],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[213653.64],"donor_country":["Peru"],"donor_country_id":["PER"],"donor_expend":[13445.24],"donor_id":["01573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["PROGCTY"],"expenditure":[13445.24],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Competencias de gesti\u00f3n de los funcionarios p\u00fablicos fortalecidas, a nivel Regional y Local","output_id":"00074332","output_title":"Competencias gest funcionarios"}],"project_descr":"Apoyo a acciones de fortalecimiento y mejora de la efectividad del proceso de descentralizaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n del estado peruano.","project_id":"00059451","project_title":"Fortalecimiento modernizacion descentralizacion estatal","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2010-03-06","subnational":[]}