{"document_name":[["Ppt0000018.ppt","PRODOC.doc","fotos VP.pptx","Informe_VP_junio_2012_12_julio_2012 ok.doc"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058676/Ppt0000018.ppt","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058676/PRODOC.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058676/fotos VP.pptx","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058676/Informe_VP_junio_2012_12_julio_2012 ok.doc"]],"end":"2013-08-31","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00058676","budget":[542435.14],"crs":"15210","crs_descr":"Security system management and reform","donor_budget":[0.0,4.34,542430.8],"donor_country":["Colombia","United Arab Emirates","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["COL","ARE","MULTI_AGY"],"donor_expend":[4.13,0.0,431803.19],"donor_id":["00572","00576","10714"],"donor_name":["COL-AGENCIA COLOMBIANA DE COOP","UAE-ABU DHABI  MUNICIPALITY","UNDP AS ADMINISTRATIVE AGENT FOR A JOINT PROGRAMME PASS THROUGH ARRANGEMENT"],"donor_short":["APC","ADM","UNDP(JPAA)"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["PROGCTY","PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[431807.32],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"PROGRAMA CONJUNTO VENTANA DE PAZ EN NARI\u00d1O - Fortalecimiento de capacidades locales para la contrucci\u00f3n de paz en el Departamento de Nari\u00f1o.","output_id":"00073001","output_title":"PROGRAMA VENTANA DE PAZ"}],"project_descr":"Fortalecimiento de capacidades locales para la construcci\u00f3n de paz en el departamento de Nari\u00f1o.  Consolidar las capacidades, activos locales y regionales para la construcci\u00f3n de la paz y el desarrollo.","project_id":"00058676","project_title":"Capacidades Locales Construcci\u00f3n de Paz en Nari\u00f1o","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2009-06-01","subnational":[]}