{"document_name":[["QRAbril-Junio.doc","QRene-marzo.doc","QR 2010.pdf","QR 2010_1.pdf","QR 2011.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058096/QRAbril-Junio.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058096/QRene-marzo.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058096/QR 2010.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058096/QR 2010_1.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058096/QR 2011.pdf"]],"end":"2014-12-31","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"FEDERACION NACIONAL DE CAFETER","inst_id":"00727","inst_type_descr":"Local NGO","inst_type_id":"NGL","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00058096","budget":[338496.45],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[338496.45],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[136764.01],"donor_id":["10003"],"donor_name":["GEFTrustee"],"donor_short":["GEFTrustee"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[136764.01],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El proyecto  contribuye a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad global, creando un entorno  propicio para su incorporaci\u00f3n en las pr\u00e1cticas productivas cafeteras de Colombia y generando capacidad local e institucional.","output_id":"00072020","output_title":"BIODIVERSIDAD CAFETEROS"}],"project_descr":"El proyecto  contribuye a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad global, creando un entorno  propicio para su incorporaci\u00f3n en las pr\u00e1cticas productivas cafeteras de Colombia y generando capacidad local e institucional. Mediante el pago por servicios ambi.","project_id":"00058096","project_title":"INCORPORACION BIODIVERSIDAD EN EL PAISAJE CAFETERO","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2010-01-01","subnational":[]}