{
    "document_name": [], 
    "end": "2012-12-31", 
    "fiscal_year": [
        "2011"
    ], 
    "inst_descr": "PROGRAMA NACIONES UNIDAS PARA", 
    "inst_id": "00592", 
    "inst_type_descr": "UNDP", 
    "inst_type_id": "UND", 
    "operating_unit": "Chile", 
    "operating_unit_id": "CHL", 
    "outputs": [
        {
            "award_id": "00057545", 
            "budget": [
                579809.15
            ], 
            "crs": "15110", 
            "crs_descr": "Economic and development policy/planning", 
            "donor_id": [
                "01682", 
                "10714"
            ], 
            "donor_name": [
                "CHI-SECRETARIA GENERAL DE LA P", 
                "UNDP AS AA FOR JP PASS THROUGH"
            ], 
            "donor_short": [
                "SEGPRES", 
                "UNDP(JPAA)"
            ], 
            "donor_type": [
                "PRIVATE SECTOR", 
                "MULTI-LATERAL AGENCY"
            ], 
            "donor_type_id": [
                "PRIV", 
                "MULTI_AGY"
            ], 
            "expenditure": [
                565232.42
            ], 
            "fiscal_year": [
                "2011"
            ], 
            "focus_area": "1", 
            "focus_area_descr": "Poverty reduction & MDG achievement", 
            "gender_descr": "Significant Objective", 
            "gender_id": "GEN2", 
            "output_descr": "El Programa tiene por fin mejorar la situaci\u00f3n de conflicto entre Pueblos Ind\u00edgenas, Estado y Sociedad, tomando en\r\nconsideraci\u00f3n las especificidades culturales propias de cada etnia, as\u00ed como las configuraciones de g\u00e9nero presentes en\r\ncada caso.", 
            "output_id": "00071162", 
            "output_title": "Conflictos interculturales"
        }
    ], 
    "project_descr": "Proyecto Programa Conjunto: Fortalecimiento de las capacidades nacionales para la prevenci\u00f3n y gestion de conflictos interculturales en Chile 2009-2011.", 
    "project_id": "00057545", 
    "project_title": "Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos interculturales", 
    "region_id": "RBLAC", 
    "region_name": "Reg Bur Latin Amer & Carib", 
    "start": "2009-01-01"
}