{"document_name":[],"end":"2013-12-31","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"UNDP (Direct Execution)","inst_id":"03332","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"H03","outputs":[{"award_id":"00050447","budget":[147263.37],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[147263.37],"donor_country":["Spain"],"donor_country_id":["ESP"],"donor_expend":[137017.79],"donor_id":["00220"],"donor_name":["GOVERNMENT OF SPAIN"],"donor_short":["SPA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[137017.79],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"M\u00e1s iniciativas eficaces para acelerar el logro de los ODM en AL, con especial \u00e9nfasis en el ODM3","output_id":"00081388","output_title":"Knowledge&Gender Equality LA"},{"award_id":"00050447","budget":[158281.67],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[157315.0,966.67],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[72195.3,0.0],"donor_id":["00012","00250"],"donor_name":["Voluntary Contributions","UNDETERMINED"],"donor_short":["UNDP","UND"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"expenditure":[72195.3],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"Proyecto desarrollado para contribuir a la incorporaci\u00f3n del enfoque de g\u00e9nero en las pol\u00edticas,  programas y estrategias de desarrollo en la regi\u00f3n como medio para avanzar en la igualdad de g\u00e9nero (ODM 3) .","output_id":"00062336","output_title":"Am\u00e9rica Latina Genera: gesti\u00f3n"}],"project_descr":"Am\u00e9rica Latina Genera: gesti\u00f3n del conocimiento para la Igualdad de G\u00e9nero.","project_id":"00050447","project_title":"Am\u00e9rica Latina Genera: gesti\u00f3n del conocimiento","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2008-07-08","subnational":[]}