{
    "description": "Apoyo a la Comisi\u00f3n de Alto Nivel para la gesti\u00f3n e implementaci\u00f3n del Lugar de la Memoria", 
    "end": "2012-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00058996", 
    "operating_unit": "PER", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2010-01-01 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": "358985.22", 
            "corporate outcome": "13", 
            "crs": "15150", 
            "description": "Este proyecto comprende el dise\u00f1o, la construcci\u00f3n de la infraestructura, la elaboraci\u00f3n de contenidos y la puesta en valor de un lugar emblem\u00e1tico de la historia del Per\u00fa que sirva para fortalecer y propiciar espacio y procesos de reconciliaci\u00f3n y pacificaci\u00f3n. El Lugar Museo de la Memoria se est\u00e1 llevando a cabo con el apoyo de instituciones gubernamentales y otros agentes de cooperaci\u00f3n internacional lo que fortalece la instituci\u00f3n que se est\u00e1 creando.", 
            "donor": "EUCOMM,MINRREE,PER,SIDA", 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": "316858.371", 
            "fiscal year": "2010", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Some contribution to gender equality", 
            "id": "00073522", 
            "project_id": "00058996", 
            "start date": "2010-01-01 00:00:00.0", 
            "title": "Museo de la Memoria"
        }, 
        {
            "budget": "1899352.62", 
            "corporate outcome": "13", 
            "crs": "15150", 
            "description": "Este proyecto comprende el dise\u00f1o, la construcci\u00f3n de la infraestructura, la elaboraci\u00f3n de contenidos y la puesta en valor de un lugar emblem\u00e1tico de la historia del Per\u00fa que sirva para fortalecer y propiciar espacio y procesos de reconciliaci\u00f3n y pacificaci\u00f3n. El Lugar Museo de la Memoria se est\u00e1 llevando a cabo con el apoyo de instituciones gubernamentales y otros agentes de cooperaci\u00f3n internacional lo que fortalece la instituci\u00f3n que se est\u00e1 creando.", 
            "donor": "SIDA,MINRREE,EUCOMM,PER", 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": "1898975.48", 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Some contribution to gender equality", 
            "id": "00073522", 
            "project_id": "00058996", 
            "start date": "2010-01-01 00:00:00.0", 
            "title": "Museo de la Memoria"
        }
    ], 
    "title": "Lugar de la Memoria"
}