{
    "description": "Con la presente iniciativa se busca fortalecer la capacidad del aparato estatal y de la sociedad civil colombiana para el ejercicio de cuentas de los servidores p\u00fablicos.", 
    "end": "2012-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00061770", 
    "operating_unit": "COL", 
    "region": "RBLAC", 
    "start": "2011-05-01 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": "166860.57", 
            "corporate outcome": "11", 
            "crs": "16064", 
            "description": "Con la presente iniciativa se busca fortalecer la capacidad del aparato estatal (b\u00e1sicamente del gobierno nacional, de los gobiernos territoriales y de los \u00f3rganos de control) y de la sociedad civil colombiana para el ejercicio visible, probo y con rendici\u00f3n de cuentas de los servidores p\u00fablicos, en el marco de la estrategia de Buen Gobierno impulsada por la administraci\u00f3n nacional. Las actividades est\u00e1n enfocadas al desarrollo de las competencias fundamentales en gobernantes, servidores p\u00fablicos y organizaciones sociales, para dar cumplimiento a estos tres principios de la transparencia, para mejorar la capacidad de interlocuci\u00f3n de la sociedad civil en estos temas, para apoyar la discusi\u00f3n p\u00fablica sobre la transparencia en el marco de la coyuntura de elecciones de las autoridades locales de 2011 y el inicio de esos nuevos mandatos, y para incidir en el debate y la pol\u00edtica p\u00fablica nacional referida al buen gobierno y a la cultura de la legalidad de los servidores p\u00fablicos.", 
            "donor": "DAPRE,COL,MININTERIO,UNDP,APC", 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": "98413.73", 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "2", 
            "gender code": "Some contribution to gender equality", 
            "id": "00078525", 
            "project_id": "00061770", 
            "start date": "2011-05-01 00:00:00.0", 
            "title": "Fort. pol\u00edtica nal y territori"
        }
    ], 
    "title": "Fort. pol\u00edtica nal y territorial de transparencia"
}