{
    "description": "", 
    "end": "2012-12-31 00:00:00", 
    "fiscal_year": "2011", 
    "id": "00062870", 
    "operating_unit": "CIV", 
    "region": "RBA", 
    "start": "2011-10-01 00:00:00", 
    "subproject": [
        {
            "budget": "45500", 
            "corporate outcome": "", 
            "crs": "", 
            "description": "Initiative conjointe du Syst\u00e8me des Nations Unies, ce projet s\u2019inscrit dans le cadre global des appuis urgents apport\u00e9s au gouvernement de C\u00f4te d\u2019Ivoire pour le r\u00e9tablissement de la s\u00e9curit\u00e9, de l\u2019autorit\u00e9 de l\u2019Etat et de la coh\u00e9sion sociale au lendemain de la crise post-\u00e9lectorale. La priorit\u00e9 d\u2019intervention est accord\u00e9e g\u00e9ographiquement \u00e0 l\u2019Ouest de la C\u00f4te d\u2019Ivoire, particuli\u00e8rement fragilis\u00e9, tout en consid\u00e9rant certains besoins urgents dans le District d\u2019Abidjan. \r\nLe projet vise \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins imm\u00e9diats dans le cadre de la restauration de l\u2019ordre public et de l\u2019autorit\u00e9 de l\u2019Etat, \u00e0 la probl\u00e9matique de r\u00e9conciliation nationale et consolidation de la coh\u00e9sion sociale, notamment dans le cadre du retour des personnes d\u00e9plac\u00e9es internes, et du rel\u00e8vement social et \u00e9conomique, besoins constituant tous des priorit\u00e9s nationales. Si le projet se concentre sur l\u2019Ouest du pays - th\u00e9\u00e2tre de fortes tensions communautaires et de d\u00e9placements de populations et o\u00f9 la pr\u00e9sence de l\u2019Etat a \u00e9t\u00e9 fortement affaiblie- il tient \u00e9galement compte de la n\u00e9cessit\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 certains besoins urgents dans le District d\u2019Abidjan. Il refl\u00e8te ainsi les priorit\u00e9s exprim\u00e9es par le Minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur lors de larges consultations en mati\u00e8re d\u2019ordre public qui portent entre autre sur: \r\n1- Les infrastructures et \u00e9quipements des institutions de s\u00e9curit\u00e9 et de l\u2019administration pr\u00e9fectorale n\u00e9cessaires \u00e0 la restauration de l\u2019ordre public et de l\u2019autorit\u00e9 de l\u2019Etat sont renforc\u00e9s ;\r\n2- Les capacit\u00e9s des forces de s\u00e9curit\u00e9, des autorit\u00e9s et de la soci\u00e9t\u00e9 civile dans la gestion collective des questions de s\u00e9curit\u00e9 et de coh\u00e9sion sociale sont renforc\u00e9es au niveau pr\u00e9fectoral et local ;\r\n3- Les capacit\u00e9s institutionnelles et op\u00e9rationnelles des institutions, leaders et autres acteurs nationaux en mati\u00e8re de r\u00e9conciliation et de coh\u00e9sion sociale sont renforc\u00e9es, notamment par des analyses, un dialogue participatif et des cadres d\u2019action et de coordination inclusifs ;\r\n4- Le public est sensibilis\u00e9 et participe activement aux activit\u00e9s de r\u00e9conciliation et de coh\u00e9sion sociale ;\r\n5-La r\u00e9int\u00e9gration socio \u00e9conomique des groupes vuln\u00e9rables permet de restaurer la cohabitation pacifique et de susciter la confiance de la population au processus", 
            "donor": "PBF", 
            "end date": "2012-12-31 00:00:00.0", 
            "expenditure": "19033.62", 
            "fiscal year": "2011", 
            "focus area": "", 
            "gender code": "No noticeable contribution to gender equality", 
            "id": "00080236", 
            "project_id": "00062870", 
            "start date": "2011-10-01 00:00:00.0", 
            "title": "PROJET APPUI RETAB/SECU/AUTORI"
        }
    ], 
    "title": "PROJET APPUI RETAB/SECU/AUTORITE ETAT/COH SOCIALE"
}