{"budget":[416652.0],"document_name":[["Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y Capacitaci\u00f3n"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/PRODOC%20MINTRAB%2083972%202013%2D2015%20FINAL%5Fcon%20firmas%20para%20S%2Epdf"]],"end":"2015-12-31","expenditure":[63851.0],"fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"MINISTERIO DEL TRABAJO","inst_id":"03825","inst_type_id":"10","operating_unit":"Chile","operating_unit_id":"CHL","outputs":[{"award_id":"00069332","budget":[416652.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[107100.0,22364.0,287188.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","OTHERS","Chile"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","OTH","CHL"],"donor_expend":[63851.0],"donor_id":["00012","01682","11183"],"donor_name":["Voluntary Contributions","CHI-SECRETARIA GENERAL DE LA P","CHL-MINISTERIO DEL TRABAJO"],"donor_short":["UNDP","SEGPRES","MINTRAB"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PRIV","PROG CTY"],"expenditure":[63851.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Colaboraci\u00f3n para fortalecer y perfeccionar las pol\u00edticas laborales, de capacitaci\u00f3n e intermediaci\u00f3n, con miras a reducir la pobreza y la desigualdad a trav\u00e9s del aumento de empleo y la productividad.\nInsumos para apoyar t\u00e9cnicamente la reforma del sistema de capacitaci\u00f3n e intermediaci\u00f3n laboral que impulsa el Ministerio de Trabajo, elaborados.\nInformaci\u00f3n relevante sobre pol\u00edticas y participaci\u00f3n laboral de j\u00f3venes, mujeres y otros grupos de inter\u00e9s para la pol\u00edtica laboral, generada.\nInsumos para apoyar t\u00e9cnicamente la reforma del sistema de capacitaci\u00f3n e intermediaci\u00f3n laboral que impulsa el Ministerio de Trabajo, elaborados.\nInformaci\u00f3n relevante sobre pol\u00edticas y participaci\u00f3n laboral de j\u00f3venes, mujeres y otros grupos de inter\u00e9s para la pol\u00edtica laboral, generada.\nApoyo t\u00e9cnico para el desarrollo de actividades vinculadas a otros temas laborales relevantes para el Ministerio de Trabajo, realizado.","output_id":"00083972","output_title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y","zero_years":[]}],"project_descr":"Programa de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y de Capacitaci\u00f3n","project_id":"00069332","project_title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y de Capacitaci\u00f3n","region_id":[],"start":"2013-01-01","subnational":[]}