{"document_name":[],"end":"2017-04-25","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"PER-MINISTERIO DEL AMBIENTE","inst_id":"03834","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Peru","operating_unit_id":"PER","outputs":[{"award_id":"00073806","budget":[500000.0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[500000.0],"donor_country":["Germany"],"donor_country_id":["DEU"],"donor_expend":[0.0],"donor_id":["10239"],"donor_name":["FEDERAL MINISTRY FOR THE ENVIRONMENT, NATURE CONVSERVATION AND NUCLEAR SAFETY."],"donor_short":["BMU"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Reducci\u00f3n de la vulnerabilidad al cambio clim\u00e1tico","output_id":"00086451","output_title":"Reducci\u00f3n vulnerabilidad al CC"}],"project_descr":"Gesti\u00f3n Integrada del Cambio Clim\u00e1tico en las Reservas Comunales en la Amazon\u00eda","project_id":"00073806","project_title":"Gesti\u00f3n Integrada de Cambio Clim\u00e1tico Reservas Comunales","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2013-04-25","subnational":[]}