{"document_name":[],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"48240","budget":[1867014.38,3206614.83,2623009.07,0],"crs":"73010","crs_descr":"Reconstruction relief and rehabilitation","donor_budget":[42764.0,2752036.7399999998,622677.23,212262.24,2952566.1700000004,85.32,1114246.58],"donor_country":["Belgium","Canada","Netherlands","Norway","Spain","Spain","Sweden"],"donor_country_id":["BEL","CAN","NLD","NOR","ESP","ESP","SWE"],"donor_expend":[21330.6,2674235.5,622526.8899999999,146130.45,2505170.04,78.92,214713.34000000003],"donor_id":["61","78","182","187","10216","10465","555"],"donor_name":["GOVERNMENT OF BELGIUM","GOVERNMENT OF CANADA","GOVERNMENT OF NETHERLANDS","GOVERNMENT OF NORWAY","AG. ESPANOLA DE COOPERACION INT.","AGENCIA CATALANA DE COOP AL DESARROLLO","SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER"],"donor_short":["BEL","CAN","NET","NOR","AECI","AGENCIA CA","SIDA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[693857.26,3014271.17,2476057.31,3364124.57],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento de la Justicia en Colombia busca fortalecer el sistema de justicia, para que haga efectivo los derechos a la verdad, justicia y reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas.","output_id":"58286","output_title":"FORTALECIMIENTO JUSTICIA"}],"project_descr":"Fortalecimiento de la Justicia en Colombia busca fortalecer el sist. de justicia, para que haga efectivo los derechos a la verdad, justicia y reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas y contribuya con la construcci\u00f3n y mantenimiento de la paz y la reconciliaci\u00f3n en Col","project_id":"48240","project_title":"PROGRAMA FORTALECIMIENTO DE LA JUSTICIA EN COLOMBIA","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2007-10-09","subnational":[{"lat":"4","lon":"-72","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}