{"document_name":[["58855 PRODOC.pdf","51. Estudio para el levantamiento de l\u00ednea de base  Programa Convivencia Informe Ejecutivo.pdf","3. Balance 2011 Proceso de Fortalecimiento red de v\u00edctimas.pdf","5. Brief Informativo Programa Promoci\u00f3n de la Convivencia.pdf","11. Manual de Buenas Pr\u00e1cticas  en Periodismo FTJ PPC.pdf","12. Evaluaci\u00f3n de los Modelos Interinstitucionales de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas, Informe Final.pdf","18. Las v\u00edctimas tiene la palabra, La ley de v\u00edctimas a la luz de las audiencia p\u00fablicas.pdf","27. San Carlos Memorias del Exodo de la Guerra  Libro 2011.pdf","22. Medidas de Autoprotecci\u00f3n para v\u00edctimas de Conflicto Armado.pdf","30. Sistematizaci\u00f3n del Proceso de asesoria para el Fortalecimiento de los COMPOS.pdf","50. Evaluaci\u00f3n de los Modelos Interinstitucionales de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas, Resumen Ejecutivo.pdf","Informe Progresos a Comit\u00e9s Program\u00e1ticos Diciembre 2011.pdf","TJF SPR Repor 2012 English.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/58855 PRODOC.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/51. Estudio para el levantamiento de l\u00ednea de base  Programa Convivencia Informe Ejecutivo.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/3. Balance 2011 Proceso de Fortalecimiento red de v\u00edctimas.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/5. Brief Informativo Programa Promoci\u00f3n de la Convivencia.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/11. Manual de Buenas Pr\u00e1cticas  en Periodismo FTJ PPC.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/12. Evaluaci\u00f3n de los Modelos Interinstitucionales de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas, Informe Final.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/18. Las v\u00edctimas tiene la palabra, La ley de v\u00edctimas a la luz de las audiencia p\u00fablicas.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/27. San Carlos Memorias del Exodo de la Guerra  Libro 2011.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/22. Medidas de Autoprotecci\u00f3n para v\u00edctimas de Conflicto Armado.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/30. Sistematizaci\u00f3n del Proceso de asesoria para el Fortalecimiento de los COMPOS.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/50. Evaluaci\u00f3n de los Modelos Interinstitucionales de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas, Resumen Ejecutivo.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/Informe Progresos a Comit\u00e9s Program\u00e1ticos Diciembre 2011.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048623/TJF SPR Repor 2012 English.pdf"]],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"48623","budget":[0.0,0.0,3404825.23,4435959.43,0],"crs":"73010","crs_descr":"Reconstruction relief and rehabilitation","donor_budget":[211427.46000000002,1609.43,469174.4,2838.63,2227016.7,4928718.04,0.0],"donor_country":["Belgium","Canada","Norway","Switzerland","Sweden","Spain","OTHERS"],"donor_country_id":["BEL","CAN","NOR","CHE","SWE","ESP","OTH"],"donor_expend":[164848.65,0.0,388402.87999999995,1923.2800000000002,1697947.2,5932559.91,0.0],"donor_id":["61","78","187","232","555","10216","11951"],"donor_name":["GOVERNMENT OF BELGIUM","GOVERNMENT OF CANADA","GOVERNMENT OF NORWAY","GOVERNMENT OF SWITZERLAND","SWEDISH INT'L DEVELOPMENT COOPERATION","AG. ESPANOLA DE COOPERACION INT.","M.JUSTICA"],"donor_short":["BEL","CAN","NOR","SWI","SIDA","AECI","M.JUSTICA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY",""],"donor_type_id":["NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY",""],"expenditure":[306025.68,306025.68,3214858.93,4358771.63,2851002.03],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El Programa de Promocion de la Convivencia busca fortalecer las capacidades nacionales y territoriales para promover la convivencia pacifica sobre la base del reconocimiento de los derechos humanos y el restablecieminto de los derechos de las victimas.","output_id":"58855","output_title":"FORTALECIMIENTO CONVIVENCIA"}],"project_descr":"El Programa de Promocion de la Convivencia busca fortalecer las capacidades nacionales y territoriales para promover la convivencia pacifica sobre la base del reconocimiento de los derechos humanos y el restablecieminto de los derechos de las victimas, y","project_id":"48623","project_title":"PROGRAMA DE PROMOCION DE LA CONVIVENCIA","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"12/20/2007","subnational":[{"lat":"4","lon":"-72","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}