{"document_name":[["Rapports annuel 2011 des activites du PRED.pdf","ETAT DE DROIT - PRODOC SIGNE.pdf","FONDS DE CONSOLIDATION DE LA PAIX_VERSION SIGNEE.pdf"],["http:\/\/www.undp.org\/content\/dam\/undp\/documents\/projects\/CAF\/00049912\/Rapports annuel 2011 des activites du PRED.pdf","http:\/\/www.undp.org\/content\/dam\/undp\/documents\/projects\/CAF\/00049912\/ETAT DE DROIT - PRODOC SIGNE1.pdf","http:\/\/www.undp.org\/content\/dam\/undp\/documents\/projects\/CAF\/00049912\/FONDS DE CONSOLIDATION DE LA PAIX_VERSION SIGNEE.pdf"]],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Central African Republic","operating_unit_id":"CAF","outputs":[{"award_id":"49912","budget":[0,430266.67,2559617.55,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[570365.89,21939.26,25682.88,205602.31,2166293.88],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","France","Netherlands","Sweden","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","FRA","NLD","SWE","MULTI_AGY"],"donor_expend":[571217.09,681.97,22257.69,221173.34,2028416.7],"donor_id":["12","112","182","231","11363"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","GOVERNMENT OF France","GOVERNMENT OF NETHERLANDS","GOVERNMENT OF SWEDEN","MDTFO\\JP_Peace_Building_Fund"],"donor_short":["UNDP","FRA","NET","SWE","PBF"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[-5025.94,469630.46,2379142.27,1690579.13],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Cette r\u00e9vision pour:\r\n1- Rephaser le reliquat non utilis\u00e9 du budget 2009 d'un montant de 1,402,844.66 sur l'ann\u00e9e 2010;\r\n2- Faire correspondre le budget avec les d\u00e9penses effectives de l'ann\u00e9e 2009","output_id":"61334","output_title":"Etat de Droit bas\u00e9 sur la Just"}],"project_descr":"Programme de renforcement  des capacit\u00e9s des institutions garantes de l'Etat de Droit  et l'acc\u00e8s \u00e0 la Justices et la s\u00e9curit\u00e9 publique au niveau communautaire.","project_id":"49912","project_title":"Etat de Droit bas\u00e9 sur la Justice et la S\u00e9curit\u00e9","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"2008-04-12","subnational":[{"lat":"7","lon":"18","precision":"4","type":"2","scope":"4"},{"lat":"7","lon":"16","precision":"4","type":"2","scope":"4"},{"lat":"7.5","lon":"19.15","precision":"4","type":"2","scope":"4"},{"lat":"5.45","lon":"19.5","precision":"4","type":"2","scope":"4"},{"lat":"4.3614","lon":"18.5553","precision":"4","type":"2","scope":"4"}]}