{"document_name":[["78525 - 61770 FORT NAL Y TERRIT TRANSPARENCIA Y BUEN GOBIERNO.pdf"],["http:\/\/www.undp.org\/content\/dam\/undp\/documents\/projects\/COL\/00061770\/00078525 - 61770 FORT NAL Y TERRIT TRANSPARENCIA Y BUEN GOBIERNO.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012","2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"61770","budget":[514653.66,839493.95,166860.57],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[197895.79,449397.57,177689.77,115798.41,580226.64,0],"donor_country":["Colombia","Colombia","MULTI-LATERAL AGENCY","Colombia","Colombia","OTHERS"],"donor_country_id":["COL","COL","MULTI_AGY","COL","COL","OTH"],"donor_expend":[178490.42,257215.14,74991.4,72507.43,318086.32,51.67],"donor_id":["87","1356","12","572","850","11787"],"donor_name":["GOVERNMENT OF COLOMBIA","COL-MINISTERIO DEL INTERIOR","UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","COL-AGENCIA COLOMBIANA DE COOP","COL-DEPARTAMENTO ADMINISTRATIV","MAMONAL"],"donor_short":["COL","MININTERIO","UNDP","APC","DAPRE","MAMONAL"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR"],"donor_type_id":["PROGCTY","PROGCTY","MULTI_AGY","PROGCTY","PROGCTY","PRIV"],"expenditure":[327188.35,475740.3,98413.73],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecer la capacidad del aparato estatal y de la sociedad civil colombiana para el ejercicio visible, probo y con rendici\u00f3n de cuentas de los servidores p\u00fablicos.","output_id":"78525","output_title":"Pol\u00edtica Nacional-Territorial"}],"project_descr":"Con la presente iniciativa se busca fortalecer la capacidad del aparato estatal y de la sociedad civil colombiana para el ejercicio de cuentas de los servidores p\u00fablicos.","project_id":"61770","project_title":"Fort. pol\u00edtica nal y territorial de transparencia","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2011-05-01","subnational":[{"lat":"4","lon":"-72","precision":"9","scope":"2","type":"1"}]}